# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 172030117-4-1049
msgctxt "172030117-4-1049"
msgid "Defeat Great Thorn"
msgstr "거대한 가시나무를 처치하기"

#: 172030117-4-1045
msgctxt "172030117-4-1045"
msgid "Dragonthorn"
msgstr "드래곤가시풀"

#: 172030117-4-1043
msgctxt "172030117-4-1043"
msgid "Learn the Daedric Racial Style."
msgstr "데이드릭 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-4-1041
msgctxt "172030117-4-1041"
msgid "Research the Defending Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Defending을 연구하세요."

#: 172030117-4-1030
msgctxt "172030117-4-1030"
msgid "Learn the Nord Racial Style."
msgstr "노드 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-4-1025
msgctxt "172030117-4-1025"
msgid "Learn the Nord Racial Style."
msgstr "노드 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-4-1023
msgctxt "172030117-4-1023"
msgid "Research the Defending Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Defending을 연구하세요."

#: 172030117-3-989
msgctxt "172030117-3-989"
msgid "Stormhaven Skyshard Hunter"
msgstr "스톰헤이븐 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-3-985
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-985"
msgid "Zalgaz's Den"
msgstr "잘 가스 스 덴-G-"

#: 172030117-3-983
msgctxt "172030117-3-983"
msgid "Shadowfen Master Explorer"
msgstr "섀도우펜 달인 탐험가"

#: 172030117-3-982
msgctxt "172030117-3-982"
msgid "Rivenspire Master Explorer"
msgstr "리븐스파이어 달인 탐험가"

#: 172030117-3-969
msgctxt "172030117-3-969"
msgid "Greenshade Master Explorer"
msgstr "그린셰이드 달인 탐험가"

#: 172030117-3-953
msgctxt "172030117-3-953"
msgid "Defeat Angof the Gravesinger."
msgstr "무덤지기 앵고프를 처치하세요."

#: 172030117-3-916
msgctxt "172030117-3-916"
msgid "Ghost Knifefish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-3-912
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-912"
msgid "Amidst howling winds and restless tombs."
msgstr "바람과 불안정한 무덤 속에서.-G-"

#: 172030117-3-909
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-909"
msgid "Complete group quest ""The Shattered and the Lost"" in Craglorn"
msgstr ""

#: 172030117-3-902
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-902"
msgid "Inazzur's Hold"
msgstr "잉 잔 보류-G-"

#: 172030117-3-880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-880"
msgid "The Flesh Abomination"
msgstr "육체 혐오-G-"

#: 172030117-3-873
msgctxt "172030117-3-873"
msgid "Malabal Tor"
msgstr "말라발 토르"

#: 172030117-3-872
msgctxt "172030117-3-872"
msgid "Greenshade"
msgstr "그린셰이드"

#: 172030117-3-871
msgctxt "172030117-3-871"
msgid "Malabal Tor"
msgstr "말라발 토르 (Malabal Tor)"

#: 172030117-3-869
msgctxt "172030117-3-869"
msgid "Malabal Tor"
msgstr "말라발 토르(Malabal Tor)"

#: 172030117-3-867
msgctxt "172030117-3-867"
msgid "Greenshade Pathfinder"
msgstr "그린셰이드 길잡이"

#: 172030117-3-866
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-866"
msgid "Cragwallow Cave"
msgstr "동굴 탐험 동굴-G-"

#: 172030117-3-865
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-865"
msgid "Strastnoc's Landing"
msgstr "Strastnoc의 방문-G-"

#: 172030117-3-864
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-864"
msgid "Forsaken Village"
msgstr "포세이큰 빌리지-G-"

#: 172030117-3-863
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-863"
msgid "Mammoth Ridge"
msgstr "매머드 리지-G-"

#: 172030117-3-862
msgctxt "172030117-3-862"
msgid "Stranglewatch"
msgstr "교살전망대(Stranglewatch)"

#: 172030117-3-849
msgctxt "172030117-3-849"
msgid "Hatiha's Camp"
msgstr "하시하의 야영지 (Hatiha's Camp)"

#: 172030117-3-848
msgctxt "172030117-3-848"
msgid "Blighted Iron Collar"
msgstr "훼손된 철제 목걸이"

#: 172030117-3-847
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-847"
msgid "Crackling Lodestone"
msgstr "Crackling Lodestone-G-"

#: 172030117-3-845
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-845"
msgid "Tsonashap Mine"
msgstr "Tsonashap Mine-G-"

#: 172030117-3-844
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-844"
msgid "Ogre Toe Ring"
msgstr "오우거 토우 링-G-"

#: 172030117-3-843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-843"
msgid "Imp's Effigy"
msgstr "임프의 피시-G-"

#: 172030117-3-842
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-842"
msgid "Luminous Blood Sac"
msgstr "빛나는 피-G-"

#: 172030117-3-841
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-841"
msgid "Crypt Jar"
msgstr "크립트 항아리-G-"

#: 172030117-3-840
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-840"
msgid "Northsalt Village"
msgstr "노스 살트 빌리지-G-"

#: 172030117-3-839
msgctxt "172030117-3-839"
msgid "Hollow Den"
msgstr "비어있는 자의 동굴(Hollow Den)"

#: 172030117-3-838
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-838"
msgid "Wolf's Tooth Necklace"
msgstr "늑대의 이빨 목걸이-G-"

#: 172030117-3-835
msgctxt "172030117-3-835"
msgid "Dawnmead Brigand Camp"
msgstr "여명초원 도적 야영지(Dawnmead Brigand Camp)"

#: 172030117-3-834
msgctxt "172030117-3-834"
msgid "Coiled Path Landing"
msgstr "감긴 길 상륙장(Coiled Path Landing)"

#: 172030117-3-833
msgctxt "172030117-3-833"
msgid "Shrine to Azura"
msgstr "아주라의 성소(Shrine to Azura)"

#: 172030117-3-832
msgctxt "172030117-3-832"
msgid "Sweetbreeze Cottage"
msgstr "산뜻바람 오두막 (Sweetbreeze Cottage)"

#: 172030117-3-80
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-80"
msgid "Defeat Ilambris-Athor"
msgstr "Ilambris-Athor를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-3-788
msgctxt "172030117-3-788"
msgid "Artifact"
msgstr "유물의"

#: 172030117-3-781
msgctxt "172030117-3-781"
msgid "Health Recovery"
msgstr "체력 재생"

#: 172030117-3-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-780"
msgid "Decrease"
msgstr "감소-G-"

#: 172030117-3-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-779"
msgid "Raise"
msgstr "증가-G-"

#: 172030117-3-775
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-775"
msgid "Mire Falls"
msgstr "Mire Falls-G-"

#: 172030117-3-772
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-772"
msgid "Dagger's Point Invasion Camp"
msgstr "단검의 침략 수용소-G-"

#: 172030117-3-769
msgctxt "172030117-3-769"
msgid "Nine-Prow Landing"
msgstr "아홉 뱃머리 상륙지"

#: 172030117-3-768
msgctxt "172030117-3-768"
msgid "Temple of the Dark Moon"
msgstr "어둠 달 사원"

#: 172030117-3-767
msgctxt "172030117-3-767"
msgid "Cropsford Adventurer"
msgstr "크롭스포드 모험가"

#: 172030117-3-766
msgctxt "172030117-3-766"
msgid "Nisin Cave Explorer"
msgstr "니신 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-762
msgctxt "172030117-3-762"
msgid "Bear Essentials"
msgstr "곰의 요소(Bear Essentials)"

#: 172030117-3-761
msgctxt "172030117-3-761"
msgid "The Dead of Culotte"
msgstr "쿨로트의 망자(The Dead of Culotte)"

#: 172030117-3-760
msgctxt "172030117-3-760"
msgid "The High Cost of Lying"
msgstr "값비싼 거짓말(The High Cost of Lying)"

#: 172030117-3-759
msgctxt "172030117-3-759"
msgid "The Burned Estate"
msgstr "불타버린 사유지(The Burned Estate)"

#: 172030117-3-758
msgctxt "172030117-3-758"
msgid "The Standing Stones"
msgstr "선돌(The Standing Stones)"

#: 172030117-3-740
msgctxt "172030117-3-740"
msgid "Defeat General Virane"
msgstr "버레인 장군을 처치하기"

#: 172030117-3-727
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-727"
msgid "Where sunlight penetrates Dwarven delves."
msgstr "햇빛이 드워프가 침투하는 곳.-G-"

#: 172030117-3-704
msgctxt "172030117-3-704"
msgid "Buy a Drink in Wayrest"
msgstr "웨이레스트에서 술을 사세요."

#: 172030117-3-703
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-703"
msgid "Proving the Deed"
msgstr "증서 증명-G-"

#: 172030117-3-702
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-702"
msgid "Chateau of the Ravenous Rodent"
msgstr "까마귀 설치류의 샤또-G-"

#: 172030117-3-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-695"
msgid "Watching the sky in a tower of swords."
msgstr "칼의 탑에서 하늘을 보면서.-G-"

#: 172030117-3-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-694"
msgid "Tooth of Jone or Jode."
msgstr "존 또는 조드의 치아.-G-"

#: 172030117-3-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-693"
msgid "Decorating a Nord's manor grounds."
msgstr "Nord의 저택을 꾸미다.-G-"

#: 172030117-3-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-692"
msgid "Cradled in a ruined temple hall."
msgstr "망 쳐진 사원 홀에서 요람.-G-"

#: 172030117-3-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-689"
msgid "Cultists' prize near Ragged Hills."
msgstr "Ragged Hills 근처의 문화 예술가 상.-G-"

#: 172030117-3-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-688"
msgid "Strewn between tusks near the barrow."
msgstr "배 로우 근처의 엄니 사이에 생겨났다.-G-"

#: 172030117-3-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-687"
msgid "Beside a bowsprit among pirates."
msgstr "해적들 사이에서 활약하는 사람 옆에.-G-"

#: 172030117-3-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-686"
msgid "Unfit for court."
msgstr "법원에 부적합합니다.-G-"

#: 172030117-3-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-685"
msgid "Overlooking the site of the fall."
msgstr "가을 현장을 내려다 봅니다.-G-"

#: 172030117-3-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-684"
msgid "Near the river, disentangled."
msgstr "강 근처에서 풀렸다.-G-"

#: 172030117-3-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-683"
msgid "Find an eclectic outskirt by the sea."
msgstr "바다 옆의 절충주의스런 외곽을 찾으십시오.-G-"

#: 172030117-3-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-682"
msgid "Where the road to the root is an isle."
msgstr "뿌리로가는 길은 섬이다.-G-"

#: 172030117-3-628
msgctxt "172030117-3-628"
msgid "Cyrodiil Champion"
msgstr "시로딜 챔피언"

#: 172030117-3-627
msgctxt "172030117-3-627"
msgid "Cyrodiil Cave Delver"
msgstr "시로딜 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-626
msgctxt "172030117-3-626"
msgid "Eastmarch Cave Delver"
msgstr "이스트마치 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-625
msgctxt "172030117-3-625"
msgid "Alik'r Desert Cave Delver"
msgstr "알리키'어 사막 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-622
msgctxt "172030117-3-622"
msgid "Malabal Tor Cave Delver"
msgstr "말라발 토르 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-618
msgctxt "172030117-3-618"
msgid "Malabal Tor Adventurer"
msgstr "말라발 토르 모험가"

#: 172030117-3-617
msgctxt "172030117-3-617"
msgid "Eastmarch Adventurer"
msgstr "이스트마치 모험가"

#: 172030117-3-61
msgctxt "172030117-3-61"
msgid "Alik'r Desert Adventurer"
msgstr "알리키'어 사막 모험가"

#: 172030117-3-587
msgctxt "172030117-3-587"
msgid "Imperial Anchor Shatterer"
msgstr "제국 닻 파괴자"

#: 172030117-3-586
msgctxt "172030117-3-586"
msgid "Greenmead Dolmen"
msgstr "그린미드 고인돌"

#: 172030117-3-585
msgctxt "172030117-3-585"
msgid "Redolent Loam Dolmen"
msgstr "흙내음 고인돌"

#: 172030117-3-584
msgctxt "172030117-3-584"
msgid "Alcaire Dolmen"
msgstr "알케어 고인돌"

#: 172030117-3-579
msgctxt "172030117-3-579"
msgid "Long Coast Dolmen"
msgstr "긴 해안 고인돌"

#: 172030117-3-572
msgctxt "172030117-3-572"
msgid "Burroot Kwama Mine Explorer"
msgstr "거친뿌리 크와마 광산 탐험가"

#: 172030117-3-570
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-570"
msgid "Defeat the Mad Architect"
msgstr "미친 건축가를 격파하십시오-G-"

#: 172030117-3-568
msgctxt "172030117-3-568"
msgid "Carac Dena Explorer"
msgstr "카락 데나 탐험가"

#: 172030117-3-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-557"
msgid "Answer the call to battle."
msgstr "전투 부름에 응답하십시오.-G-"

#: 172030117-3-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-556"
msgid "Stored on a Bergama roof."
msgstr "Bergama 지붕에 보관되었습니다.-G-"

#: 172030117-3-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-554"
msgid "Wolves howl at the Hoarfrost nearby."
msgstr "근처의 늦었다에서 늑대 울부 짖음입니다.-G-"

#: 172030117-3-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-547"
msgid "A twin falls in Mournhold."
msgstr "쌍둥이는 Mournhold에 떨어진다.-G-"

#: 172030117-35-1824
msgctxt "172030117-35-1824"
msgid "Read Lesson 36 Near Balmora"
msgstr "발모라( Balmora ) 근처에 있는 36번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-515"
msgid "At the foot of Wind Keep's falls."
msgstr "윈드 킵 폭포 기슭.-G-"

#: 172030117-3-51
msgctxt "172030117-3-51"
msgid "Nature Slayer"
msgstr "자연 살해자"

#: 172030117-3-494
msgctxt "172030117-3-494"
msgid "Cyrodiil Angler"
msgstr "시로딜 낚시꾼"

#: 172030117-3-490
msgctxt "172030117-3-490"
msgid "Stingerpike (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-3-489
msgctxt "172030117-3-489"
msgid "Topal Fanche (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-488
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-488"
msgid "Malabal Tor Angler"
msgstr "말라 바르 토굴가-G-"

#: 172030117-3-487
msgctxt "172030117-3-487"
msgid "Preposterous Mackerel (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-3-486
msgctxt "172030117-3-486"
msgid "Abecean Halibut (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-485
msgctxt "172030117-3-485"
msgid "Zebra Pompano (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-484
msgctxt "172030117-3-484"
msgid "Magrove Shark (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-483
msgctxt "172030117-3-483"
msgid "Thrassian Eel (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-482
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-482"
msgid "Eastmarch Angler"
msgstr "이스트 매치 낚시꾼-G-"

#: 172030117-3-481
msgctxt "172030117-3-481"
msgid "White Roughy (River)"
msgstr ""

#: 172030117-3-480
msgctxt "172030117-3-480"
msgid "Ghost Haddock (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-479
msgctxt "172030117-3-479"
msgid "Coelacanth (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-3-478
msgctxt "172030117-3-478"
msgid "Pikeblenny (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-477
msgctxt "172030117-3-477"
msgid "Akaviri Wrasse (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-476
msgctxt "172030117-3-476"
msgid "Alik'r Desert Angler"
msgstr "알리키'어 사막 낚시꾼"

#: 172030117-3-475
msgctxt "172030117-3-475"
msgid "Bjoulsae Hake (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-474
msgctxt "172030117-3-474"
msgid "Bonefish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-473
msgctxt "172030117-3-473"
msgid "Northpoint Cod (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-472
msgctxt "172030117-3-472"
msgid "Dreugh Shrimp (River)"
msgstr ""

#: 172030117-3-471
msgctxt "172030117-3-471"
msgid "Azurain Flounder (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-452
msgctxt "172030117-3-452"
msgid "Claw's Strike Explorer"
msgstr "발톱의 습격 탐험가"

#: 172030117-3-438
msgctxt "172030117-3-438"
msgid "Forgefire Explorer"
msgstr "포지파이어 탐험가"

#: 172030117-3-431
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-431"
msgid "Abandoned before mourning."
msgstr "애도하기 전에 버려졌습니다.-G-"

#: 172030117-3-424
msgctxt "172030117-3-424"
msgid "The Frigid Grotto Explorer"
msgstr "몹시 추운 땅굴 탐험가"

#: 172030117-3-42
msgctxt "172030117-3-42"
msgid "Kill Vampires"
msgstr "뱀파이어를 죽이기"

#: 172030117-34-1824
msgctxt "172030117-34-1824"
msgid "Read Lesson 35 Near Vivec City"
msgstr "비벡 시티 근처의 35번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-413
msgctxt "172030117-3-413"
msgid "Coldrock Diggings Explorer"
msgstr "콜드락 채굴지 탐험가"

#: 172030117-3-41
msgctxt "172030117-3-41"
msgid "Kill Plant-like Creatures"
msgstr "식물형 생물을 죽이기"

#: 172030117-3-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-409"
msgid "Westtry's dead slept underneath."
msgstr "웨스트 트라이는 죽었다.-G-"

#: 172030117-3-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-397"
msgid "A lady on a cliff, beyond Sulfur Pools."
msgstr "유황 저수지 너머의 절벽에있는 아가씨.-G-"

#: 172030117-3-396
msgctxt "172030117-3-396"
msgid "Defeat The Silent Sword"
msgstr "침묵의 검을 처치하기"

#: 172030117-3-395
msgctxt "172030117-3-395"
msgid "Defeat The Silent Sword"
msgstr "침묵의 검을 처치하기"

#: 172030117-3-390
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-390"
msgid "Defeat Thek and Black Bessie"
msgstr "Thek와 Black Bessie를 물리 칠 수 있습니다.-G-"

#: 172030117-3-39
msgctxt "172030117-3-39"
msgid "Kill Storm Atronachs"
msgstr "폭풍 아트로나크를 죽이기"

#: 172030117-3-389
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-389"
msgid "Defeat Thek and Black Bessie"
msgstr "Thek와 Black Bessie를 물리 칠 수 있습니다.-G-"

#: 172030117-3-378
msgctxt "172030117-3-378"
msgid "Defeat High Overseer Kvotai"
msgstr "고위 감독관 크보타이를 처치하기"

#: 172030117-3-377
msgctxt "172030117-3-377"
msgid "Defeat High Overseer Kvotai"
msgstr "고위 감독관 크보타이를 처치하기"

#: 172030117-3-376
msgctxt "172030117-3-376"
msgid "Defeat Jalfrid Lodorrsbane"
msgstr "얄프리드 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-3-375
msgctxt "172030117-3-375"
msgid "Defeat Jalfrid Lodorrsbane"
msgstr "얄프리드 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-3-374
msgctxt "172030117-3-374"
msgid "Defeat Sargent Themond"
msgstr "티몬드 부사관을 처치하기"

#: 172030117-3-373
msgctxt "172030117-3-373"
msgid "Defeat Sargent Themond"
msgstr "티몬드 부사관을 처치하기"

#: 172030117-3-370
msgctxt "172030117-3-370"
msgid "Defeat Timothe the Sharp"
msgstr "약삭빠른 티모스를 처치하기"

#: 172030117-3-369
msgctxt "172030117-3-369"
msgid "Defeat Timothe the Sharp"
msgstr "약삭빠른 티모스를 처치하기"

#: 172030117-3-368
msgctxt "172030117-3-368"
msgid "Defeat Moonlit Maiden"
msgstr "달빛 아가씨를 처치하기"

#: 172030117-3-367
msgctxt "172030117-3-367"
msgid "Defeat Moonlit Maiden"
msgstr "달빛 아가씨를 처치하기"

#: 172030117-3-328
msgctxt "172030117-3-328"
msgid "Fort Greenwall Explorer"
msgstr "그린월 요새 탐험가"

#: 172030117-33-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-33-1824"
msgid "Read Lesson 34 Near Pulk"
msgstr "Near Pulk근처에 있는 34번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-318
msgctxt "172030117-3-318"
msgid "Destroy the Traveling Dremora"
msgstr "여행하는 드레모라를 처치하기"

#: 172030117-3-300
msgctxt "172030117-3-300"
msgid "Defeat Drel"
msgstr "드렐을 처치하기"

#: 172030117-3-299
msgctxt "172030117-3-299"
msgid "Defeat Drel"
msgstr "드렐을 처치하기"

#: 172030117-3-296
msgctxt "172030117-3-296"
msgid "Shael Ruins Explorer"
msgstr "쉘 유적 탐험가"

#: 172030117-3-287
msgctxt "172030117-3-287"
msgid "Wansalen Explorer"
msgstr "완살렌 탐험가"

#: 172030117-3-2750
msgctxt "172030117-3-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-2748
msgctxt "172030117-3-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-270
msgctxt "172030117-3-270"
msgid "Taleon's Crag Explorer"
msgstr "탈레온의 바위 탐험가"

#: 172030117-3-2630
msgctxt "172030117-3-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-2629
msgctxt "172030117-3-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-2628
msgctxt "172030117-3-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-2623
msgctxt "172030117-3-2623"
msgid "Defender of Pellitine"
msgstr ""

#: 172030117-3-2621
msgctxt "172030117-3-2621"
msgid "Blue Venom Tildaro"
msgstr ""

#: 172030117-3-2619
msgctxt "172030117-3-2619"
msgid "Elsweyr My Love, Page 16"
msgstr ""

#: 172030117-3-2566
msgctxt "172030117-3-2566"
msgid "Shaveskin Darter (River)"
msgstr ""

#: 172030117-3-2562
msgctxt "172030117-3-2562"
msgid "Where falling water meets the natural arch east of Black Heights"
msgstr ""

#: 172030117-3-2561
msgctxt "172030117-3-2561"
msgid "The Forgotten Mane"
msgstr ""

#: 172030117-3-2554
msgctxt "172030117-3-2554"
msgid "Grave Robber"
msgstr ""

#: 172030117-3-2550
msgctxt "172030117-3-2550"
msgid "Ondagore the Mad"
msgstr ""

#: 172030117-3-2549
msgctxt "172030117-3-2549"
msgid "Ondagore the Mad"
msgstr ""

#: 172030117-3-2545
msgctxt "172030117-3-2545"
msgid "Thane's Haste"
msgstr ""

#: 172030117-3-2540
msgctxt "172030117-3-2540"
msgid "Stormborn Revenant"
msgstr ""

#: 172030117-3-2539
msgctxt "172030117-3-2539"
msgid "Stormborn Revenant"
msgstr ""

#: 172030117-3-2534
msgctxt "172030117-3-2534"
msgid "Magpie's Tapestry Piece"
msgstr ""

#: 172030117-3-2522
msgctxt "172030117-3-2522"
msgid "Rimmen Revolution"
msgstr ""

#: 172030117-3-2517
msgctxt "172030117-3-2517"
msgid "Mountain Skyshard Hunter"
msgstr "산악 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-3-2515
msgctxt "172030117-3-2515"
msgid "Deshaan Skyshard Hunter"
msgstr "데샨 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-3-2514
msgctxt "172030117-3-2514"
msgid "Stormhaven Skyshard Hunter"
msgstr "스톰헤이븐 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-3-2513
msgctxt "172030117-3-2513"
msgid "Greenshade Skyshard Hunter"
msgstr "그린셰이드 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-3-2509
msgctxt "172030117-3-2509"
msgid "Defender of Northern Elsweyr"
msgstr "북부 엘스웨어의 수호자"

#: 172030117-3-2507
msgctxt "172030117-3-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Bows"
msgstr "선스파이어 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2506
msgctxt "172030117-3-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Bows"
msgstr "펠레타인 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2505
msgctxt "172030117-3-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Bows"
msgstr "아네퀴나 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2504
msgctxt "172030117-3-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Bows"
msgstr "메리디안 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2503
msgctxt "172030117-3-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Bows"
msgstr "콜드스냅 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2468
msgctxt "172030117-3-2468"
msgid "Sunspire Sprinter"
msgstr ""

#: 172030117-3-2463
msgctxt "172030117-3-2463"
msgid "Khenarthia Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-3-2462
msgctxt "172030117-3-2462"
msgid "Gifts of Death and Fear"
msgstr ""

#: 172030117-3-2461
msgctxt "172030117-3-2461"
msgid "In a cart among Rimmen's canes."
msgstr ""

#: 172030117-3-2443
msgctxt "172030117-3-2443"
msgid "Defeat the Charred Prince"
msgstr ""

#: 172030117-3-2442
msgctxt "172030117-3-2442"
msgid "Defeat the Charred Prince"
msgstr ""

#: 172030117-3-2441
msgctxt "172030117-3-2441"
msgid "Defeat Bakea the Forge Guardian"
msgstr ""

#: 172030117-3-2440
msgctxt "172030117-3-2440"
msgid "Defeat Bakea the Forge Guardian"
msgstr ""

#: 172030117-3-2430
msgctxt "172030117-3-2430"
msgid "Weed Eater"
msgstr ""

#: 172030117-3-2426
msgctxt "172030117-3-2426"
msgid "Defeat Maarselok on his Perch"
msgstr ""

#: 172030117-3-2425
msgctxt "172030117-3-2425"
msgid "Defeat Maarselok on his Perch"
msgstr ""

#: 172030117-3-2421
msgctxt "172030117-3-2421"
msgid "Blood Rush"
msgstr ""

#: 172030117-3-2416
msgctxt "172030117-3-2416"
msgid "Defeat Nisaazda"
msgstr ""

#: 172030117-3-2415
msgctxt "172030117-3-2415"
msgid "Defeat Nisaazda"
msgstr ""

#: 172030117-3-2412
msgctxt "172030117-3-2412"
msgid "Elsweyr Moon Tetra (River)"
msgstr ""

#: 172030117-3-2411
msgctxt "172030117-3-2411"
msgid "Defeat Thannar the Graveprowler"
msgstr ""

#: 172030117-3-2403
msgctxt "172030117-3-2403"
msgid "Sleepy Senche Mine"
msgstr ""

#: 172030117-3-2402
msgctxt "172030117-3-2402"
msgid "Tomb of the Serpents Explorer"
msgstr ""

#: 172030117-3-2363
msgctxt "172030117-3-2363"
msgid "Complete Mess Hall of Misery"
msgstr ""

#: 172030117-3-2362
msgctxt "172030117-3-2362"
msgid "Complete Mess Hall of Misery"
msgstr ""

#: 172030117-3-2361
msgctxt "172030117-3-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Bows"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2360
msgctxt "172030117-3-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Bows"
msgstr "죽은-물 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2359
msgctxt "172030117-3-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Bows"
msgstr "의장대 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2358
msgctxt "172030117-3-2358"
msgid "Rescue Root-House Villager"
msgstr ""

#: 172030117-3-2357
msgctxt "172030117-3-2357"
msgid "Vine-Tongues: Nourishment"
msgstr ""

#: 172030117-3-2343
msgctxt "172030117-3-2343"
msgid "Disarm a Catapult Cabbage"
msgstr ""

#: 172030117-3-2341
msgctxt "172030117-3-2341"
msgid "Acts of Honoring"
msgstr ""

#: 172030117-3-2331
msgctxt "172030117-3-2331"
msgid "The River of Rebirth"
msgstr ""

#: 172030117-3-2330
msgctxt "172030117-3-2330"
msgid "Speak to Choixth About Living Lightly"
msgstr ""

#: 172030117-3-2321
msgctxt "172030117-3-2321"
msgid "Breath-Like-Decay"
msgstr ""

#: 172030117-3-2320
msgctxt "172030117-3-2320"
msgid "Hist-Deek Tablet"
msgstr ""

#: 172030117-3-2319
msgctxt "172030117-3-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Bows"
msgstr "웰키나 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2318
msgctxt "172030117-3-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Bows"
msgstr "은빛 여명 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2317
msgctxt "172030117-3-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Bows"
msgstr "사냥꾼 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2316
msgctxt "172030117-3-2316"
msgid "Dremora Plunder Skull, Dungeon"
msgstr "드레모라 약탈한 해골, 던전"

#: 172030117-3-2315
msgctxt "172030117-3-2315"
msgid "Ghastly Eye-Bowl"
msgstr "섬뜩한 눈알-접시"

#: 172030117-3-2295
msgctxt "172030117-3-2295"
msgid "Fat Sleeper (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-2291
msgctxt "172030117-3-2291"
msgid "Beside the rotten hut north of Dead-Water Village"
msgstr ""

#: 172030117-3-2290
msgctxt "172030117-3-2290"
msgid "Root-Whisper Village"
msgstr ""

#: 172030117-3-2285
msgctxt "172030117-3-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Bows"
msgstr "피안도네안 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2275
msgctxt "172030117-3-2275"
msgid "The Speed of Light"
msgstr ""

#: 172030117-3-2271
msgctxt "172030117-3-2271"
msgid "Defeat King Narilmor"
msgstr ""

#: 172030117-3-2270
msgctxt "172030117-3-2270"
msgid "Defeat King Narilmor"
msgstr ""

#: 172030117-3-2266
msgctxt "172030117-3-2266"
msgid "Smash and Grab"
msgstr ""

#: 172030117-3-2261
msgctxt "172030117-3-2261"
msgid "Defeat Rizzuk Bonechill"
msgstr ""

#: 172030117-3-2260
msgctxt "172030117-3-2260"
msgid "Defeat Rizzuk Bonechill"
msgstr ""

#: 172030117-3-2248
msgctxt "172030117-3-2248"
msgid "Immolator Charr"
msgstr "제물 바치는 카르"

#: 172030117-3-2227
msgctxt "172030117-3-2227"
msgid "Jewelry Trait Master"
msgstr "보석 특성 마스터"

#: 172030117-3-2226
msgctxt "172030117-3-2226"
msgid "Master Enchanter"
msgstr "달인 마법부여가"

#: 172030117-3-2224
msgctxt "172030117-3-2224"
msgid "Research the Protective Jewelry Trait."
msgstr ""

#: 172030117-3-2223
msgctxt "172030117-3-2223"
msgid "Research the Protective Jewelry Trait."
msgstr ""

#: 172030117-3-2216
msgctxt "172030117-3-2216"
msgid "Improve a Jewelry Crafting item to Legendary quality."
msgstr "보석 공예품을 전설적인 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-3-2194
msgctxt "172030117-3-2194"
msgid "Resolute Guardian"
msgstr ""

#: 172030117-3-2193
msgctxt "172030117-3-2193"
msgid "Defender of Summerset"
msgstr "서머셋의 수호자"

#: 172030117-3-2191
msgctxt "172030117-3-2191"
msgid "Lingweloce (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-2190
msgctxt "172030117-3-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Bows"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2189
msgctxt "172030117-3-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Bows"
msgstr "비늘소환자 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2188
msgctxt "172030117-3-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Bows"
msgstr "드레모라 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2187
msgctxt "172030117-3-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Bows"
msgstr "사피악 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2186
msgctxt "172030117-3-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Bows"
msgstr "시직 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-32-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-32-1824"
msgid "Read Lesson 33 Near Vassir-Didanat Mine"
msgstr "Vassir-Didanat Mine근처에 있는 33번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-2182
msgctxt "172030117-3-2182"
msgid "Defeat The Pyandonean Wind"
msgstr ""

#: 172030117-3-2181
msgctxt "172030117-3-2181"
msgid "Defeat Shahmar"
msgstr ""

#: 172030117-3-2171
msgctxt "172030117-3-2171"
msgid "Forgive Our Trespass"
msgstr ""

#: 172030117-3-2167
msgctxt "172030117-3-2167"
msgid "March of Sacrifices Conqueror"
msgstr ""

#: 172030117-3-2163
msgctxt "172030117-3-2163"
msgid "Defeat Tarcyr"
msgstr ""

#: 172030117-3-2162
msgctxt "172030117-3-2162"
msgid "Defeat Tarcyr"
msgstr ""

#: 172030117-3-2158
msgctxt "172030117-3-2158"
msgid "Moon Hunter Keep Conqueror"
msgstr "달사냥꾼 요새 정복자"

#: 172030117-3-2153
msgctxt "172030117-3-2153"
msgid "Defeat Archivist Ernarde"
msgstr ""

#: 172030117-3-2152
msgctxt "172030117-3-2152"
msgid "Defeat Archivist Ernarde"
msgstr ""

#: 172030117-3-2140
msgctxt "172030117-3-2140"
msgid "Speedy Sload Slayer"
msgstr ""

#: 172030117-3-2120
msgctxt "172030117-3-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Bows"
msgstr "벌레 교단 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2101
msgctxt "172030117-3-2101"
msgid "Girawell the Erratic"
msgstr ""

#: 172030117-3-2100
msgctxt "172030117-3-2100"
msgid "Corgrad Abyssal Geyser"
msgstr "코그라드 심해의 간혈천"

#: 172030117-3-2099
msgctxt "172030117-3-2099"
msgid "Retrieve the Unraveling Wand"
msgstr ""

#: 172030117-3-2098
msgctxt "172030117-3-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Bows"
msgstr "블러드포지 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2097
msgctxt "172030117-3-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Bows"
msgstr "공포뿔 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2094
msgctxt "172030117-3-2094"
msgid "Defeat Shahmar"
msgstr ""

#: 172030117-3-2093
msgctxt "172030117-3-2093"
msgid "Defeat The Pyandonean Wind"
msgstr ""

#: 172030117-3-2075
msgctxt "172030117-3-2075"
msgid "Executioners' Judgement"
msgstr "처형자의 심판"

#: 172030117-3-2049
msgctxt "172030117-3-2049"
msgid "The Burden of Knowledge"
msgstr "지식의 무게"

#: 172030117-3-2045
msgctxt "172030117-3-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Bows"
msgstr "에본섀도우 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2044
msgctxt "172030117-3-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Bows"
msgstr "사도 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2042
msgctxt "172030117-3-2042"
msgid "Defeat Haeliata and Nagravia"
msgstr "헬리아타와 나그라비아 처치"

#: 172030117-3-2027
msgctxt "172030117-3-2027"
msgid "Orod (Oily)"
msgstr ""

#: 172030117-3-2024
msgctxt "172030117-3-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Bows"
msgstr ""

#: 172030117-3-2023
msgctxt "172030117-3-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Bows"
msgstr "텔바니 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2022
msgctxt "172030117-3-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Bows"
msgstr "레도란 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2021
msgctxt "172030117-3-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Bows"
msgstr "할루 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-2020
msgctxt "172030117-3-2020"
msgid "Ventral Terminus"
msgstr "내면의 종착"

#: 172030117-3-2008
msgctxt "172030117-3-2008"
msgid "Gryphon Aerie"
msgstr "그리폰 둥지"

#: 172030117-3-2007
msgctxt "172030117-3-2007"
msgid "Tor-Hame-Khard"
msgstr "토-헤임-카드"

#: 172030117-3-1982
msgctxt "172030117-3-1982"
msgid "Peak Performance"
msgstr "최상의 성능"

#: 172030117-3-1976
msgctxt "172030117-3-1976"
msgid "Defeat Plague Concocter Mortieu"
msgstr ""

#: 172030117-3-1975
msgctxt "172030117-3-1975"
msgid "Defeat Plague Concocter Mortieu"
msgstr ""

#: 172030117-3-1971
msgctxt "172030117-3-1971"
msgid "Deactivate the Lurcher Relic"
msgstr "러쳐 렐릭 비활성화"

#: 172030117-3-1966
msgctxt "172030117-3-1966"
msgid "The Quick and the Dead"
msgstr ""

#: 172030117-3-1960
msgctxt "172030117-3-1960"
msgid "Defeat Ulfnor and Sabina Cedus"
msgstr "울프노르(Ulfnor)와 사비나 세두스(Sabina Cedus) 처치 "

#: 172030117-3-1959
msgctxt "172030117-3-1959"
msgid "Defeat Ulfnor and Sabina Cedus"
msgstr ""

#: 172030117-3-1958
msgctxt "172030117-3-1958"
msgid "Right Leg"
msgstr "오른발"

#: 172030117-3-1945
msgctxt "172030117-3-1945"
msgid "Epitaph of Bjarfrud Skjoralmor"
msgstr ""

#: 172030117-3-1942
msgctxt "172030117-3-1942"
msgid "Bull Rush"
msgstr "황소 돌진"

#: 172030117-3-1941
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1941"
msgid "Right to the Root of the Problem"
msgstr "문제의 근원에 대한 권리-G-"

#: 172030117-3-194
msgctxt "172030117-3-194"
msgid "Find Seyne"
msgstr "세인을 찾기"

#: 172030117-3-1935
msgctxt "172030117-3-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Bows"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1934
msgctxt "172030117-3-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Bows"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1933
msgctxt "172030117-3-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Bows"
msgstr "모락 통 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1932
msgctxt "172030117-3-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Bows"
msgstr "애쉬랜더 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-193
msgctxt "172030117-3-193"
msgid "Onkobra Kwama Mine Explorer"
msgstr "온코브라 크와마 광산 탐험가"

#: 172030117-3-1892
msgctxt "172030117-3-1892"
msgid "Wrath of the Whitestrake"
msgstr "화이트스트레이크의 격노"

#: 172030117-3-1882
msgctxt "172030117-3-1882"
msgid "Resdaynian Sailfin (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-1881
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1881"
msgid "Relics of Ashurnabitashpi"
msgstr "Ashurnabitashpi의 유물-G-"

#: 172030117-3-1880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1880"
msgid "Mother Jagged-Claw Hunt"
msgstr "어머니 지그재그의 발톱 사냥-G-"

#: 172030117-3-1868
msgctxt "172030117-3-1868"
msgid "Defender of Morrowind"
msgstr "모로윈드의 수호자"

#: 172030117-3-1865
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1865"
msgid "Holamayan Monastery"
msgstr "홀라마얀 수도원"

#: 172030117-3-1864
msgctxt "172030117-3-1864"
msgid "Matus-Akin Egg Mine Explorer"
msgstr "마투스-아킨 알 광산 탐험가"

#: 172030117-3-1857
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1857"
msgid "Defeat Coaxer Veran, Castigator Athin, and Confessor Dradas"
msgstr "Coaxer Veran, Castigator Athin 및 참회자인 Dradas를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-3-1856
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1856"
msgid "Defeat Coaxer Veran, Castigator Athin, and Confessor Dradas"
msgstr "Coaxer Veran, Castigator Athin 및 참회자인 Dradas를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-3-1854
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1854"
msgid "Defeat Nilarion the Cavalier"
msgstr "패배자 나일리온 패배-G-"

#: 172030117-3-1853
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1853"
msgid "Defeat Nilarion the Cavalier"
msgstr "패배자 나일리온 패배-G-"

#: 172030117-3-1852
msgctxt "172030117-3-1852"
msgid "Champion of Vivec"
msgstr "비벡의 챔피언"

#: 172030117-3-1848
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1848"
msgid "Defeat Nilthog the Unbroken"
msgstr "Nilthog the Unbroken을 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-3-1845
msgctxt "172030117-3-1845"
msgid "Along the beach north of Karnwasten"
msgstr ""

#: 172030117-3-1844
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1844"
msgid "On the lip of the Skybridge."
msgstr "Skybridge의 입술에.-G-"

#: 172030117-3-1843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1843"
msgid "On an outcropping overlooking a grisly scene."
msgstr "끔찍한 장면을 내려다 보는 노두에서.-G-"

#: 172030117-3-1841
msgctxt "172030117-3-1841"
msgid "Divayth Fyr's Notes"
msgstr "디베이스 피어의 노트(Divayth Fyr's Notes)"

#: 172030117-3-1836
msgctxt "172030117-3-1836"
msgid "Time Trial: Halls of Fabrication"
msgstr "시간제한 트라이얼: 제작의 전당"

#: 172030117-3-1835
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1835"
msgid "Defeat Warden Tactical Facsimiles"
msgstr "워든 전술 팩시밀리 패배-G-"

#: 172030117-3-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1828"
msgid "Visit Anudnabia"
msgstr "Anudnabia 방문-G-"

#: 172030117-3-1827
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1827"
msgid "Visit the Shrine of Courtesy"
msgstr "의례의 신전 방문-G-"

#: 172030117-3-1826
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1826"
msgid "Visit Medyn Hleran in Seyda Neen"
msgstr "Seyda Neen의 Medyn Hleran 방문-G-"

#: 172030117-3-1824
msgctxt "172030117-3-1824"
msgid "Read Lesson 4 Near Suran"
msgstr "수란(Suran)근처에 있는 4번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-1815
msgctxt "172030117-3-1815"
msgid "Stay-Moist Mansion"
msgstr "보습 저택"

#: 172030117-3-1814
msgctxt "172030117-3-1814"
msgid "Stay-Moist Mansion"
msgstr "보습 저택"

#: 172030117-3-1813
msgctxt "172030117-3-1813"
msgid "Black Vine Villa"
msgstr "검은 덩굴 빌라"

#: 172030117-3-1812
msgctxt "172030117-3-1812"
msgid "Black Vine Villa"
msgstr "검은 덩굴 빌라"

#: 172030117-3-181
msgctxt "172030117-3-181"
msgid "Hightide Hollow Explorer"
msgstr "만조 구렁 탐험가"

#: 172030117-3-180
msgctxt "172030117-3-180"
msgid "Viridian Watch Explorer"
msgstr "비리디안 감시탑 탐험가"

#: 172030117-3-1798
msgctxt "172030117-3-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Bows"
msgstr "에보니 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1797
msgctxt "172030117-3-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Bows"
msgstr " 라 가다 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1796
msgctxt "172030117-3-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Bows"
msgstr "실켄 링 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1795
msgctxt "172030117-3-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Bows"
msgstr "마짜툰 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-178
msgctxt "172030117-3-178"
msgid "Orc's Finger Ruins Explorer"
msgstr "오크의 손가락 유적 탐험가"

#: 172030117-3-177
msgctxt "172030117-3-177"
msgid "Farangel's Delve Explorer"
msgstr "파란젤의 동굴 탐험가"

#: 172030117-3-176
msgctxt "172030117-3-176"
msgid "Mines of Khuras Explorer"
msgstr "쿠라스 광산 탐험가"

#: 172030117-3-1726
msgctxt "172030117-3-1726"
msgid "Stay-Moist Mansion"
msgstr "보습 저택"

#: 172030117-3-1725
msgctxt "172030117-3-1725"
msgid "Black Vine Villa"
msgstr "검은 덩굴 빌라"

#: 172030117-3-1724
msgctxt "172030117-3-1724"
msgid "Saint Delyn Penthouse"
msgstr ""

#: 172030117-3-1723
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1723"
msgid "Illusive Dazzler"
msgstr "일루 시브 대 즐러-G-"

#: 172030117-3-1721
msgctxt "172030117-3-1721"
msgid "Jewels of Misrule"
msgstr "혼란의 보석"

#: 172030117-3-1715
msgctxt "172030117-3-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Bows"
msgstr "드로거 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1714
msgctxt "172030117-3-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Bows"
msgstr "셀레스티얼 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1713
msgctxt "172030117-3-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Bows"
msgstr "요쿠단 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1712"
msgid "Salothran Ancestral Tomb"
msgstr "살롯트란의 조상 무덤-G-"

#: 172030117-3-1699
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1699"
msgid "Defeat Deathlord Bjarfrud Skjoralmor"
msgstr "데스로드 Bjarfrud Skjoralmor 패배-G-"

#: 172030117-3-1698
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1698"
msgid "Defeat Deathlord Bjarfrud Skjoralmor"
msgstr "데스로드 Bjarfrud Skjoralmor 패배-G-"

#: 172030117-3-1691
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1691"
msgid "Defeat Galchobhar"
msgstr "Galchobhar를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-3-1690
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1690"
msgid "Defeat Galchobhar"
msgstr "Galchobhar를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-3-1677
msgctxt "172030117-3-1677"
msgid "Snow Bare Plunge"
msgstr "헐벗은 곰 다이빙"

#: 172030117-3-1676
msgctxt "172030117-3-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Bows"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1675
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1675"
msgid "Jagga-Dredged ""Mud Ball"""
msgstr ""

#: 172030117-3-1674
msgctxt "172030117-3-1674"
msgid "Mud Ball Merriment"
msgstr "유쾌한 진흙 공 축제"

#: 172030117-3-1666
msgctxt "172030117-3-1666"
msgid "Dance with Another Player at Hlaalu House"
msgstr "할루 저택에서 다른 플레이어와 함께 춤추기"

#: 172030117-3-1665
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1665"
msgid "Complete Secluded Nirncrux Mine"
msgstr "외딴 Nirncrux 광산 완료-G-"

#: 172030117-3-1664
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1664"
msgid "Complete Anka-Ra's Crucible"
msgstr "완전한 Anka-Ra &#39;s Crucible-G-"

#: 172030117-3-1663
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1663"
msgid "Complete Cyclonic Anomaly"
msgstr "Cyclonic Anomaly를 완성하십시오.-G-"

#: 172030117-3-1662
msgctxt "172030117-3-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Bows"
msgstr "미노타우로스 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1661
msgctxt "172030117-3-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Bows"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1660
msgctxt "172030117-3-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Bows"
msgstr "시간의 기사단 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1659
msgctxt "172030117-3-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Bows"
msgstr "드로 마스라 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1653
msgctxt "172030117-3-1653"
msgid "Defeat Grothdarr"
msgstr "그로스다르 처치"

#: 172030117-3-1647
msgctxt "172030117-3-1647"
msgid "Defeat the Roost Mother"
msgstr "둥지 어머니 처치하기"

#: 172030117-3-1641
msgctxt "172030117-3-1641"
msgid "Defeat the Troll King"
msgstr "트롤 왕을 처치하기"

#: 172030117-3-1635
msgctxt "172030117-3-1635"
msgid "Defeat Foulhide"
msgstr "더러운 가죽을 처치-G-"

#: 172030117-3-1629
msgctxt "172030117-3-1629"
msgid "Defeat Tremorscale"
msgstr "트레모스케일 처치-G-"

#: 172030117-3-1623
msgctxt "172030117-3-1623"
msgid "Defeat Drodda's Dreadlord"
msgstr "드로다의 드레드로드 처치-G-"

#: 172030117-3-1617
msgctxt "172030117-3-1617"
msgid "Defeat Stormfist"
msgstr "폭풍주먹 처치-G-"

#: 172030117-3-1616
msgctxt "172030117-3-1616"
msgid "Defeat the Brothers Ilambris and the Ilambris Amalgam"
msgstr "일람브리스 형제와 일람브리스 아말감 물리치십시오"

#: 172030117-3-1610
msgctxt "172030117-3-1610"
msgid "Defeat Uulkar Bonehand"
msgstr "우루카 본핸드를 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1604
msgctxt "172030117-3-1604"
msgid "Defeat Matron Ixniaa"
msgstr "마톤 익시니아를 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1597
msgctxt "172030117-3-1597"
msgid "Defeat the Dark Ember"
msgstr "다크 엠버를 물리치십시오.-G-"

#: 172030117-3-1595
msgctxt "172030117-3-1595"
msgid "Defeat Garron the Returned"
msgstr "되돌아온 개런을 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1589
msgctxt "172030117-3-1589"
msgid "Defeat Uulgarg the Hungry"
msgstr "배고픈 울가르그를 물리치십시오.-G-"

#: 172030117-3-1587
msgctxt "172030117-3-1587"
msgid "Defeat Grobull the Transmuted"
msgstr "변형된 그로불 처치"

#: 172030117-3-1581
msgctxt "172030117-3-1581"
msgid "Defeat the Cavern Patriarch"
msgstr "동굴 족장 처치-G-"

#: 172030117-3-1579
msgctxt "172030117-3-1579"
msgid "Defeat Murklight"
msgstr "머클 라이트 처치-G-"

#: 172030117-3-1573
msgctxt "172030117-3-1573"
msgid "Defeat Nenesh gro-Mal"
msgstr "네네시 그로-말을 처치.-G-"

#: 172030117-3-1571
msgctxt "172030117-3-1571"
msgid "Defeat the Flesh Atronach Trio"
msgstr "살점 아트로나크 3인조를 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1565
msgctxt "172030117-3-1565"
msgid "Defeat Big Rabbu"
msgstr "빅 래브를 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1562
msgctxt "172030117-3-1562"
msgid "Defeat the Spawn of Mephala"
msgstr "메필라의 일족을 물리치십시오-G-"

#: 172030117-3-1556
msgctxt "172030117-3-1556"
msgid "Defeat Clatterclaw"
msgstr "달각집게 처치-G-"

#: 172030117-3-1555
msgctxt "172030117-3-1555"
msgid "Defeat Keeper Imiril"
msgstr "관리자 이미릴 처치"

#: 172030117-3-1549
msgctxt "172030117-3-1549"
msgid "Defeat the Skeletal Destroyer"
msgstr "해골 파괴자 처치"

#: 172030117-3-1546
msgctxt "172030117-3-1546"
msgid "Happy Work For Hollowjack"
msgstr "할로우잭의 행복한 일"

#: 172030117-3-1545
msgctxt "172030117-3-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Bows"
msgstr "할로우잭 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1529
msgctxt "172030117-3-1529"
msgid "Exterminator"
msgstr "몰살자"

#: 172030117-3-1523
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1523"
msgid "Defeat Dranos Velador"
msgstr "드라 노스 벨라 도르를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-3-1522
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1522"
msgid "Defeat Dranos Velador"
msgstr "드라 노스 벨라 도르를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-3-1511
msgctxt "172030117-3-1511"
msgid "Ruination"
msgstr "파멸"

#: 172030117-3-1505
msgctxt "172030117-3-1505"
msgid "Defeat Tree-Minder Ka-Nesh"
msgstr "나무 지킴이 카-네쉬를 처치하기"

#: 172030117-3-1504
msgctxt "172030117-3-1504"
msgid "Defeat Tree-Minder Ka-Nesh"
msgstr "나무 지킴이 카-네쉬를 처치하기"

#: 172030117-3-1472
msgctxt "172030117-3-1472"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1471
msgctxt "172030117-3-1471"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1470
msgctxt "172030117-3-1470"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1469
msgctxt "172030117-3-1469"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1468
msgctxt "172030117-3-1468"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1467
msgctxt "172030117-3-1467"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1466
msgctxt "172030117-3-1466"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1465
msgctxt "172030117-3-1465"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1464
msgctxt "172030117-3-1464"
msgid "Butterfly Wing"
msgstr "나비 날개"

#: 172030117-3-1463
msgctxt "172030117-3-1463"
msgid "Perfect Sacrament"
msgstr "완벽한 세례"

#: 172030117-3-1458
msgctxt "172030117-3-1458"
msgid "The Vampire's Prey"
msgstr "뱀파이어의 먹이 (The Vampire's Prey)"

#: 172030117-3-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1450"
msgid "Assassinate Nalosi Orethi"
msgstr "Nalosi Orethi 암살-G-"

#: 172030117-3-1434
msgctxt "172030117-3-1434"
msgid "Silencer"
msgstr "처리자"

#: 172030117-3-1431
msgctxt "172030117-3-1431"
msgid "Sleeper Shark (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-1430
msgctxt "172030117-3-1430"
msgid "Garlas Malatar"
msgstr "갈라스 마라타르 (Garlas Malatar)"

#: 172030117-3-1424
msgctxt "172030117-3-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Bows"
msgstr "암살자 연맹 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1423
msgctxt "172030117-3-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Bows"
msgstr "도둑 길드 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1422
msgctxt "172030117-3-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Bows"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1417
msgctxt "172030117-3-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Bows"
msgstr "무법자 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1416
msgctxt "172030117-3-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Bows"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1415
msgctxt "172030117-3-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Bows"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1414
msgctxt "172030117-3-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Bows"
msgstr "에본하트 조약 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1412
msgctxt "172030117-3-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Bows"
msgstr "말라카스 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1411
msgctxt "172030117-3-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Bows"
msgstr "트리니막 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1410
msgctxt "172030117-3-1410"
msgid "Slay the Target in Malabal Tor with the Blade of Woe"
msgstr "말라발 토르에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-3-1409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1409"
msgid "Merchant Lord's Coffers"
msgstr "상인의 여신상-G-"

#: 172030117-3-1407
msgctxt "172030117-3-1407"
msgid "Sentinel Outlaws Refuge"
msgstr "센티넬 무법자의 은신처"

#: 172030117-3-1406
msgctxt "172030117-3-1406"
msgid "Windhelm Outlaws Refuge"
msgstr "윈드헬름 무법자의 은신처"

#: 172030117-3-1405
msgctxt "172030117-3-1405"
msgid "Velyn Harbor Outlaws Refuge"
msgstr "벨린항 무법자의 은신처"

#: 172030117-3-1401
msgctxt "172030117-3-1401"
msgid "Loose Ends"
msgstr "끝나지 않은 이야기"

#: 172030117-3-1394
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1394"
msgid "This One Sells Glyphs"
msgstr "이 하나는 글리프를 판다.-G-"

#: 172030117-3-1391
msgctxt "172030117-3-1391"
msgid "Maw of Lorkhaj: Void Avoided"
msgstr "로카즈의 구렁텅이: 공허 회피"

#: 172030117-3-1383
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1383"
msgid "Loot the Landing"
msgstr "루팅 더 랜딩-G-"

#: 172030117-3-1381
msgctxt "172030117-3-1381"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Eastmarch"
msgstr "이스트마치에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔치세요"

#: 172030117-3-1380
msgctxt "172030117-3-1380"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Alik'r"
msgstr "알리키'어에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔치세요"

#: 172030117-3-1379
msgctxt "172030117-3-1379"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Malabal Tor"
msgstr "말라발 토르에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔치세요"

#: 172030117-3-1365
msgctxt "172030117-3-1365"
msgid "Prison Break"
msgstr "탈옥"

#: 172030117-3-1358
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1358"
msgid "Prince Hew's Shuttered Tomb"
msgstr "휴 황제의 폐불 무덤-G-"

#: 172030117-3-1351
msgctxt "172030117-3-1351"
msgid "Sparking Anglermout (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-3-1350
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1350"
msgid "Walks-Softly's Theory"
msgstr "Walks-Softly의 이론-G-"

#: 172030117-3-1349
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1349"
msgid "Velmont Mansion"
msgstr "벨몬트 맨션-G-"

#: 172030117-3-1348
msgctxt "172030117-3-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Bows"
msgstr "용병 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1347
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1347"
msgid "Overlooking the home of the Deep."
msgstr "딥의 집이 내려다 보입니다.-G-"

#: 172030117-3-1346
msgctxt "172030117-3-1346"
msgid "Defeat Molag Kena"
msgstr "몰라그 케나 처치"

#: 172030117-3-1345
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1345"
msgid "Defeat the Flesh Abomination"
msgstr "육체 가증 한 패배-G-"

#: 172030117-3-1342
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1342"
msgid "Pulled from the ground in a strange harvest."
msgstr "이상한 추수로 땅에서 뽑아 냈습니다.-G-"

#: 172030117-3-1341
msgctxt "172030117-3-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Bows"
msgstr "고대 오크 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1340
msgctxt "172030117-3-1340"
msgid "Giant Hammerjaw (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-3-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1324"
msgid "Centurion's Signet"
msgstr "백부장의 인장-G-"

#: 172030117-3-1322
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1322"
msgid "Forlorn Watchtower"
msgstr "고독한 망루-G-"

#: 172030117-3-1321
msgctxt "172030117-3-1321"
msgid "Thukhozod's Sanctum Explorer"
msgstr "쓰쿠조드의 성역 탐험가"

#: 172030117-3-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1320"
msgid "On a stonecutter's scaffold."
msgstr "석기 발판에서.-G-"

#: 172030117-3-1319
msgctxt "172030117-3-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Bows"
msgstr "글래스 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1318
msgctxt "172030117-3-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Bows"
msgstr "아카비리 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1317
msgctxt "172030117-3-1317"
msgid "Reinforce"
msgstr "강화"

#: 172030117-3-1305
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1305"
msgid "Control Guardian"
msgstr "통제 수호자-G-"

#: 172030117-3-1304
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1304"
msgid "Control Guardian"
msgstr "통제 수호자-G-"

#: 172030117-3-1260
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1260"
msgid "Complete quest ""Long Live the King"" in Wrothgar."
msgstr "\"\"국왕 폐하 만세!\"\" 퀘스트를 완료하세요"

#: 172030117-3-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1250"
msgid "Centurion's Signet"
msgstr "백부장의 인장-G-"

#: 172030117-3-1249
msgctxt "172030117-3-1249"
msgid "Defeat Old Snagara."
msgstr "늙은이 스나가라를 처치하세요."

#: 172030117-3-1248
msgctxt "172030117-3-1248"
msgid "Wrothgar Master Delver"
msgstr "로스가 달인 탐험가"

#: 172030117-3-1240
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1240"
msgid "Kill Janavynn"
msgstr "킬 자나 빈-G-"

#: 172030117-3-1239
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1239"
msgid "Janavynn"
msgstr "Janavynn-G-"

#: 172030117-3-1237
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1237"
msgid "Kill Sharga the Firestarter"
msgstr "파이어 스타터를 죽여라.-G-"

#: 172030117-3-1236
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1236"
msgid "Sharga the Firestarter"
msgstr "파이어 스타터 Sharga-G-"

#: 172030117-3-1186
msgctxt "172030117-3-1186"
msgid "Flabby Whalefish (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-3-1184
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1184"
msgid "Kill Dredaza the Ringmaster"
msgstr "Ringmaster를 죽여라.-G-"

#: 172030117-31-1824
msgctxt "172030117-31-1824"
msgid "Read Lesson 32 Near Mistress Dren's Residence"
msgstr "여주인 드렌의 저택 근처에 있는 32번째 설교 읽기"

#: 172030117-3-1181
msgctxt "172030117-3-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Bows"
msgstr "지브킨 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1175
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1175"
msgid "Complete  the quest ""The Imperial Standard""."
msgstr ""

#: 172030117-3-1174
msgctxt "172030117-3-1174"
msgid "Immolator Charr"
msgstr "제물 바치는 카르"

#: 172030117-3-1171
msgctxt "172030117-3-1171"
msgid "Assemble a Key for the Mark of the Legion Trophy Chest"
msgstr "군단 전리품 상자의 열쇠를 조립하기"

#: 172030117-3-1169
msgctxt "172030117-3-1169"
msgid "Bloodmist Slaughterhouse"
msgstr "핏빛안개 도살장(Bloodmist Slaughterhouse)"

#: 172030117-3-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1160"
msgid "From the river to the grave."
msgstr "강에서 무덤까지.-G-"

#: 172030117-3-1159
msgctxt "172030117-3-1159"
msgid "Veteran Flame Colossus Slayer"
msgstr "베테랑 화염 거상 살해자"

#: 172030117-3-1145
msgctxt "172030117-3-1145"
msgid "Complete the Enchanting Certification"
msgstr "마법 부여가 자격 인증 을 완료하기"

#: 172030117-3-1144
msgctxt "172030117-3-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Bows"
msgstr "드웨머 양식의 활 제작법 배우기"

#: 172030117-3-1132
msgctxt "172030117-3-1132"
msgid "First to the Top"
msgstr "바닥에서 정상까지"

#: 172030117-3-1127
msgctxt "172030117-3-1127"
msgid "The Howling Sepulchers"
msgstr "울부짖는 묘지"

#: 172030117-3-1122
msgctxt "172030117-3-1122"
msgid "Final Cell Block"
msgstr "마지막 감옥 구역"

#: 172030117-3-1120
msgctxt "172030117-3-1120"
msgid "Defeat Molag Kena"
msgstr "몰라그 케나 처치하기"

#: 172030117-3-1109
msgctxt "172030117-3-1109"
msgid "Hzu-Hakan"
msgstr "하주-하칸"

#: 172030117-3-1104
msgctxt "172030117-3-1104"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1103
msgctxt "172030117-3-1103"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1102
msgctxt "172030117-3-1102"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1101
msgctxt "172030117-3-1101"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1100
msgctxt "172030117-3-1100"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1099
msgctxt "172030117-3-1099"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1098
msgctxt "172030117-3-1098"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1097
msgctxt "172030117-3-1097"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1096
msgctxt "172030117-3-1096"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1095
msgctxt "172030117-3-1095"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1094
msgctxt "172030117-3-1094"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1093
msgctxt "172030117-3-1093"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1092
msgctxt "172030117-3-1092"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1091
msgctxt "172030117-3-1091"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1090
msgctxt "172030117-3-1090"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1089
msgctxt "172030117-3-1089"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1088
msgctxt "172030117-3-1088"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1087
msgctxt "172030117-3-1087"
msgid "Reveal Trait 4"
msgstr "네 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-3-1082
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1082"
msgid "Zantan the Magnificent"
msgstr "장엄한 잔탄-G-"

#: 172030117-3-1075
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1075"
msgid "Selene's Web"
msgstr "셀렌의 웹-G-"

#: 172030117-3-1074
msgctxt "172030117-3-1074"
msgid "Volenfell"
msgstr "볼렌펠"

#: 172030117-3-1073
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1073"
msgid "Direfrost Keep"
msgstr "방향 유지-G-"

#: 172030117-3-1072
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1072"
msgid "Deadly Crypt Survivor"
msgstr "치명적인 생존자-G-"

#: 172030117-3-1071
msgctxt "172030117-3-1071"
msgid "Banished Cells II Assassin"
msgstr "추방자의 감옥 II 암살자"

#: 172030117-3-1070
msgctxt "172030117-3-1070"
msgid "Obsidian Scar"
msgstr "흑요석 흉터"

#: 172030117-3-1069
msgctxt "172030117-3-1069"
msgid "The Vile Manse"
msgstr "불쾌한 저택"

#: 172030117-3-1068
msgctxt "172030117-3-1068"
msgid "Lion's Den"
msgstr "사자굴"

#: 172030117-3-1064
msgctxt "172030117-3-1064"
msgid "Defeat Aez the Collector"
msgstr "수집가 아에즈를 처치하기"

#: 172030117-3-1063
msgctxt "172030117-3-1063"
msgid "Defeat Archivist Sanctius"
msgstr "기록 관리관 산티우스를 처치하기"

#: 172030117-3-1062
msgctxt "172030117-3-1062"
msgid "Defeat Mar-Zak"
msgstr "말-작을 처치하기"

#: 172030117-3-1061
#, fuzzy
msgctxt "172030117-3-1061"
msgid "Defeat Bloodcraw"
msgstr "피를 흘려 라.-G-"

#: 172030117-3-1060
msgctxt "172030117-3-1060"
msgid "Defeat Sergeant Atilus"
msgstr "아틸루스 부사관을 처치하기"

#: 172030117-3-1059
msgctxt "172030117-3-1059"
msgid "Defeat Old Strongclaw"
msgstr "힘센발톱 영감을 처치하기"

#: 172030117-3-1058
msgctxt "172030117-3-1058"
msgid "Defeat Onkal the Harbinger"
msgstr "선구자 온칼을 처치하기"

#: 172030117-3-1057
msgctxt "172030117-3-1057"
msgid "Defeat Silent Claw"
msgstr "침묵의 발톱을 처치하기"

#: 172030117-3-1056
msgctxt "172030117-3-1056"
msgid "Defeat Aez the Collector"
msgstr "수집가 아에즈를 처치하기"

#: 172030117-3-1055
msgctxt "172030117-3-1055"
msgid "Defeat Archivist Sanctius"
msgstr "기록 관리관 산티우스를 처치하기"

#: 172030117-3-1054
msgctxt "172030117-3-1054"
msgid "Defeat Mar-Zak"
msgstr "말-작을 처치하기"

#: 172030117-3-1053
msgctxt "172030117-3-1053"
msgid "Defeat Bloodcraw"
msgstr "블러드크로우를 처치하기"

#: 172030117-3-1052
msgctxt "172030117-3-1052"
msgid "Defeat Sergeant Atilus"
msgstr "아틸루스 부사관을 처치하기"

#: 172030117-3-1051
msgctxt "172030117-3-1051"
msgid "Defeat Old Strongclaw"
msgstr "힘센발톱 영감을 처치하기"

#: 172030117-3-1050
msgctxt "172030117-3-1050"
msgid "Defeat Onkal the Harbinger"
msgstr "선구자 온칼을 처치하기"

#: 172030117-3-1049
msgctxt "172030117-3-1049"
msgid "Defeat Silent Claw"
msgstr "침묵의 발톱을 처치하기"

#: 172030117-3-1048
msgctxt "172030117-3-1048"
msgid "Improve a Clothier item to Legendary quality."
msgstr "재봉 아이템을 전설적인 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-3-1045
msgctxt "172030117-3-1045"
msgid "Corn Flower"
msgstr "수레국화"

#: 172030117-3-1044
msgctxt "172030117-3-1044"
msgid "Improve a Woodworking item to Legendary quality."
msgstr "목공 아이템을 전설적인 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-3-1043
msgctxt "172030117-3-1043"
msgid "Learn the Primitive Racial Style."
msgstr "원시 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-3-1041
msgctxt "172030117-3-1041"
msgid "Research the Infused Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Infused를 연구하세요."

#: 172030117-3-1040
msgctxt "172030117-3-1040"
msgid "Improve a Blacksmithing item to Legendary quality."
msgstr "대장기술 아이템을 전설적인 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-3-1030
msgctxt "172030117-3-1030"
msgid "Learn the Dark Elf Racial Style."
msgstr "다크 엘프 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-3-1025
msgctxt "172030117-3-1025"
msgid "Learn the Dark Elf Racial Style."
msgstr "다크 엘프 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-3-1023
msgctxt "172030117-3-1023"
msgid "Research the Infused Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 PrInfused를 연구하세요."

#: 172030117-30-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-30-1824"
msgid "Read Lesson 31 Near Salothan's Council"
msgstr "Salothan's Council근처에 있는 31번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-989
msgctxt "172030117-2-989"
msgid "Glenumbra Skyshard Hunter"
msgstr "글렌움브라 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-985
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-985"
msgid "Mtharnaz"
msgstr "Mtharnaz-G-"

#: 172030117-2-983
msgctxt "172030117-2-983"
msgid "Deshaan Master Explorer"
msgstr "데샨 달인 탐험가"

#: 172030117-2-982
msgctxt "172030117-2-982"
msgid "Stormhaven Master Explorer"
msgstr "스톰헤이븐 달인 탐험가"

#: 172030117-2-969
msgctxt "172030117-2-969"
msgid "Grathwood Master Explorer"
msgstr "리프트 달인 탐험가"

#: 172030117-2-958
msgctxt "172030117-2-958"
msgid "Help King Emeric defeat the Imperials at the Hall of Heroes."
msgstr "영웅의 전당에서 하이 킹 에머릭을 도와 제국군을 물리치세요."

#: 172030117-2-957
msgctxt "172030117-2-957"
msgid "Rescue the Last Ayleid King from the Lightless Oubliette."
msgstr "무광감옥에서 마지막 에일리드 왕을 구출하세요."

#: 172030117-2-956
msgctxt "172030117-2-956"
msgid "Defeat Shiri and reclaim the final Ansei Ward."
msgstr "쉬리를 물리치고 마지막 안세이 와드를 되찾으세요."

#: 172030117-2-955
msgctxt "172030117-2-955"
msgid "Ascend the mountain and put an end to Baron Montclair."
msgstr "산에 올라 몬클레어 남작을 끝장내세요."

#: 172030117-2-954
msgctxt "172030117-2-954"
msgid "Resolve the Military Standoff that threatens the Covenant"
msgstr "동맹을 위협하는 군사적 대치 상황을 해결하기."

#: 172030117-2-953
msgctxt "172030117-2-953"
msgid "Lead the effort to retake Camlorn."
msgstr "캠론을 수복하기 위해 앞장서십시오."

#: 172030117-2-952
msgctxt "172030117-2-952"
msgid "Help the Ebonheart Pact defeat the Worm Cult."
msgstr "에본하트 조약이 벌레 교단을 물리칠 수 있도록 도와주기."

#: 172030117-2-951
msgctxt "172030117-2-951"
msgid "Help the Ternion Monks save King Jorunn."
msgstr "테리논 승려가 요룬 왕을 구할 수 있도록 도와주세요."

#: 172030117-2-950
msgctxt "172030117-2-950"
msgid "Stop Ruuvitar from corrupting the Mnemic Egg."
msgstr "루비타가 므네믹 알를 부패시키는 것을 막으십시오."

#: 172030117-2-949
msgctxt "172030117-2-949"
msgid "Put an end to the threat of Magistrix Vox."
msgstr "메지스트릭스 복스의 위협을 끝내십시오."

#: 172030117-2-948
msgctxt "172030117-2-948"
msgid "Repel Covenant forces from Fort Virak."
msgstr "비락 요새에서 대거폴 동맹의 군사들을 물리치세요."

#: 172030117-2-947
msgctxt "172030117-2-947"
msgid "Walk the Two Moons Path with the Lunar Champion."
msgstr "달의 투사과 함께 쌍둥이 달의 길을 걸으세요"

#: 172030117-2-946
msgctxt "172030117-2-946"
msgid "Uncover the secret of the Belarata ruins."
msgstr "벨라라타 폐허의 비밀을 밝혀내세요."

#: 172030117-2-945
msgctxt "172030117-2-945"
msgid "Defeat Prince Naemon and restore the Heart of Valenwood."
msgstr "네이몬 대군을 물리치고 발렌우드의 심장을 회복시키세요."

#: 172030117-2-943
msgctxt "172030117-2-943"
msgid "Save Firsthold from the Veiled Queen."
msgstr "베일의 여왕에게서 퍼스트홀드를 구해내세요."

#: 172030117-2-937
msgctxt "172030117-2-937"
msgid "Crossroads Encampment"
msgstr "교차로 캠프장"

#: 172030117-2-936
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-936"
msgid "Complete quest ""Dawn of the Exalted Viper"" in Upper Craglorn"
msgstr ""

#: 172030117-29-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-29-1824"
msgid "Read Lesson 30 Near Arenim Manor"
msgstr "Arenim Manor근처에 있는 30번째 설교 읽기"

#: 172030117-29-1712
msgctxt "172030117-29-1712"
msgid "Favel Ancestral Tomb"
msgstr "페빌 조상 묘비"

#: 172030117-2-916
msgctxt "172030117-2-916"
msgid "Forlorn Catfish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-912
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-912"
msgid "Overlooking a valley of serpents beneath glimmering falls."
msgstr "번쩍이는 폭포 아래 뱀의 계곡을 내려다 봅니다.-G-"

#: 172030117-2-909
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-909"
msgid "Complete quest ""Elemental Army"" in Craglorn"
msgstr ""

#: 172030117-2-902
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-902"
msgid "Taborra's Camp"
msgstr "타 보라의 캠프-G-"

#: 172030117-2-880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-880"
msgid "Defeat the Gravelight Sentry"
msgstr "Gravelight 보초 처치-G-"

#: 172030117-2-878
msgctxt "172030117-2-878"
msgid "Valkyn Skoria"
msgstr "발킨 스콜리아"

#: 172030117-2-876
msgctxt "172030117-2-876"
msgid "Defeat Nerien'eth"
msgstr "네리에네스 처치"

#: 172030117-2-873
msgctxt "172030117-2-873"
msgid "Greenshade"
msgstr "그린셰이드"

#: 172030117-2-872
msgctxt "172030117-2-872"
msgid "Grahtwood"
msgstr "그랏우드 (Grahtwood)"

#: 172030117-2-871
msgctxt "172030117-2-871"
msgid "Greenshade"
msgstr "그린셰이드"

#: 172030117-2-869
msgctxt "172030117-2-869"
msgid "Greenshade"
msgstr "그린셰이드"

#: 172030117-2-867
msgctxt "172030117-2-867"
msgid "Grahtwood Pathfinder"
msgstr "그랏우드 길잡이"

#: 172030117-2-866
msgctxt "172030117-2-866"
msgid "Ragnthar"
msgstr "라근타르"

#: 172030117-2-865
msgctxt "172030117-2-865"
msgid "Gjarma's Rock"
msgstr "그자마의 바위"

#: 172030117-2-864
msgctxt "172030117-2-864"
msgid "Endless Overlook"
msgstr "끝없는 전망대"

#: 172030117-2-863
msgctxt "172030117-2-863"
msgid "Autumnshade Clearing"
msgstr "가을그늘 공터"

#: 172030117-2-862
msgctxt "172030117-2-862"
msgid "Ogrim's Yawn"
msgstr "오그림의 하품(Ogrim's Yawn)"

#: 172030117-2-849
msgctxt "172030117-2-849"
msgid "Easterly Aerie"
msgstr "동편의 둥지"

#: 172030117-2-848
msgctxt "172030117-2-848"
msgid "Burning Daedroth Eye"
msgstr "불타는 데이드로쓰 눈알"

#: 172030117-2-847
msgctxt "172030117-2-847"
msgid "Everfrost"
msgstr "에버프로스트"

#: 172030117-2-845
msgctxt "172030117-2-845"
msgid "Camp Merciful Reduction"
msgstr "캠프 자애의 함락"

#: 172030117-2-844
msgctxt "172030117-2-844"
msgid "Troll Skull"
msgstr "트롤의 해골"

#: 172030117-2-843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-843"
msgid "Brass Anklets"
msgstr "브래스 경감 님의 발목-G-"

#: 172030117-2-842
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-842"
msgid "Razor-Edged Mandible"
msgstr "면도칼-G-"

#: 172030117-2-841
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-841"
msgid "Wraith Shackle"
msgstr "레이쓰 걸쇠-G-"

#: 172030117-2-840
msgctxt "172030117-2-840"
msgid "Lagra's Pearl"
msgstr "라그라의 진주"

#: 172030117-2-839
msgctxt "172030117-2-839"
msgid "Echo Pond"
msgstr "메아리 연못(Echo Pond)"

#: 172030117-2-838
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-838"
msgid "Gnarled Bear Claw"
msgstr "딱딱한 곰 발톱-G-"

#: 172030117-2-835
msgctxt "172030117-2-835"
msgid "Crescent River Camp"
msgstr "초승달 강 야영지(Crescent River Camp)"

#: 172030117-2-834
msgctxt "172030117-2-834"
msgid "Shrine to Saint Rilms"
msgstr "성 릴름즈 신사(Shrine to Saint Rilms)"

#: 172030117-2-833
msgctxt "172030117-2-833"
msgid "Cave of Dreams"
msgstr "꿈의 동굴(Cave of Dreams)"

#: 172030117-2-832
msgctxt "172030117-2-832"
msgid "Battle of Cormount Memorial"
msgstr "코마운트 전투 기념비(Battle of Cormount Memorial)"

#: 172030117-28-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-28-1824"
msgid "Read Lesson 29 Near Holamayan Monastery"
msgstr "Holamayan Monastery근처에 있는 29번째 설교 읽기"

#: 172030117-28-1712
msgctxt "172030117-28-1712"
msgid "Nerano Ancestral Tomb"
msgstr "네라노 조상의 무덤"

#: 172030117-2-81
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-81"
msgid "Defeat Stormreeve Neidir"
msgstr "Stormreeve Neidir를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-80
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-80"
msgid "Defeat Ilambris-Zaven"
msgstr "Ilambris-Zaven을 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-79
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-79"
msgid "Defeat Allene Pellingare"
msgstr "알렌 펠링 어레 패배-G-"

#: 172030117-2-788
msgctxt "172030117-2-788"
msgid "Superior"
msgstr "우수한"

#: 172030117-2-781
msgctxt "172030117-2-781"
msgid "Stamina"
msgstr "스태미나"

#: 172030117-2-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-780"
msgid "Shrink"
msgstr "수축-G-"

#: 172030117-2-78
msgctxt "172030117-2-78"
msgid "Defeat Sentinel of Rkugamz"
msgstr "르쿠감즈의 감시자를 처치하기"

#: 172030117-2-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-779"
msgid "Increase"
msgstr "증가하다-G-"

#: 172030117-2-775
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-775"
msgid "Tangle Rock"
msgstr "엉킴 락-G-"

#: 172030117-2-773
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-773"
msgid "Pillar of the Singing Sun"
msgstr "노래하는 태양의 기둥-G-"

#: 172030117-2-772
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-772"
msgid "Stonefang Isle"
msgstr "스톤 송 아일-G-"

#: 172030117-2-770
msgctxt "172030117-2-770"
msgid "Deathclaw's Lair"
msgstr "데스클로의 소굴"

#: 172030117-2-769
msgctxt "172030117-2-769"
msgid "Errinorne Isle"
msgstr "에리논 섬"

#: 172030117-2-768
msgctxt "172030117-2-768"
msgid "Temple of the Two-Moons Dance"
msgstr "쌍둥이 달의 춤 사원"

#: 172030117-2-767
msgctxt "172030117-2-767"
msgid "Chorrol Adventurer"
msgstr "코롤 모험가"

#: 172030117-2-766
msgctxt "172030117-2-766"
msgid "Haynote Cave Explorer"
msgstr "헤이노트 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-762
msgctxt "172030117-2-762"
msgid "An Evil Presence"
msgstr "사악한 존재(An Evil Presence)"

#: 172030117-2-761
msgctxt "172030117-2-761"
msgid "Harvest Time"
msgstr "수확기(Harvest Time)"

#: 172030117-2-760
msgctxt "172030117-2-760"
msgid "Field of Fire"
msgstr "화염의 들판(Field of Fire)"

#: 172030117-2-759
msgctxt "172030117-2-759"
msgid "Prisoners of War"
msgstr "전쟁 포로 (Prisoners of War)"

#: 172030117-2-758
msgctxt "172030117-2-758"
msgid "Lost and Alone"
msgstr "길 잃은 양(Lost and Alone)"

#: 172030117-2-744
msgctxt "172030117-2-744"
msgid "Defeat Webmistress"
msgstr "거미줄부인을 처치하기"

#: 172030117-2-742
msgctxt "172030117-2-742"
msgid "Defeat Traug Wolfbreath"
msgstr "트라우그 울프브레스를 처치하기"

#: 172030117-2-740
msgctxt "172030117-2-740"
msgid "Defeat Captain Serniel"
msgstr "세르니엘 대장을 처치하기"

#: 172030117-2-734
msgctxt "172030117-2-734"
msgid "Defeat Blighttooth"
msgstr "마름병이빨을 처치하기"

#: 172030117-2-730
msgctxt "172030117-2-730"
msgid "Defeat Razorback"
msgstr "면도날등딱지를 처치하기"

#: 172030117-2-727
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-727"
msgid "Among Yokuda's dead."
msgstr "Yokuda가 죽었다.-G-"

#: 172030117-27-1824
msgctxt "172030117-27-1824"
msgid "Read Lesson 28 Near Molag Mar"
msgstr "몰라그 말 근처에 있는 28번째 설교 읽기"

#: 172030117-27-1712
msgctxt "172030117-27-1712"
msgid "Venim Ancestral Tomb"
msgstr "베님 조상의 무덤"

#: 172030117-2-704
msgctxt "172030117-2-704"
msgid "Buy a Drink in Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드에서 술을 사세요."

#: 172030117-2-703
msgctxt "172030117-2-703"
msgid "The Prismatic Core"
msgstr "프리즘의 핵"

#: 172030117-2-702
msgctxt "172030117-2-702"
msgid "Circus of Cheerful Slaughter"
msgstr "유쾌한 학살의 서커스"

#: 172030117-2-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-695"
msgid "Offered to appease riled ancestors."
msgstr "조상 조롱을 풀어주기 위해 제공됩니다.-G-"

#: 172030117-2-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-694"
msgid "Helping establish a new town."
msgstr "새로운 도시 건설을 돕는다.-G-"

#: 172030117-2-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-693"
msgid "Near liquid fire flowing."
msgstr "액체가 흐르는 근처.-G-"

#: 172030117-2-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-692"
msgid "Keeping the crops alive."
msgstr "농작물을 살려 두는 것.-G-"

#: 172030117-2-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-689"
msgid "Nearly discovered by a mauled stablehand."
msgstr "거의 마약 사용으로 안정을 찾았습니다.-G-"

#: 172030117-2-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-688"
msgid "Leave the hollow to cure the chill."
msgstr "차가운 것을 치료하기 위해 구멍을 남겨주세요.-G-"

#: 172030117-2-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-687"
msgid "Sneak behind the relic-thieves' camp."
msgstr "유물 - 도둑들의 진영 뒤에 숨어 들으십시오.-G-"

#: 172030117-2-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-686"
msgid "Seek a shattered bridge suspended."
msgstr "산산히 부서지는 다리를 찾으십시오.-G-"

#: 172030117-2-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-685"
msgid "In a smoldering shell."
msgstr "번쩍 번쩍하는 껍질에.-G-"

#: 172030117-2-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-684"
msgid "Unnoticed by a melancholy Elf."
msgstr "우울한 엘프의 눈에 띄지 않습니다.-G-"

#: 172030117-2-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-683"
msgid "Breath of fresh air for Marbruk's mages."
msgstr "Marbruk의 마법사를위한 신선한 공기의 호흡.-G-"

#: 172030117-2-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-682"
msgid "Cooling off on the way to the Tower."
msgstr "타워로가는 길에 쿨링 오프.-G-"

#: 172030117-2-678
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-678"
msgid "Defeat Varaine and Allene Pellingare"
msgstr "Varaine과 Allene Pellingare를 패배 시키라.-G-"

#: 172030117-2-628
msgctxt "172030117-2-628"
msgid "Hero of the Ebonheart Pact"
msgstr "에본하트 조약의 영웅"

#: 172030117-2-627
msgctxt "172030117-2-627"
msgid "Pact Cave Delver"
msgstr "에본하트 조약 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-626
msgctxt "172030117-2-626"
msgid "Shadowfen Cave Delver"
msgstr "섀도우펜 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-625
msgctxt "172030117-2-625"
msgid "Rivenspire Cave Delver"
msgstr "리븐스파이어 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-622
msgctxt "172030117-2-622"
msgid "Greenshade Cave Delver"
msgstr "그린셰이드 동굴 탐험가"

#: 172030117-26-1824
msgctxt "172030117-26-1824"
msgid "Read Lesson 27 Near Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌 근처에 있는 27번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-618
msgctxt "172030117-2-618"
msgid "Greenshade Adventurer"
msgstr "그린셰이드 모험가"

#: 172030117-26-1712
msgctxt "172030117-26-1712"
msgid "Sadryon Ancestral Tomb"
msgstr "사드리온 조상의 무덤"

#: 172030117-2-617
msgctxt "172030117-2-617"
msgid "Shadowfen Adventurer"
msgstr "섀도우 펜 모험가"

#: 172030117-2-61
msgctxt "172030117-2-61"
msgid "Rivenspire Adventurer"
msgstr "리븐스파이어 모험가"

#: 172030117-2-587
msgctxt "172030117-2-587"
msgid "Pact Anchor Shatterer"
msgstr "에본하트 조약 닻 파괴자"

#: 172030117-2-586
msgctxt "172030117-2-586"
msgid "Northwestern Shore Dolmen"
msgstr "북서쪽 호숫가 고인돌"

#: 172030117-2-585
msgctxt "172030117-2-585"
msgid "Varanis Dolmen"
msgstr "바라니스 고인돌"

#: 172030117-2-584
msgctxt "172030117-2-584"
msgid "King's Guard Dolmen"
msgstr "왕의 근위대 고인돌"

#: 172030117-2-579
msgctxt "172030117-2-579"
msgid "Vafe Dolmen"
msgstr "바페 고인돌"

#: 172030117-2-572
msgctxt "172030117-2-572"
msgid "Vinedeath Cave Explorer"
msgstr "덩굴죽음 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-570
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-570"
msgid "Defeat Iskra the Omen"
msgstr "Iskra를 전복하십시오-G-"

#: 172030117-2-568
msgctxt "172030117-2-568"
msgid "Naril Nagaia Explorer"
msgstr "나릴 나가이아 탐험가"

#: 172030117-2-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-557"
msgid "Tossed into a coveside tower."
msgstr "coveside 타워에 던져.-G-"

#: 172030117-2-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-556"
msgid "Across the ruin from the Warrior."
msgstr "워리어 (Warrior)의 파멸을 가로 질러.-G-"

#: 172030117-2-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-554"
msgid "Crumbled tower, Crestshade's welcome."
msgstr "부서진 타워, Crestshade의 환영입니다.-G-"

#: 172030117-2-551
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-551"
msgid "Defeat Razor Master Erthas"
msgstr "면도날 마스터 에르 다스 패배-G-"

#: 172030117-2-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-547"
msgid "A river view on Muth Gnaar's outskirts."
msgstr "Muth Gnaar 외곽의 강가입니다.-G-"

#: 172030117-2-545
msgctxt "172030117-2-545"
msgid "Defeat High Kinlord Rilis"
msgstr "고위 혈족군주 릴리스를 처치하기"

#: 172030117-25-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-25-1824"
msgid "Read Lesson 26 Near Nchuleftingth"
msgstr "Nchuleftingth 근처에 있는 26번째 설교 읽기"

#: 172030117-25-1712
msgctxt "172030117-25-1712"
msgid "Ieneth Ancestral Tomb"
msgstr "레네스 조상의 무덤"

#: 172030117-2-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-515"
msgid "Beside the henge of Nightmare Crag."
msgstr "악몽 바위 옹벽 옆.-G-"

#: 172030117-2-51
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-51"
msgid "Dwarven Construct Slayer"
msgstr "드워프 건설 슬레이어-G-"

#: 172030117-2-494
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-494"
msgid "Dominion Fisherman"
msgstr "도미니언 어부-G-"

#: 172030117-2-490
msgctxt "172030117-2-490"
msgid "Ghoulfish (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-2-489
msgctxt "172030117-2-489"
msgid "Nibenay Trout (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-488
msgctxt "172030117-2-488"
msgid "Greenshade Angler"
msgstr "그린셰이드 앵글 러-G-"

#: 172030117-2-487
msgctxt "172030117-2-487"
msgid "Strid Shad (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-486
msgctxt "172030117-2-486"
msgid "Strident Leechfin (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-485
msgctxt "172030117-2-485"
msgid "Xylo Piranha (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-484
msgctxt "172030117-2-484"
msgid "Greater Fangfin (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-483
msgctxt "172030117-2-483"
msgid "Shimmerpike (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-482
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-482"
msgid "Shadowfen Angler"
msgstr "어둠 도깨비-G-"

#: 172030117-2-481
msgctxt "172030117-2-481"
msgid "Muskellunge (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-480
msgctxt "172030117-2-480"
msgid "White River Pickerel (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-479
msgctxt "172030117-2-479"
msgid "Shark Tadpole (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-478
msgctxt "172030117-2-478"
msgid "Toadstool Tilapia (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-477
msgctxt "172030117-2-477"
msgid "Ash Shad (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-476
msgctxt "172030117-2-476"
msgid "Rivenspire Angler"
msgstr "리븐스파이어 낚시꾼"

#: 172030117-2-475
msgctxt "172030117-2-475"
msgid "Prickleback (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-474
msgctxt "172030117-2-474"
msgid "Midget Salmon (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-2-473
msgctxt "172030117-2-473"
msgid "Ruby Tench (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-472
msgctxt "172030117-2-472"
msgid "Silver Walleye (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-471
msgctxt "172030117-2-471"
msgid "Brook Trout (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-464
msgctxt "172030117-2-464"
msgid "Defeat the Engine Guardian"
msgstr "엔진 수호자를 처치하기"

#: 172030117-2-459
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-459"
msgid "Defeat Bogdan the Nightflame"
msgstr "Bogdan the Nightflame을 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-452
msgctxt "172030117-2-452"
msgid "Weeping Wind Cave Explorer"
msgstr "담곡 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-438
msgctxt "172030117-2-438"
msgid "Cave of Trophies Explorer"
msgstr "전리품 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-431
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-431"
msgid "Wooden bones, awash in ruin."
msgstr "나무 뼈는 파멸에 빠지다.-G-"

#: 172030117-2-424
msgctxt "172030117-2-424"
msgid "Old Sord's Cave Explorer"
msgstr "늙은 소드의 동굴 탐험가"

#: 172030117-2-421
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-421"
msgid "Defeat Vorenor Winterbourne"
msgstr "Vorenor Winterbourne 패배-G-"

#: 172030117-2-42
msgctxt "172030117-2-42"
msgid "Kill Ghosts and Spirits"
msgstr "유령과 영혼을 죽이기"

#: 172030117-24-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-24-1828"
msgid "Visit Ramimilk"
msgstr "Ramimilk 방문-G-"

#: 172030117-24-1824
msgctxt "172030117-24-1824"
msgid "Read Lesson 25 Near Balmora"
msgstr "발모라 근처에 있는 25번째 설교 읽기"

#: 172030117-24-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-24-1712"
msgid "Verelnim Ancestral Tomb"
msgstr "Verelnim Ancestral 무덤-G-"

#: 172030117-2-417
msgctxt "172030117-2-417"
msgid "Defeat Selene"
msgstr "셀레네 처치"

#: 172030117-2-415
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-415"
msgid "Recruit Neramo"
msgstr "모집 네라 모-G-"

#: 172030117-2-413
msgctxt "172030117-2-413"
msgid "Aldunz Explorer"
msgstr "알둔즈 탐험가"

#: 172030117-2-410
msgctxt "172030117-2-410"
msgid "Defeat Captain Blackheart"
msgstr "블랙하트 선장 처치하기"

#: 172030117-2-41
msgctxt "172030117-2-41"
msgid "Kill Lizard-like Creatures"
msgstr "도마뱀형 생물을 죽이기"

#: 172030117-2-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-409"
msgid "Search among the shrieks."
msgstr "그 비명 중에서 찾으 라.-G-"

#: 172030117-2-408
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-408"
msgid "Outside a house for the dead."
msgstr "죽은자를위한 집 바깥.-G-"

#: 172030117-2-407
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-407"
msgid "Crashed through a Saintsport roof."
msgstr "Saintsport 지붕을 통해 추락했습니다.-G-"

#: 172030117-2-405
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-405"
msgid "About to set sail."
msgstr "항해를 시작하려고합니다.-G-"

#: 172030117-23-989
msgctxt "172030117-23-989"
msgid "Cyrodiil: Aldmeri Territory Skyshard Hunter"
msgstr "시로딜: 알드메리 자치령 영역 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-398
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-398"
msgid "To dig too deep would be no Folly."
msgstr "너무 깊게 파다는 것은 어리 석을 수 없습니다.-G-"

#: 172030117-2-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-397"
msgid "Staging an attack on Arand."
msgstr "아란에 대한 공격 준비.-G-"

#: 172030117-2-396
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-396"
msgid "Defeat Gritstone Patriarch"
msgstr "그리트 스톤 총 대주교 패배-G-"

#: 172030117-2-395
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-395"
msgid "Defeat Gritstone Patriarch"
msgstr "그리트 스톤 총 대주교 패배-G-"

#: 172030117-2-393
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-393"
msgid "Defeat the Lava Queen"
msgstr "용암 여왕 패배-G-"

#: 172030117-2-391
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-391"
msgid "Defeat the Guardian Council"
msgstr "가디언 협의회 패배-G-"

#: 172030117-2-390
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-390"
msgid "Defeat Slakkith and Gorg"
msgstr "Slakkith와 Gorg를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-39
msgctxt "172030117-2-39"
msgid "Kill Flame Atronachs"
msgstr "화염 아트로나크 죽이기"

#: 172030117-2-389
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-389"
msgid "Defeat Slakkith and Gorg"
msgstr "Slakkith와 Gorg를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-38
msgctxt "172030117-2-38"
msgid "Kill Giant-kin"
msgstr "거인 혈족을 죽이기"

#: 172030117-2-378
msgctxt "172030117-2-378"
msgid "Defeat Bumbuk Bear-Slayer"
msgstr "붐북 베어-슬레이어를 처치하기"

#: 172030117-2-377
msgctxt "172030117-2-377"
msgid "Defeat Bumbuk Bear-Slayer"
msgstr "붐북 베어-슬레이어를 처치하기"

#: 172030117-2-376
msgctxt "172030117-2-376"
msgid "Defeat Hrerik Lodorrsbane"
msgstr "흐레릭 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-2-375
msgctxt "172030117-2-375"
msgid "Defeat Hrerik Lodorrsbane"
msgstr "흐레릭 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-2-374
msgctxt "172030117-2-374"
msgid "Defeat Stenric"
msgstr "스텐릭을 처치하기"

#: 172030117-2-373
msgctxt "172030117-2-373"
msgid "Defeat Stenric"
msgstr "스텐릭을 처치하기"

#: 172030117-2-370
msgctxt "172030117-2-370"
msgid "Defeat the Forgotten Sheriff"
msgstr "잊혀진 보안관을 처치하기"

#: 172030117-2-369
msgctxt "172030117-2-369"
msgid "Defeat the Forgotten Sheriff"
msgstr "잊혀진 보안관을 처치하기"

#: 172030117-2-368
msgctxt "172030117-2-368"
msgid "Defeat Buron"
msgstr "부론을 처치하기"

#: 172030117-2-367
msgctxt "172030117-2-367"
msgid "Defeat Buron"
msgstr "부론을 처치하기"

#: 172030117-2-357
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-357"
msgid "Defeat Drodda of Icereach"
msgstr "아이스크림의 드로드 다 패배-G-"

#: 172030117-2-343
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-343"
msgid "Defeat Vila Theran"
msgstr "패배 빌라 트란-G-"

#: 172030117-2-328
msgctxt "172030117-2-328"
msgid "Avanchnzel Explorer"
msgstr "아반츤젤 탐험가"

#: 172030117-23-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-23-1828"
msgid "Visit Ashunartes"
msgstr "방문 Ashunartes-G-"

#: 172030117-23-1824
msgctxt "172030117-23-1824"
msgid "Read Lesson 24 Near Ald Sotha"
msgstr "알드 소사 근처에 있는 24번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-318
msgctxt "172030117-2-318"
msgid "Destroy the Dremora Pirate"
msgstr "드레모라 해적을 처치하기"

#: 172030117-23-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-23-1712"
msgid "Andas Ancestral Tomb"
msgstr "안다 스 조상의 무덤-G-"

#: 172030117-2-300
msgctxt "172030117-2-300"
msgid "Defeat the Guest That Wouldn't Leave"
msgstr "떠나지 않는 손님을 처치하기"

#: 172030117-2-299
msgctxt "172030117-2-299"
msgid "Defeat the Guest That Wouldn't Leave"
msgstr "떠나지 않는 손님을 처치하기"

#: 172030117-22-989
msgctxt "172030117-22-989"
msgid "Cyrodiil: Pact Territory Skyshard Hunter"
msgstr "시로딜: 에본하트 조약 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-296
msgctxt "172030117-2-296"
msgid "Hoarvor Pit Explorer"
msgstr "호아보어 구덩이 탐험가"

#: 172030117-2-287
msgctxt "172030117-2-287"
msgid "Entila's Folly Explorer"
msgstr "엔틸라의 어리석음 탐험가"

#: 172030117-2-2750
msgctxt "172030117-2-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-2748
msgctxt "172030117-2-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-272
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-272"
msgid "Defeat Sellistrix the Lamia Queen"
msgstr "패배 Sellistrix the Lamia 여왕-G-"

#: 172030117-2-270
msgctxt "172030117-2-270"
msgid "Triple Circle Mine Explorer"
msgstr "트리플 서클 광산 탐험가"

#: 172030117-2-2656
msgctxt "172030117-2-2656"
msgid "Kill 25 Frost Atronachs"
msgstr ""

#: 172030117-2-2630
msgctxt "172030117-2-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-2629
msgctxt "172030117-2-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-2628
msgctxt "172030117-2-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-2623
msgctxt "172030117-2-2623"
msgid "Pellitine's Pride and Joy"
msgstr ""

#: 172030117-2-2621
msgctxt "172030117-2-2621"
msgid "Blue Venom Vindaire"
msgstr ""

#: 172030117-2-2619
msgctxt "172030117-2-2619"
msgid "Elsweyr My Love, Page 9"
msgstr ""

#: 172030117-2-2595
msgctxt "172030117-2-2595"
msgid "Bewitched Sugar Skulls"
msgstr "마법에 걸린 설탕 해골"

#: 172030117-2-2566
msgctxt "172030117-2-2566"
msgid "Roh-ri (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2562
msgctxt "172030117-2-2562"
msgid "Where water falls in the Western Plains"
msgstr ""

#: 172030117-2-2561
msgctxt "172030117-2-2561"
msgid "Doomstone Keep"
msgstr ""

#: 172030117-2-2554
msgctxt "172030117-2-2554"
msgid "Unscathed Grave"
msgstr ""

#: 172030117-2-2550
msgctxt "172030117-2-2550"
msgid "Eternal Aegis"
msgstr ""

#: 172030117-2-2549
msgctxt "172030117-2-2549"
msgid "Eternal Aegis"
msgstr ""

#: 172030117-2-2545
msgctxt "172030117-2-2545"
msgid "Hex-Proof"
msgstr ""

#: 172030117-2-2540
msgctxt "172030117-2-2540"
msgid "Vearogh the Shambler"
msgstr ""

#: 172030117-2-2539
msgctxt "172030117-2-2539"
msgid "Vearogh the Shambler"
msgstr ""

#: 172030117-2-2534
msgctxt "172030117-2-2534"
msgid "Oranu's Tapestry Piece"
msgstr ""

#: 172030117-2-2525
msgctxt "172030117-2-2525"
msgid "Kill 100 Iron Atronachs"
msgstr ""

#: 172030117-2-2522
msgctxt "172030117-2-2522"
msgid "Riverhold Defender"
msgstr ""

#: 172030117-2-2517
msgctxt "172030117-2-2517"
msgid "Cyrodiil Aldmeri Skyshard Hunter"
msgstr "시로딜: 알드메리 자치령 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-2515
msgctxt "172030117-2-2515"
msgid "Stonefalls Skyshard Hunter"
msgstr "스톤폴스 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-2514
msgctxt "172030117-2-2514"
msgid "Glenumbra Skyshard Hunter"
msgstr "글렌움브라 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-2513
msgctxt "172030117-2-2513"
msgid "Grahtwood Skyshard Hunter"
msgstr "그랏우드 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-2-2509
msgctxt "172030117-2-2509"
msgid "Elsweyr Grand Adventurer"
msgstr ""

#: 172030117-2-2507
msgctxt "172030117-2-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Boots"
msgstr "선스파이어 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2506
msgctxt "172030117-2-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Boots"
msgstr "펠레타인 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2505
msgctxt "172030117-2-2505"
msgid "Learn the AnequinaStyle for Boots"
msgstr "아네퀴나 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2504
msgctxt "172030117-2-2504"
msgid "Learn the MeridianStyle for Boots"
msgstr "메레디안 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2503
msgctxt "172030117-2-2503"
msgid "Learn the ColdsnapStyle for Boots"
msgstr "콜드스냅 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2468
msgctxt "172030117-2-2468"
msgid "Sunspire Vanquisher"
msgstr ""

#: 172030117-2-2463
msgctxt "172030117-2-2463"
msgid "Rimmen Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-2-2462
msgctxt "172030117-2-2462"
msgid "War, Hunt, Deliverance"
msgstr ""

#: 172030117-2-2461
msgctxt "172030117-2-2461"
msgid "At the creek's end, where shadows dance."
msgstr ""

#: 172030117-2-2455
msgctxt "172030117-2-2455"
msgid "More Than You Can Chew"
msgstr ""

#: 172030117-2-2453
msgctxt "172030117-2-2453"
msgid "Throw Pie at High King Emeric"
msgstr ""

#: 172030117-2-2443
msgctxt "172030117-2-2443"
msgid "Defeat Alchemist Zhininda"
msgstr ""

#: 172030117-2-2442
msgctxt "172030117-2-2442"
msgid "Defeat Alchemist Zhininda"
msgstr ""

#: 172030117-2-2441
msgctxt "172030117-2-2441"
msgid "Defeat Lieutenant Fazumir"
msgstr ""

#: 172030117-2-2440
msgctxt "172030117-2-2440"
msgid "Defeat Lieutenant Fazumir"
msgstr ""

#: 172030117-2-2430
msgctxt "172030117-2-2430"
msgid "These Colors Don't Run"
msgstr ""

#: 172030117-2-2426
msgctxt "172030117-2-2426"
msgid "Defeat the Azureblight Cancroid"
msgstr ""

#: 172030117-2-2425
msgctxt "172030117-2-2425"
msgid "Defeat the Azureblight Cancroid"
msgstr ""

#: 172030117-2-2421
msgctxt "172030117-2-2421"
msgid "Escape the Grave"
msgstr ""

#: 172030117-2-2416
msgctxt "172030117-2-2416"
msgid "Defeat the Kujo Kethba"
msgstr ""

#: 172030117-2-2415
msgctxt "172030117-2-2415"
msgid "Defeat the Kujo Kethba"
msgstr ""

#: 172030117-2-2412
msgctxt "172030117-2-2412"
msgid "Hircine's Pupfish (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2411
msgctxt "172030117-2-2411"
msgid "Defeat Wily Kee'va"
msgstr ""

#: 172030117-2-2403
msgctxt "172030117-2-2403"
msgid "Moon Gate of Anequina"
msgstr ""

#: 172030117-2-2402
msgctxt "172030117-2-2402"
msgid "Desert Wind Caverns Explorer"
msgstr ""

#: 172030117-2-2386
msgctxt "172030117-2-2386"
msgid "Piloted Assault Skeevaton"
msgstr ""

#: 172030117-2-2363
msgctxt "172030117-2-2363"
msgid "Complete Vampire's Pen"
msgstr ""

#: 172030117-2-2362
msgctxt "172030117-2-2362"
msgid "Complete Vampire's Pen"
msgstr ""

#: 172030117-2-2361
msgctxt "172030117-2-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Boots"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2360
msgctxt "172030117-2-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Boots"
msgstr "죽은-물 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2359
msgctxt "172030117-2-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Boots"
msgstr "의장대 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2358
msgctxt "172030117-2-2358"
msgid "Rescue Moss-Skin Villager"
msgstr ""

#: 172030117-2-2357
msgctxt "172030117-2-2357"
msgid "Vine-Tongues: Happy Plants"
msgstr ""

#: 172030117-2-2355
msgctxt "172030117-2-2355"
msgid "Cold-Blood, Warm Heart"
msgstr ""

#: 172030117-2-2343
msgctxt "172030117-2-2343"
msgid "Disarm a Static Pitcher"
msgstr ""

#: 172030117-2-2341
msgctxt "172030117-2-2341"
msgid "That of Void"
msgstr ""

#: 172030117-2-2331
msgctxt "172030117-2-2331"
msgid "Murkmire Pathfinder"
msgstr "머크마이어 길잡이"

#: 172030117-2-2330
msgctxt "172030117-2-2330"
msgid "Speak to Choixth About Order and Chaos"
msgstr ""

#: 172030117-2-2321
msgctxt "172030117-2-2321"
msgid "Roots-That-Stumble"
msgstr ""

#: 172030117-2-2320
msgctxt "172030117-2-2320"
msgid "Sisei Tablet"
msgstr ""

#: 172030117-2-2319
msgctxt "172030117-2-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Boots"
msgstr "웰키나 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2318
msgctxt "172030117-2-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Boots"
msgstr "은빛 여명 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2317
msgctxt "172030117-2-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Boots"
msgstr "사냥꾼 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2316
msgctxt "172030117-2-2316"
msgid "Dremora Plunder Skull, Delve"
msgstr "드레모라 약탈한 해골, 탐사지"

#: 172030117-2-2315
msgctxt "172030117-2-2315"
msgid "Frosted Brains"
msgstr "설탕 입힌 뇌"

#: 172030117-2-2302
msgctxt "172030117-2-2302"
msgid "Boon of Hardiness Obtained"
msgstr ""

#: 172030117-2-2295
msgctxt "172030117-2-2295"
msgid "Redear Sunfish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2291
msgctxt "172030117-2-2291"
msgid "Amidst the falls south of the Dominus Fatum"
msgstr ""

#: 172030117-2-2290
msgctxt "172030117-2-2290"
msgid "Ruined Guardhouse"
msgstr ""

#: 172030117-2-2285
msgctxt "172030117-2-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Boots"
msgstr "피안도네안 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2275
msgctxt "172030117-2-2275"
msgid "Purified"
msgstr ""

#: 172030117-2-2271
msgctxt "172030117-2-2271"
msgid "Defeat the Dark Orb"
msgstr ""

#: 172030117-2-2270
msgctxt "172030117-2-2270"
msgid "Defeat the Dark Orb"
msgstr ""

#: 172030117-2-2266
msgctxt "172030117-2-2266"
msgid "Safe Keeping"
msgstr ""

#: 172030117-2-2261
msgctxt "172030117-2-2261"
msgid "Defeat the Vault Protector"
msgstr ""

#: 172030117-2-2260
msgctxt "172030117-2-2260"
msgid "Defeat the Vault Protector"
msgstr ""

#: 172030117-2-2248
msgctxt "172030117-2-2248"
msgid "Glorgoloch the Destroyer"
msgstr "파괴자 그롤골로치"

#: 172030117-2-2240
msgctxt "172030117-2-2240"
msgid "Weaving Octopus (Mystic)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2227
msgctxt "172030117-2-2227"
msgid "Trait Master"
msgstr "특성 마스터"

#: 172030117-2-2226
msgctxt "172030117-2-2226"
msgid "Master Clothier"
msgstr "달인 재봉사"

#: 172030117-2-2224
msgctxt "172030117-2-2224"
msgid "Research the Robust Jewelry Trait."
msgstr ""

#: 172030117-2-2223
msgctxt "172030117-2-2223"
msgid "Research the Robust Jewelry Trait."
msgstr ""

#: 172030117-2-2216
msgctxt "172030117-2-2216"
msgid "Improve a Jewelry Crafting item to Epic quality."
msgstr "보석 공예품을 에픽 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-2-2194
msgctxt "172030117-2-2194"
msgid "Mind Games"
msgstr ""

#: 172030117-2-2193
msgctxt "172030117-2-2193"
msgid "Summerset Grand Adventurer"
msgstr "서머셋 달인탐험가"

#: 172030117-2-2191
msgctxt "172030117-2-2191"
msgid "Blooming Flowerhorn (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2190
msgctxt "172030117-2-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Boots"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2189
msgctxt "172030117-2-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Boots"
msgstr "비늘소환자 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2188
msgctxt "172030117-2-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Boots"
msgstr "드레모라 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2187
msgctxt "172030117-2-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Boots"
msgstr "사피악 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2186
msgctxt "172030117-2-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Boots"
msgstr "시직 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-22-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-22-1828"
msgid "Visit Ebernanit"
msgstr "에버 니트 방문-G-"

#: 172030117-22-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-22-1824"
msgid "Read Lesson 23 Near Marandas"
msgstr " Marandas 근처에 있는 23번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-2182
msgctxt "172030117-2-2182"
msgid "Defeat Shipbreaker"
msgstr ""

#: 172030117-2-2181
msgctxt "172030117-2-2181"
msgid "Defeat Waste of Flesh"
msgstr ""

#: 172030117-22-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-22-1712"
msgid "Serano Ancestral Tomb"
msgstr "세라노 조상 무덤-G-"

#: 172030117-2-2171
msgctxt "172030117-2-2171"
msgid "The Usual Suspect"
msgstr ""

#: 172030117-2-2167
msgctxt "172030117-2-2167"
msgid "Pure Instinct"
msgstr ""

#: 172030117-2-2163
msgctxt "172030117-2-2163"
msgid "Defeat Dagrund the Bulky"
msgstr ""

#: 172030117-2-2162
msgctxt "172030117-2-2162"
msgid "Defeat Dagrund the Bulky"
msgstr ""

#: 172030117-2-2158
msgctxt "172030117-2-2158"
msgid "Running with the Pack"
msgstr ""

#: 172030117-2-2153
msgctxt "172030117-2-2153"
msgid "Defeat Mylenne Moon-Caller"
msgstr ""

#: 172030117-2-2152
msgctxt "172030117-2-2152"
msgid "Defeat Mylenne Moon-Caller"
msgstr ""

#: 172030117-2-2140
msgctxt "172030117-2-2140"
msgid "Cloudrest Vanquisher"
msgstr "클라우드레스트 승리자"

#: 172030117-2-2120
msgctxt "172030117-2-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Boots"
msgstr "벌레 교단 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2101
msgctxt "172030117-2-2101"
msgid "Sheefar of the Depths"
msgstr ""

#: 172030117-2-2100
msgctxt "172030117-2-2100"
msgid "Rellenthil Abyssal Geyser"
msgstr "렐런틸 심해의 간혈천"

#: 172030117-2-2099
msgctxt "172030117-2-2099"
msgid "Retrieve the Silver-Tongued Quill"
msgstr ""

#: 172030117-2-2098
msgctxt "172030117-2-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Boots"
msgstr "블러드포지 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2097
msgctxt "172030117-2-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Boots"
msgstr "공포뿔 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2094
msgctxt "172030117-2-2094"
msgid "Defeat Waste of Flesh"
msgstr ""

#: 172030117-2-2093
msgctxt "172030117-2-2093"
msgid "Defeat Shipbreaker"
msgstr ""

#: 172030117-2-2075
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-2075"
msgid "Righteous Condemnation"
msgstr "의로운 비난-G-"

#: 172030117-2-2049
msgctxt "172030117-2-2049"
msgid "Clockwork City Pathfinder"
msgstr "클락워크 시티 길잡이"

#: 172030117-2-2045
msgctxt "172030117-2-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Boots"
msgstr "에본섀도우 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2044
msgctxt "172030117-2-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Boots"
msgstr "사도 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2042
msgctxt "172030117-2-2042"
msgid "Defeat B'Korgen"
msgstr "비'코르겐 처치"

#: 172030117-2-2027
msgctxt "172030117-2-2027"
msgid "Enmegalabzu (Oily)"
msgstr ""

#: 172030117-2-2024
msgctxt "172030117-2-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Boots"
msgstr ""

#: 172030117-2-2023
msgctxt "172030117-2-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Boots"
msgstr "텔바니 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2022
msgctxt "172030117-2-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Boots"
msgstr "레도란 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2021
msgctxt "172030117-2-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Boots"
msgstr "할루 양식의 신발 제작법 배우기"

#: 172030117-2-2020
msgctxt "172030117-2-2020"
msgid "Vale of Tiers"
msgstr "계층의 계곡"

#: 172030117-2-2008
msgctxt "172030117-2-2008"
msgid "Ald Mora Ruins"
msgstr "알드 모라 유적지"

#: 172030117-2-2007
msgctxt "172030117-2-2007"
msgid "Archon's Grove"
msgstr "집정관의 숲"

#: 172030117-21-989
msgctxt "172030117-21-989"
msgid "Cyrodiil: Covenant Territory Skyshards"
msgstr "시로딜: 대거폴 동맹 영역 스카이샤드"

#: 172030117-2-1982
msgctxt "172030117-2-1982"
msgid "On Top"
msgstr "꼭대기"

#: 172030117-2-1976
msgctxt "172030117-2-1976"
msgid "Defeat Matriarch Aldis"
msgstr ""

#: 172030117-2-1975
msgctxt "172030117-2-1975"
msgid "Defeat Matriarch Aldis"
msgstr ""

#: 172030117-2-1971
msgctxt "172030117-2-1971"
msgid "Deactivate the Serpent Relic"
msgstr "서펜트 렐릭 비활성화"

#: 172030117-2-1966
msgctxt "172030117-2-1966"
msgid "Not a Statistic"
msgstr ""

#: 172030117-2-1960
msgctxt "172030117-2-1960"
msgid "Defeat Caluurion"
msgstr "칼루우리온(Caluurion) 처치"

#: 172030117-2-1959
msgctxt "172030117-2-1959"
msgid "Defeat Caluurion"
msgstr ""

#: 172030117-2-1958
msgctxt "172030117-2-1958"
msgid "Left Leg"
msgstr "왼발"

#: 172030117-2-1945
msgctxt "172030117-2-1945"
msgid "In Reply to Concerning Rumors"
msgstr "소문에 대한 회신"

#: 172030117-2-1942
msgctxt "172030117-2-1942"
msgid "The Unbroken Line"
msgstr "끊어지지 않은 기둥"

#: 172030117-2-1941
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1941"
msgid "Parched Earth"
msgstr "건조한 땅"

#: 172030117-2-194
msgctxt "172030117-2-194"
msgid "Find Eiman"
msgstr "에이맨을 찾기"

#: 172030117-2-1935
msgctxt "172030117-2-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Boots"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1934
msgctxt "172030117-2-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Boots"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1933
msgctxt "172030117-2-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Boots"
msgstr "모락 통 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1932
msgctxt "172030117-2-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Boots"
msgstr "애쉬랜더 양식의 신발 제작법 배우기"

#: 172030117-2-193
msgctxt "172030117-2-193"
msgid "Atanaz Ruins Explorer"
msgstr "아타나즈 유적 탐험가"

#: 172030117-2-1892
msgctxt "172030117-2-1892"
msgid "Hand of the Whitestrake"
msgstr "화이트스트레이크의 손길"

#: 172030117-2-1882
msgctxt "172030117-2-1882"
msgid "Hoaga Oto (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-1881
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1881"
msgid "Relics of Maelkashishi"
msgstr "마엘 카시시의 유물-G-"

#: 172030117-2-1880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1880"
msgid "Writhing Sveeth Hunt"
msgstr "쓰레기 Sveeth 사냥-G-"

#: 172030117-2-1868
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1868"
msgid "Morrowind Grand Adventurer"
msgstr "모로 윈드 그랜드 모험가-G-"

#: 172030117-2-1865
msgctxt "172030117-2-1865"
msgid "Shrine of Azura"
msgstr "아주라의 성소"

#: 172030117-2-1864
msgctxt "172030117-2-1864"
msgid "Zainsipilu Explorer"
msgstr "자인시필루 탐험가"

#: 172030117-2-1857
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1857"
msgid "Defeat Beckoner Morvayn"
msgstr "Beckoner Morvayn을 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-1856
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1856"
msgid "Defeat Beckoner Morvayn"
msgstr "Beckoner Morvayn을 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-1854
msgctxt "172030117-2-1854"
msgid "Defeat Mud-Tusk"
msgstr "머드 터스크 처치"

#: 172030117-2-1853
msgctxt "172030117-2-1853"
msgid "Defeat Mud-Tusk"
msgstr "머드 터스크 처치"

#: 172030117-2-1852
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1852"
msgid "Hand of a Living God"
msgstr "살아 계신 하나님의 손-G-"

#: 172030117-2-1848
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1848"
msgid "Defeat the Queen's Consort"
msgstr "여왕의 후견인을 패배 시키라.-G-"

#: 172030117-2-1845
msgctxt "172030117-2-1845"
msgid "On a tiny peninsula beneath the Cathedral of Webs"
msgstr ""

#: 172030117-2-1844
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1844"
msgid "By the collapsed pipes in the Mechanical Fundament."
msgstr "Mechanical Fundament의 붕괴 된 파이프로.-G-"

#: 172030117-2-1843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1843"
msgid "On a Dwemer overhang, above a river of lava."
msgstr "Dwemer 오버행에, 용암의 강 위.-G-"

#: 172030117-2-1841
msgctxt "172030117-2-1841"
msgid "Cogitation Log 1322331455212478"
msgstr ""

#: 172030117-2-1836
msgctxt "172030117-2-1836"
msgid "Halls of Fabrication Vanquisher"
msgstr "제작의 전당 승리자"

#: 172030117-2-1835
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1835"
msgid "Defeat Nightblade Tactical Facsimiles"
msgstr "Nightblade 전술 팩시밀리 패배-G-"

#: 172030117-2-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1828"
msgid "Visit Yansirramus"
msgstr "Yansirramus를 방문-G-"

#: 172030117-2-1827
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1827"
msgid "Visit the Shrine of Generosity"
msgstr "관대함의 신전 방문-G-"

#: 172030117-2-1826
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1826"
msgid "Visit Narisa Androm in Molag Mar"
msgstr "몰라그 말의 Narisa Androm 방문-G-"

#: 172030117-2-1824
msgctxt "172030117-2-1824"
msgid "Read Lesson 3 Near Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아 근처에 있는 3번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-1815
msgctxt "172030117-2-1815"
msgid "The Ample Domicile"
msgstr "넉넉한 주거집"

#: 172030117-2-1814
msgctxt "172030117-2-1814"
msgid "The Ample Domicile"
msgstr "넉넉한 주거집"

#: 172030117-2-1813
msgctxt "172030117-2-1813"
msgid "Sisters of the Sands Apartment"
msgstr "모래의 자매들 셋방"

#: 172030117-2-1812
msgctxt "172030117-2-1812"
msgid "Sisters of the Sands Apartment"
msgstr "모래의 자매들 셋방"

#: 172030117-2-181
msgctxt "172030117-2-181"
msgid "Mephala's Nest Explorer"
msgstr "메팔라의 보금자리 탐험가"

#: 172030117-2-180
msgctxt "172030117-2-180"
msgid "Crypt of the Exiles Explorer"
msgstr "추방자의 지하묘지 탐험가"

#: 172030117-2-1798
msgctxt "172030117-2-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Boots"
msgstr "에보니 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1797
msgctxt "172030117-2-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Boots"
msgstr "라 가다 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1796
msgctxt "172030117-2-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Boots"
msgstr "실켄 링 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1795
msgctxt "172030117-2-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Boots"
msgstr "마짜툰 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-178
msgctxt "172030117-2-178"
msgid "Tribulation Crypt Explorer"
msgstr "시련의 토굴 탐험가"

#: 172030117-2-177
msgctxt "172030117-2-177"
msgid "Pariah Catacombs Explorer"
msgstr "파리아 카타콤 탐험가"

#: 172030117-2-176
msgctxt "172030117-2-176"
msgid "Enduum Explorer"
msgstr "엔둠 탐험가"

#: 172030117-2-1730
msgctxt "172030117-2-1730"
msgid "Ebonheart Chateau"
msgstr "에본하트 성(Ebonheart Chateau)"

#: 172030117-2-1726
msgctxt "172030117-2-1726"
msgid "The Ample Domicile"
msgstr "넉넉한 주거집"

#: 172030117-2-1725
msgctxt "172030117-2-1725"
msgid "Sisters of the Sands Apartment"
msgstr "모래의 자매들 셋방"

#: 172030117-2-1724
msgctxt "172030117-2-1724"
msgid "The Rosy Lion"
msgstr "장밋빛 사자"

#: 172030117-2-1723
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1723"
msgid "Smile, in the Name of the Queen"
msgstr "스마일, 여왕의 이름으로-G-"

#: 172030117-2-1721
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1721"
msgid "Dubious Camoran Throne"
msgstr "호색적인 카 모란 왕좌-G-"

#: 172030117-2-1720
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1720"
msgid "Mournhold Undaunted Enclave"
msgstr "늙지 않은 영토-G-"

#: 172030117-2-1716
msgctxt "172030117-2-1716"
msgid "Royal Revelry"
msgstr "고결한 환락"

#: 172030117-2-1715
msgctxt "172030117-2-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Boots"
msgstr "드로거 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1714
msgctxt "172030117-2-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Boots"
msgstr "셀레스티얼 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1713
msgctxt "172030117-2-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Boots"
msgstr "요쿠단 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1712
msgctxt "172030117-2-1712"
msgid "Rethandus Ancestral Tomb"
msgstr "레썬더스 조상의 묘비(Rethandus Ancestral Tomb)"

#: 172030117-2-1699
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1699"
msgid "Defeat Cernunnon"
msgstr "Cernunnon 패배-G-"

#: 172030117-2-1698
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1698"
msgid "Defeat Cernunnon"
msgstr "Cernunnon 패배-G-"

#: 172030117-2-1691
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1691"
msgid "Defeat Stoneheart"
msgstr "스톤 하트 (Stoneheart) 패배-G-"

#: 172030117-2-1690
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1690"
msgid "Defeat Stoneheart"
msgstr "스톤 하트 (Stoneheart) 패배-G-"

#: 172030117-2-1677
msgctxt "172030117-2-1677"
msgid "Skinchanger Style Master"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 달인"

#: 172030117-2-1676
msgctxt "172030117-2-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Boots"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1675
msgctxt "172030117-2-1675"
msgid "Lava Foot Soup-and-Saltrice"
msgstr "용암 발 솔트라이스 수프"

#: 172030117-2-1674
msgctxt "172030117-2-1674"
msgid "Lava Foot Stomp"
msgstr "용암 발구르기"

#: 172030117-2-1669
msgctxt "172030117-2-1669"
msgid "Black Marsh Cucumber (New Life) Caught"
msgstr ""

#: 172030117-2-1667
msgctxt "172030117-2-1667"
msgid "Perform with Another Player at the Alcaire Castle Throne Room"
msgstr "알케어 성 공식 알현실에서 다른 플레이어와 함께 공연하기"

#: 172030117-2-1666
msgctxt "172030117-2-1666"
msgid "Dance with Another Player at the Ebony Flask"
msgstr "에보니 플라스크에서 다른 플레이어와 함께 춤추기"

#: 172030117-2-1665
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1665"
msgid "Complete Neglected Nirncrux Mine"
msgstr "완전 무시한 Nirncrux Mine-G-"

#: 172030117-2-1664
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1664"
msgid "Complete Anka-Ra's Avowal"
msgstr "완전한 Anka-Ra &#39;s Avowal-G-"

#: 172030117-2-1663
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1663"
msgid "Complete Adamant Anomaly"
msgstr "완벽한 아 다만 트 변칙-G-"

#: 172030117-2-1662
msgctxt "172030117-2-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Boots"
msgstr "미노타우로스 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1661
msgctxt "172030117-2-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Boots"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1660
msgctxt "172030117-2-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Boots"
msgstr "시간의 기사단 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1659
msgctxt "172030117-2-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Boots"
msgstr "드로 마스라 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1653
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1653"
msgid "Defeat Death's Head"
msgstr "죽음의 머리를 쓰러 뜨리십시오.-G-"

#: 172030117-2-1647
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1647"
msgid "Defeat First Mate Wavecutter"
msgstr "First Mate Wavecutter 패배-G-"

#: 172030117-2-1641
msgctxt "172030117-2-1641"
msgid "Defeat Teranya the Faceless"
msgstr "정체없는 테라냐를 처치하기"

#: 172030117-2-1635
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1635"
msgid "Defeat Queen Aklayah"
msgstr "Aklayah 여왕을 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-1629
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1629"
msgid "Defeat Boilbite"
msgstr "Boilbite 패배-G-"

#: 172030117-2-1623
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1623"
msgid "Defeat Drodda's Apprentice"
msgstr "드로드 다의 견습생 패배-G-"

#: 172030117-2-1617
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1617"
msgid "Defeat Yalorasse the Speaker"
msgstr "Yalorasse the Speaker를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-1616
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1616"
msgid "Defeat the Chamber Guardian"
msgstr "상공 회의소 수호자 패배-G-"

#: 172030117-2-1610
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1610"
msgid "Defeat Death's Leviathan"
msgstr "죽음의 리바이어 단 처치-G-"

#: 172030117-2-1604
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1604"
msgid "Defeat Sliklenia the Songstress"
msgstr "송구 슬리 클리 어 패배-G-"

#: 172030117-2-1603
msgctxt "172030117-2-1603"
msgid "Defeat Valkyn Skoria"
msgstr "발킨 스코리아 처치"

#: 172030117-2-1597
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1597"
msgid "Defeat the Warden of the Shrine"
msgstr "신전의 소장을 처치하십시오.-G-"

#: 172030117-2-1595
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1595"
msgid "Defeat Uulgarg the Risen"
msgstr "일어 나라 우 가르가 패배-G-"

#: 172030117-2-1589
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1589"
msgid "Defeat The Rat Whisperer"
msgstr "쥐 속살 거리는 사람을 격파하십시오-G-"

#: 172030117-2-1587
msgctxt "172030117-2-1587"
msgid "Defeat the Transmuted Alit"
msgstr "변형된 알릿 처치"

#: 172030117-2-1581
msgctxt "172030117-2-1581"
msgid "Defeat the Hive Lord"
msgstr "둥지 군주 처치"

#: 172030117-2-1579
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1579"
msgid "Defeat Azara the Frightener"
msgstr "겁쟁이 인 아자 라를 물리 쳐라.-G-"

#: 172030117-2-1573
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1573"
msgid "Defeat Chokethorn"
msgstr "쵸크 톨을 물리 치다-G-"

#: 172030117-2-1571
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1571"
msgid "Defeat Praxin Douare"
msgstr "프라 킨 두 와레를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-1565
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1565"
msgid "Defeat Cerise the Widow-Maker"
msgstr "미망인을 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-1562
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1562"
msgid "Defeat Ciirenas the Shepherd"
msgstr "양치기 Ciirenas를 격파하십시오-G-"

#: 172030117-2-1556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1556"
msgid "Defeat Broodbirther"
msgstr "브로드 버더 패배-G-"

#: 172030117-2-1555
msgctxt "172030117-2-1555"
msgid "Defeat Keeper Voranil"
msgstr "관리자 보라닐 처치"

#: 172030117-2-1549
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1549"
msgid "Defeat Angata the Clannfear Handler"
msgstr "Angann의 Clannfear 처리기 처치-G-"

#: 172030117-2-1548
msgctxt "172030117-2-1548"
msgid "Throw Mud Ball at High King Emeric"
msgstr "하이 킹 에머릭에게  진흙 공 던지기"

#: 172030117-2-1546
msgctxt "172030117-2-1546"
msgid "Reaper's Harvest"
msgstr "사신의 수확"

#: 172030117-2-1545
msgctxt "172030117-2-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Boots"
msgstr "할로우잭 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1529
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1529"
msgid "Beacon in the Night"
msgstr "비컨은 밤에-G-"

#: 172030117-2-1523
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1523"
msgid "Defeat the Votary of Velidreth"
msgstr "벨리 데스의 보타 리를 처치하십시오.-G-"

#: 172030117-2-1522
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1522"
msgid "Defeat the Votary of Velidreth"
msgstr "벨리 데스의 보타 리를 처치하십시오.-G-"

#: 172030117-2-1511
msgctxt "172030117-2-1511"
msgid "Unbowed"
msgstr "불굴"

#: 172030117-2-1505
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1505"
msgid "Defeat Xal-Nur the Slaver"
msgstr "Xal-Nur the Slaver를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-1504
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1504"
msgid "Defeat Xal-Nur the Slaver"
msgstr "Xal-Nur the Slaver를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-1472
msgctxt "172030117-2-1472"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1471
msgctxt "172030117-2-1471"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1470
msgctxt "172030117-2-1470"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1469
msgctxt "172030117-2-1469"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1468
msgctxt "172030117-2-1468"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1467
msgctxt "172030117-2-1467"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1466
msgctxt "172030117-2-1466"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1465
msgctxt "172030117-2-1465"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1464
msgctxt "172030117-2-1464"
msgid "Spider Egg"
msgstr "거미 알"

#: 172030117-2-1463
msgctxt "172030117-2-1463"
msgid "Fifteenth Sacrament"
msgstr "열 다섯번째 세례"

#: 172030117-2-1458
msgctxt "172030117-2-1458"
msgid "Honest Work"
msgstr "정당한 노동 (Honest Work)"

#: 172030117-2-1457
msgctxt "172030117-2-1457"
msgid "Elden Root Blood Tour"
msgstr "엘든 루트 블러드 투어"

#: 172030117-2-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1450"
msgid "Assassinate Tebeba"
msgstr "테베 바 암살-G-"

#: 172030117-2-1434
msgctxt "172030117-2-1434"
msgid "Gold Coast Pathfinder"
msgstr "골드 코스트 길잡이"

#: 172030117-2-1431
msgctxt "172030117-2-1431"
msgid "Spotted Bass (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-1430
msgctxt "172030117-2-1430"
msgid "Beldaburo"
msgstr "벨다부로 (Beldaburo)"

#: 172030117-2-1424
msgctxt "172030117-2-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Boots"
msgstr "암살자 연맹 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1423
msgctxt "172030117-2-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Boots"
msgstr "도둑 길드 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1422
msgctxt "172030117-2-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Boots"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1417
msgctxt "172030117-2-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Boots"
msgstr "무법자 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1416
msgctxt "172030117-2-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Boots"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1415
msgctxt "172030117-2-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Boots"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1414
msgctxt "172030117-2-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Boots"
msgstr "에본하트 조약 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1412
msgctxt "172030117-2-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Boots"
msgstr "말라카스 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1411
msgctxt "172030117-2-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Boots"
msgstr "트리니막 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1410
msgctxt "172030117-2-1410"
msgid "Slay the Target in Greenshade with the Blade of Woe"
msgstr "그린셰이드에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-2-1409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1409"
msgid "Lion's Golden Pride"
msgstr "라이온의 골든 프라이드-G-"

#: 172030117-2-1407
msgctxt "172030117-2-1407"
msgid "Shornhelm Outlaws Refuge"
msgstr "숀헬름 무법자의 은신처"

#: 172030117-2-1406
msgctxt "172030117-2-1406"
msgid "Stormhold Outlaws Refuge"
msgstr "스톰홀드 무법자의 은신처"

#: 172030117-2-1405
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1405"
msgid "Marbruk Outlaws Refuge"
msgstr "마블루크 무법자 피난소-G-"

#: 172030117-2-1401
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1401"
msgid "What Price, Freedom?"
msgstr "무슨 가격, 자유?-G-"

#: 172030117-2-1394
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1394"
msgid "Hew's Mane"
msgstr "휴의 갈기-G-"

#: 172030117-2-1391
msgctxt "172030117-2-1391"
msgid "Maw of Lorkhaj: Fang Focused"
msgstr "로카즈의 구렁텅이: 송곳니에 집중"

#: 172030117-2-1383
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1383"
msgid "Purloin the Pact"
msgstr "조약을 푸틴-G-"

#: 172030117-2-1381
msgctxt "172030117-2-1381"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Shadowfen"
msgstr "쉐도우펜에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-2-1380
msgctxt "172030117-2-1380"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Rivenspire"
msgstr "리븐스파이어에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-2-1379
msgctxt "172030117-2-1379"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Greenshade"
msgstr "그린셰이드에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-2-1365
msgctxt "172030117-2-1365"
msgid "Hew's Bane Pathfinder"
msgstr "휴의 파멸 길잡이"

#: 172030117-2-1358
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1358"
msgid "Tava's Beak"
msgstr "타바의 부리-G-"

#: 172030117-2-1351
msgctxt "172030117-2-1351"
msgid "Bala Shark (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-2-1350
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1350"
msgid "Quen's Theory"
msgstr "퀸의 이론-G-"

#: 172030117-2-1349
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1349"
msgid "Jamadin's House"
msgstr "자 마딘의 집-G-"

#: 172030117-2-1348
msgctxt "172030117-2-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Boots"
msgstr "용병 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1347
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1347"
msgid "On the shoulder of the arch."
msgstr "아치의 어깨에.-G-"

#: 172030117-2-1346
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1346"
msgid "Defeat the Planar Inhibitor"
msgstr "평면 억제제를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-2-1345
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1345"
msgid "Defeat the Gravelight Sentry"
msgstr "Gravelight 보초 처치-G-"

#: 172030117-2-1342
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1342"
msgid "Nestled in the arm of the eastern watchtower."
msgstr "동부 망루의 팔에 자리 잡고 있습니다.-G-"

#: 172030117-2-1341
msgctxt "172030117-2-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Boots"
msgstr "고대 오크 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1340
msgctxt "172030117-2-1340"
msgid "Chinlea (River)"
msgstr ""

#: 172030117-2-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1324"
msgid "Guthrag's Mask"
msgstr "구스 가라의 가면-G-"

#: 172030117-2-1322
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1322"
msgid "Shipwreck Cove"
msgstr "난파선 코브-G-"

#: 172030117-2-1321
msgctxt "172030117-2-1321"
msgid "Argent Mine Explorer"
msgstr "은 광산 탐험가"

#: 172030117-2-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1320"
msgid "Smuggled away in Shipwreck Cove."
msgstr "난파선 코브에서 밀수입했다.-G-"

#: 172030117-2-1319
msgctxt "172030117-2-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Boots"
msgstr "글래스 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1318
msgctxt "172030117-2-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Boots"
msgstr "아카비리 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1317
msgctxt "172030117-2-1317"
msgid "Plunder"
msgstr "강탈"

#: 172030117-2-1305
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1305"
msgid "Lamia Queen"
msgstr "라미아 퀸-G-"

#: 172030117-2-1304
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1304"
msgid "Lamia Queen"
msgstr "라미아 퀸-G-"

#: 172030117-2-1281
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1281"
msgid "A General’s Treason"
msgstr "장군의 반역-G-"

#: 172030117-2-1260
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1260"
msgid "Complete quest ""Blood on a King's Hands"" in Wrothgar."
msgstr ""

#: 172030117-2-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1250"
msgid "Guthrag's Mask"
msgstr "구스 가라의 가면-G-"

#: 172030117-2-1249
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1249"
msgid "Defeat Nyzchaleft."
msgstr "Nyzchaleft를 패배 시키십시오.-G-"

#: 172030117-2-1248
msgctxt "172030117-2-1248"
msgid "Defender of Orsinium"
msgstr "오시니움 수호자"

#: 172030117-2-1240
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1240"
msgid "Kill Great Zoraluma"
msgstr "킬레이트 그레이트 조 루마-G-"

#: 172030117-2-1239
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1239"
msgid "Great Zoraluma"
msgstr "위대한 조울 루마-G-"

#: 172030117-2-1237
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1237"
msgid "Kill Azorrinuz"
msgstr "킬 Azorrinuz-G-"

#: 172030117-2-1236
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1236"
msgid "Azorrinuz"
msgstr "아 조르 리뉴-G-"

#: 172030117-2-1214
msgctxt "172030117-2-1214"
msgid "Spend a single point in the Thief Constellation"
msgstr "도둑 별자리에서 포인트 하나를 사용하세요."

#: 172030117-2-1186
msgctxt "172030117-2-1186"
msgid "Cannibal Lancet (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-2-1184
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1184"
msgid "Kill Migoruz"
msgstr "킬 미구 루즈-G-"

#: 172030117-21-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-21-1828"
msgid "Visit Maelkashishi"
msgstr "방문 Maelkashishi-G-"

#: 172030117-21-1824
#, fuzzy
msgctxt "172030117-21-1824"
msgid "Read Lesson 22 Near Ules Manor"
msgstr "Ules Manor 근처에 있는 22번째 설교 읽기"

#: 172030117-2-1181
msgctxt "172030117-2-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Boots"
msgstr "지브킨 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1175
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1175"
msgid "Complete  the quest ""Of Brands and Bones""."
msgstr ""

#: 172030117-2-1174
msgctxt "172030117-2-1174"
msgid "Glorgoloch the Destroyer"
msgstr "파괴자 그롤골로치"

#: 172030117-21-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-21-1712"
msgid "Arenim Ancestral Tomb"
msgstr "아레 인 조상의 무덤-G-"

#: 172030117-2-1171
msgctxt "172030117-2-1171"
msgid "Assemble a Key for the Dark Ether Trophy Chest"
msgstr "검은 창공 전리품 상자의 열쇠를 조립하기"

#: 172030117-2-1169
msgctxt "172030117-2-1169"
msgid "Inquisitor's Retreat"
msgstr "심문관의 은거처(Inquisitor's Retreat)"

#: 172030117-2-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1160"
msgid "In the Garden's darkest corner."
msgstr "정원에서 가장 어두운 구석에.-G-"

#: 172030117-2-1159
msgctxt "172030117-2-1159"
msgid "Mehrunes Dremora Slayer"
msgstr "메이룬스 드레모라 살해자"

#: 172030117-2-1145
msgctxt "172030117-2-1145"
msgid "Complete the Clothier Certification"
msgstr "재봉사 인증을 완료하기"

#: 172030117-2-1144
msgctxt "172030117-2-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Boots"
msgstr "드웨머 양식의 부츠 제작법 배우기"

#: 172030117-2-1139
msgctxt "172030117-2-1139"
msgid "Sanctum Ophidia, Difficult Mode Completed"
msgstr "성역 오피디아를 어려움 모드 완료하기"

#: 172030117-2-1132
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1132"
msgid "Lord Warden’s Retaliation"
msgstr "워든 경의 보복-G-"

#: 172030117-2-1127
msgctxt "172030117-2-1127"
msgid "Loth'Na Caverns"
msgstr "로스'나 동굴"

#: 172030117-2-1122
msgctxt "172030117-2-1122"
msgid "Cell Block 3"
msgstr "감옥 구역 3"

#: 172030117-2-1120
msgctxt "172030117-2-1120"
msgid "Defeat the Planar Inhibitor"
msgstr "평면의 억제자를 처치하기"

#: 172030117-2-1109
msgctxt "172030117-2-1109"
msgid "Gati the Storm Sister"
msgstr "폭풍자매 개티"

#: 172030117-2-1104
msgctxt "172030117-2-1104"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1103
msgctxt "172030117-2-1103"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1102
msgctxt "172030117-2-1102"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1101
msgctxt "172030117-2-1101"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1100
msgctxt "172030117-2-1100"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-11
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-11"
msgid "Defeat Canonreeve Oraneth"
msgstr "Canonreeve Oraneth 패배-G-"

#: 172030117-2-1099
msgctxt "172030117-2-1099"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1098
msgctxt "172030117-2-1098"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1097
msgctxt "172030117-2-1097"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1096
msgctxt "172030117-2-1096"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1095
msgctxt "172030117-2-1095"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1094
msgctxt "172030117-2-1094"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1093
msgctxt "172030117-2-1093"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1092
msgctxt "172030117-2-1092"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1091
msgctxt "172030117-2-1091"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1090
msgctxt "172030117-2-1090"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1089
msgctxt "172030117-2-1089"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1088
msgctxt "172030117-2-1088"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1087
msgctxt "172030117-2-1087"
msgid "Reveal Trait 3"
msgstr "세 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-2-1082
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1082"
msgid "Sobabe"
msgstr "소바 베-G-"

#: 172030117-2-1075
#, fuzzy
msgctxt "172030117-2-1075"
msgid "Elden Hollow"
msgstr "엘든 할로우-G-"

#: 172030117-2-1074
msgctxt "172030117-2-1074"
msgid "Spindleclutch"
msgstr "스핀들클러치"

#: 172030117-2-1073
msgctxt "172030117-2-1073"
msgid "Darkshade Caverns"
msgstr "어둠그늘 동굴"

#: 172030117-2-1072
msgctxt "172030117-2-1072"
msgid "Cursed Hero"
msgstr "저주받은 영웅"

#: 172030117-2-1071
msgctxt "172030117-2-1071"
msgid "Darkshade Caverns II Assassin"
msgstr "어둠그늘 동굴 II 암살자"

#: 172030117-2-1070
msgctxt "172030117-2-1070"
msgid "Lost City of Na-Totambu"
msgstr "나-토탐부의 잃어버린 도시"

#: 172030117-2-1069
msgctxt "172030117-2-1069"
msgid "Rulanyil's Fall"
msgstr "룰라닐의 몰락"

#: 172030117-2-1068
msgctxt "172030117-2-1068"
msgid "Hall of the Dead"
msgstr "망자의 회랑"

#: 172030117-2-1064
msgctxt "172030117-2-1064"
msgid "Defeat Vrendi"
msgstr "브렌디를 처치하기"

#: 172030117-2-1063
msgctxt "172030117-2-1063"
msgid "Defeat Archivist Poneria"
msgstr "기록 관리관 포네리아를 처치하기"

#: 172030117-2-1062
msgctxt "172030117-2-1062"
msgid "Defeat Rork Bonehammer"
msgstr "롤크 본해머를 처치하기"

#: 172030117-2-1061
msgctxt "172030117-2-1061"
msgid "Defeat Rutmange"
msgstr "루러트만지를 처치하기"

#: 172030117-2-1060
msgctxt "172030117-2-1060"
msgid "Defeat Pelona the Marksman"
msgstr "명사수 페로나룰 처치하기"

#: 172030117-2-1059
msgctxt "172030117-2-1059"
msgid "Defeat Yiralai the Wicked"
msgstr "악독한 이랄라이를 처치하기"

#: 172030117-2-1058
msgctxt "172030117-2-1058"
msgid "Defeat Necromancer Utiasl"
msgstr "강령술사 우티아슬을 처치하기"

#: 172030117-2-1057
msgctxt "172030117-2-1057"
msgid "Defeat Rustjaw"
msgstr "녹슨턱을 처치하기"

#: 172030117-2-1056
msgctxt "172030117-2-1056"
msgid "Defeat Vrendi"
msgstr "브렌디를 처치하기"

#: 172030117-2-1055
msgctxt "172030117-2-1055"
msgid "Defeat Archivist Poneria"
msgstr "기록 관리관 포네리아를 처치하기"

#: 172030117-2-1054
msgctxt "172030117-2-1054"
msgid "Defeat Rork Bonehammer"
msgstr "롤크 본해머를 처치하기"

#: 172030117-2-1053
msgctxt "172030117-2-1053"
msgid "Defeat Rutmange"
msgstr "루러트만지를 처치하기"

#: 172030117-2-1052
msgctxt "172030117-2-1052"
msgid "Defeat Pelona the Marksman"
msgstr "명사수 페로나를 처치하기"

#: 172030117-2-1051
msgctxt "172030117-2-1051"
msgid "Defeat Yiralai the Wicked"
msgstr "악독한 이랄라이를 처치하기"

#: 172030117-2-1050
msgctxt "172030117-2-1050"
msgid "Defeat Utiasl"
msgstr "우티아슬을 처치하기"

#: 172030117-2-1049
msgctxt "172030117-2-1049"
msgid "Defeat Rustjaw"
msgstr "녹슨턱을 처치하기"

#: 172030117-2-1048
msgctxt "172030117-2-1048"
msgid "Improve a Clothier item to Epic quality."
msgstr "재봉 아이템을 에픽 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-2-1045
msgctxt "172030117-2-1045"
msgid "Columbine"
msgstr "매발톱꽃"

#: 172030117-2-1044
msgctxt "172030117-2-1044"
msgid "Improve a Woodworking item to Epic quality."
msgstr "목공 아이템을 에픽 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-2-1043
msgctxt "172030117-2-1043"
msgid "Learn the Barbaric Racial Style."
msgstr "야만인 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-2-1041
msgctxt "172030117-2-1041"
msgid "Research the Precise Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Precise를 연구하세요."

#: 172030117-2-1040
msgctxt "172030117-2-1040"
msgid "Improve a Blacksmithing item to Epic quality."
msgstr "대장기술 아이템을 에픽 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-2-1030
msgctxt "172030117-2-1030"
msgid "Learn the Orc Racial Style."
msgstr "오크 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-2-1025
msgctxt "172030117-2-1025"
msgid "Learn the Orc Racial Style."
msgstr "오크 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-2-1023
msgctxt "172030117-2-1023"
msgid "Research the Precise Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Precise를 연구하세요."

#: 172030117-20-989
msgctxt "172030117-20-989"
msgid "Coldharbour Skyshard Hunter"
msgstr "콜드하버 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-20-867
msgctxt "172030117-20-867"
msgid "Coldharbour Pathfinder"
msgstr "콜드하버 길잡이"

#: 172030117-20-1828
msgctxt "172030117-20-1828"
msgid "Visit Assarnatamat"
msgstr "아사르타마트를 방문"

#: 172030117-20-1824
msgctxt "172030117-20-1824"
msgid "Read Lesson 21 Near Amaya Lake"
msgstr "아마야 호수 근처에 있는 21번째 설교 읽기"

#: 172030117-20-1712
msgctxt "172030117-20-1712"
msgid "Maren Ancestral Tomb"
msgstr "마렌 조상의 묘비"

#: 172030117-20-1450
msgctxt "172030117-20-1450"
msgid "Assassinate Lamzakha"
msgstr "람자카(Lamzakha) 암살하기"

#: 172030117-19-989
msgctxt "172030117-19-989"
msgid "Reaper's March Skyshard Hunter"
msgstr "리퍼스 마치 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-989
msgctxt "172030117-1-989"
msgid "Betnikh Skyshard Hunter"
msgstr "베스닉 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-987
msgctxt "172030117-1-987"
msgid "Negative Potency"
msgstr "부정적 포텐시"

#: 172030117-19-867
msgctxt "172030117-19-867"
msgid "The Rift Pathfinder"
msgstr "리프트 길잡이"

#: 172030117-1-986
msgctxt "172030117-1-986"
msgid "Lower Craglorn Pathfinder"
msgstr "남부 크래글론 길잡이"

#: 172030117-1-985
msgctxt "172030117-1-985"
msgid "Buried Sands"
msgstr "매장된 모래"

#: 172030117-1-984
msgctxt "172030117-1-984"
msgid "Coldharbour Pathfinder"
msgstr "콜드하버 길잡이"

#: 172030117-1-983
msgctxt "172030117-1-983"
msgid "Stonefalls Master Explorer"
msgstr "스톤폴스 달인 탐험가"

#: 172030117-1-982
msgctxt "172030117-1-982"
msgid "Glenumbra Master Explorer"
msgstr "글렌움브라 마스터 탐험가"

#: 172030117-1-981
msgctxt "172030117-1-981"
msgid "Betnikh Pathfinder"
msgstr "베스닉 길잡이"

#: 172030117-1-980
msgctxt "172030117-1-980"
msgid "Reaper's March Pathfinder"
msgstr "리퍼스 마치 길잡이"

#: 172030117-1-979
msgctxt "172030117-1-979"
msgid "Malabal Tor Pathfinder"
msgstr "말라발 토르 길잡이"

#: 172030117-1-978
msgctxt "172030117-1-978"
msgid "Greenshade Pathfinder"
msgstr "그린셰이드 길잡이"

#: 172030117-1-977
msgctxt "172030117-1-977"
msgid "Grahtwood Pathfinder"
msgstr "그랏우드 길잡이"

#: 172030117-1-976
msgctxt "172030117-1-976"
msgid "Auridon Pathfinder"
msgstr "아우리돈 길잡이"

#: 172030117-1-975
msgctxt "172030117-1-975"
msgid "Bal Foyen Pathfinder"
msgstr "발 포옌 길잡이"

#: 172030117-1-974
msgctxt "172030117-1-974"
msgid "The Rift Pathfinder"
msgstr "리프트 길잡이"

#: 172030117-1-973
msgctxt "172030117-1-973"
msgid "Eastmarch Pathfinder"
msgstr "이스트마치 길잡이"

#: 172030117-1-972
msgctxt "172030117-1-972"
msgid "Shadowfen Pathfinder"
msgstr "섀도우펜 길잡이"

#: 172030117-1-971
msgctxt "172030117-1-971"
msgid "Deshaan Pathfinder"
msgstr "데샨 길잡이"

#: 172030117-1-970
msgctxt "172030117-1-970"
msgid "Stonefalls Pathfinder"
msgstr "스톤폴스 길잡이"

#: 172030117-1-969
msgctxt "172030117-1-969"
msgid "Auridon Master Explorer"
msgstr "아우리돈 달인 탐험가"

#: 172030117-1-968
msgctxt "172030117-1-968"
msgid "Bangkorai Pathfinder"
msgstr "뱅코라이 길잡이"

#: 172030117-1-967
msgctxt "172030117-1-967"
msgid "Alik'r Pathfinder"
msgstr "알리키'어 사막 길잡이"

#: 172030117-1-966
msgctxt "172030117-1-966"
msgid "Rivenspire Pathfinder"
msgstr "리븐스파이어 길잡이"

#: 172030117-1-965
msgctxt "172030117-1-965"
msgid "Stormhaven Pathfinder"
msgstr "스톰헤이븐 길잡이"

#: 172030117-1-964
msgctxt "172030117-1-964"
msgid "Glenumbra Pathfinder"
msgstr "글렌움브라 길잡이"

#: 172030117-1-963
msgctxt "172030117-1-963"
msgid "Capture a Keep"
msgstr "요새를 점령하기"

#: 172030117-1-958
msgctxt "172030117-1-958"
msgid "Retake the garrison from the Imperial Army."
msgstr "제국군으로부터 요새를 탈환하세요."

#: 172030117-1-957
msgctxt "172030117-1-957"
msgid "End the threat of the Planemeld once and for all."
msgstr "차원융합의 위협을 완전히 끝장내세요."

#: 172030117-1-956
msgctxt "172030117-1-956"
msgid "Stop Uwafa from raising the dead at Tu'whacca's Throne."
msgstr "투'와카의 왕좌에서 망자를 일으키고 있는 우와파를 저지하세요."

#: 172030117-1-955
msgctxt "172030117-1-955"
msgid "Infiltrate the besieged city of Northpoint and set it free."
msgstr "포위된 노스포인트에 잠입해 도시를 해방 시키십시오."

#: 172030117-1-954
msgctxt "172030117-1-954"
msgid "Reunify the Knights of the Flame."
msgstr "화염의 기사단을 재결합하십시오."

#: 172030117-1-953
msgctxt "172030117-1-953"
msgid "Remove Angof's corruption from the Wyrd Tree."
msgstr "위어드 나무에서 앵고프의 타락을 제거하세요."

#: 172030117-1-952
msgctxt "172030117-1-952"
msgid "Investigate Vernim Wood."
msgstr "벌님 숲를 조사하십시오."

#: 172030117-1-951
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-951"
msgid "Reach the Dragonshrine and stop Fildgor's vile plot."
msgstr "용의 신사에 도착하여 플리드골의 비열한 음모를 저지하세요."

#: 172030117-1-950
msgctxt "172030117-1-950"
msgid "Determine the Dominion's purpose in Hatching Pools."
msgstr "부화장에서 자치령의 목적을 밝혀내십시오."

#: 172030117-1-949
msgctxt "172030117-1-949"
msgid "Protect the Tribunal Temple from the Maulborn menace."
msgstr "트라이뷰널 사원을 마울본의 위협으로부터 보호하십시오."

#: 172030117-1-948
msgctxt "172030117-1-948"
msgid "Stop Tanval from unleashing the second Brother of Strife."
msgstr "투쟁의 형제 중 둘째를 풀어주려는 탄발을 막으십시오."

#: 172030117-1-947
msgctxt "172030117-1-947"
msgid "Deal with the Dark Mane's corruption."
msgstr "검은 갈기의 타락을 해결하세요"

#: 172030117-1-946
msgctxt "172030117-1-946"
msgid "Defeat the Hound and free the city."
msgstr "사냥개를 물리치고 도시를 해방시키세요."

#: 172030117-1-945
msgctxt "172030117-1-945"
msgid "Protect the Wilderking."
msgstr "윌더킹을 보호하세요."

#: 172030117-1-944
msgctxt "172030117-1-944"
msgid "Uncover the secrets buried in the Reliquary of Stars."
msgstr "별들의 성물함에 묻혀져 있는 비밀을 밝혀내세요."

#: 172030117-1-943
msgctxt "172030117-1-943"
msgid "Help the Queen uphold High Elf traditions."
msgstr "여왕이 하이 엘프의 전통을 지킬 수 있도록 도와주세요."

#: 172030117-1-937
msgctxt "172030117-1-937"
msgid "Skyreach Overlook"
msgstr "스카이리치 전망대"

#: 172030117-1-936
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-936"
msgid "Complete quest ""Slithering Brood"" in Upper Craglorn"
msgstr "크래글론(Craglorn)에서 \"\"Slithering Brood\"\" 퀘스트를 완료하십시오."

#: 172030117-19-2099
msgctxt "172030117-19-2099"
msgid "Retrieve the Shattering Sword"
msgstr "부서진 검을 복구하기"

#: 172030117-19-1828
msgctxt "172030117-19-1828"
msgid "Visit Ashurnabitashpi"
msgstr "Ashurnabitashpi 방문"

#: 172030117-19-1824
msgctxt "172030117-19-1824"
msgid "Read Lesson 20 Near Shashpilamat"
msgstr "Shashpilamat 근처에 있는 20번째 설교 읽기"

#: 172030117-19-1815
msgctxt "172030117-19-1815"
msgid "Hunding's Palatial Hall"
msgstr "훈딩의 웅장한 홀"

#: 172030117-19-1814
msgctxt "172030117-19-1814"
msgid "Hunding's Palatial Hall"
msgstr "훈딩의 웅장한 홀"

#: 172030117-19-1726
msgctxt "172030117-19-1726"
msgid "Hunding's Palatial Hall"
msgstr "훈딩의 웅장한 홀"

#: 172030117-19-1712
msgctxt "172030117-19-1712"
msgid "Hlervu Ancestral Tomb"
msgstr "흐랄부 조상의 묘비"

#: 172030117-1-916
msgctxt "172030117-1-916"
msgid "Crag Salmon (Lake)"
msgstr "고지대 연어(호수)"

#: 172030117-19-1450
msgctxt "172030117-19-1450"
msgid "Assassinate Herminius Andus"
msgstr "Herminius Andus 암살하기"

#: 172030117-19-1324
msgctxt "172030117-19-1324"
msgid "Mad Urkazbur's Ice-Effigy"
msgstr "미친 울카즈버의 얼음 모형"

#: 172030117-19-1250
msgctxt "172030117-19-1250"
msgid "Mad Urkazbur's Ice-Effigy"
msgstr "미친 울카즈버의 얼음 모형"

#: 172030117-1-912
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-912"
msgid "Beneath the tower on the ridge."
msgstr "능선에있는 탑 아래.-G-"

#: 172030117-1-909
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-909"
msgid "Complete quest ""The Warrior's Call"" in Craglorn"
msgstr "크래글론에서 \"\"전사의 부름(The Warrior's Call)\"\" 퀘스트를 완료"

#: 172030117-1-902
msgctxt "172030117-1-902"
msgid "Bangkorai Gate"
msgstr "뱅코라이 관문"

#: 172030117-18-989
msgctxt "172030117-18-989"
msgid "Malabal Tor Skyshard Hunter"
msgstr "말라발 토르 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-18-872
msgctxt "172030117-18-872"
msgid "Coldharbour"
msgstr "콜드하버(Coldharbour)"

#: 172030117-18-867
msgctxt "172030117-18-867"
msgid "Eastmarch Pathfinder"
msgstr "이스트마치 길잡이"

#: 172030117-1-880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-880"
msgid "Defeat Ibomez the Flesh Sculptor"
msgstr "이복 메스의 육체 조각가 패배-G-"

#: 172030117-1-878
msgctxt "172030117-1-878"
msgid "Ash Titan"
msgstr "애쉬 타이탄"

#: 172030117-1-876
msgctxt "172030117-1-876"
msgid "Defeat the Brothers Ilambris and Ilambris Amalgam"
msgstr "일람브리스 형제와 일람브리스 아말감 처치"

#: 172030117-1-873
msgctxt "172030117-1-873"
msgid "Grahtwood"
msgstr "그랏우드"

#: 172030117-1-872
msgctxt "172030117-1-872"
msgid "Auridon"
msgstr "아우리돈 (Auridon)"

#: 172030117-1-871
msgctxt "172030117-1-871"
msgid "Grahtwood"
msgstr "그랏우드 (Grahtwood)"

#: 172030117-1-869
msgctxt "172030117-1-869"
msgid "Grahtwood"
msgstr "그랏우드(Grahtwood)"

#: 172030117-1-867
msgctxt "172030117-1-867"
msgid "Auridon Pathfinder"
msgstr "아우리돈 길잡이"

#: 172030117-1-866
msgctxt "172030117-1-866"
msgid "Giant's Heart"
msgstr "거인의 심장(Giant's Heart)"

#: 172030117-1-865
msgctxt "172030117-1-865"
msgid "Ash'abahs' Oasis"
msgstr "아샤'바의 오아시스"

#: 172030117-1-864
msgctxt "172030117-1-864"
msgid "Shrine of Kyne"
msgstr "카인의 성소"

#: 172030117-1-863
msgctxt "172030117-1-863"
msgid "Three Tribes Camp"
msgstr "세 부족 야영지(Three Tribes Camp)"

#: 172030117-1-862
msgctxt "172030117-1-862"
msgid "Supplication House"
msgstr "애원의 집(Supplication House)"

#: 172030117-1-849
msgctxt "172030117-1-849"
msgid "Ragnthar"
msgstr "라근타르"

#: 172030117-1-848
msgctxt "172030117-1-848"
msgid "Daedric Dewclaw"
msgstr "데이드릭 며느리발톱"

#: 172030117-1-847
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-847"
msgid "Fleshy Symbiont"
msgstr "다육 질의 Symbiont-G-"

#: 172030117-1-846
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-846"
msgid "Whirring Dynamo"
msgstr "Whirring Dynamo-G-"

#: 172030117-1-845
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-845"
msgid "The Vile Pavilion"
msgstr "비열한 파빌리온-G-"

#: 172030117-1-844
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-844"
msgid "Nose Shackle"
msgstr "코 걸쇠-G-"

#: 172030117-1-843
msgctxt "172030117-1-843"
msgid "Lashing Tentacle"
msgstr "채찍 촉수"

#: 172030117-1-842
msgctxt "172030117-1-842"
msgid "Calcified Cuttle"
msgstr "경화된 갑각질"

#: 172030117-1-841
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-841"
msgid "Chattering Skull"
msgstr "채터 링 해골-G-"

#: 172030117-1-840
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-840"
msgid "Old Fell's Fort"
msgstr "올드 펠리스의 요새-G-"

#: 172030117-1-839
msgctxt "172030117-1-839"
msgid "Twin Falls Rest"
msgstr "쌍둥이 폭포 쉼터(Twin Falls Rest)"

#: 172030117-1-838
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-838"
msgid "Magnificent Bat Pelt"
msgstr "웅장한 박쥐 펠트-G-"

#: 172030117-1-835
msgctxt "172030117-1-835"
msgid "Researcher's Camp"
msgstr "연구원의 야영지(Researcher's Camp)"

#: 172030117-1-834
msgctxt "172030117-1-834"
msgid "Old Ida's Cottage"
msgstr "옛 이다의 오두막(Old Ida's Cottage)"

#: 172030117-1-833
msgctxt "172030117-1-833"
msgid "Nightmare Crag"
msgstr "악몽 바위산(Nightmare Crag)"

#: 172030117-1-832
msgctxt "172030117-1-832"
msgid "Boar's Run Overlook"
msgstr "멧돼지의 돌진 언덕(Boar's Run Overlook)"

#: 172030117-18-2099
msgctxt "172030117-18-2099"
msgid "Retrieve the Chestplate of Dessication"
msgstr ""

#: 172030117-18-1828
msgctxt "172030117-18-1828"
msgid "Visit Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아 방문"

#: 172030117-18-1824
msgctxt "172030117-18-1824"
msgid "Read Lesson 19 Near Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬 근처에 있는 19번째 설교 읽기"

#: 172030117-18-1815
msgctxt "172030117-18-1815"
msgid "House of the Silent Magnifico"
msgstr "침묵 귀인의 가옥"

#: 172030117-18-1814
msgctxt "172030117-18-1814"
msgid "House of the Silent Magnifico"
msgstr "침묵 귀인의 가옥"

#: 172030117-18-1726
msgctxt "172030117-18-1726"
msgid "House of the Silent Magnifico"
msgstr "침묵 귀인의 가옥"

#: 172030117-18-1712
msgctxt "172030117-18-1712"
msgid "Arano Ancestral Tomb"
msgstr "아라노 조상의 묘비"

#: 172030117-18-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-18-1450"
msgid "Assassinate Andilo Andrano"
msgstr "암살자 Andilo Andrano-G-"

#: 172030117-18-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-18-1324"
msgid "Scepter of the Riekr King-Chief"
msgstr "리크 왕의 왕관-G-"

#: 172030117-18-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-18-1250"
msgid "Scepter of the Riekr King-Chief"
msgstr "리크 왕의 왕관-G-"

#: 172030117-1-81
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-81"
msgid "Defeat Stormfist"
msgstr "스톰피스트 패배-G-"

#: 172030117-1-80
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-80"
msgid "Defeat Death's Leviathan"
msgstr "죽음의 리바이어 단 처치-G-"

#: 172030117-17-989
msgctxt "172030117-17-989"
msgid "Greenshade Skyshard Hunter"
msgstr "그린셰이드 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-79
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-79"
msgid "Defeat Varaine Pellingare"
msgstr "패배시키다 바레인-G-"

#: 172030117-1-788
msgctxt "172030117-1-788"
msgid "Fine"
msgstr "좋은"

#: 172030117-17-872
msgctxt "172030117-17-872"
msgid "Bangkorai"
msgstr "뱅코라이 (Bangkorai)"

#: 172030117-17-867
msgctxt "172030117-17-867"
msgid "Shadowfen Pathfinder"
msgstr "섀도우펜 길잡이"

#: 172030117-1-781
msgctxt "172030117-1-781"
msgid "Magicka"
msgstr "매지카"

#: 172030117-1-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-780"
msgid "Subtract"
msgstr "덜다-G-"

#: 172030117-1-78
msgctxt "172030117-1-78"
msgid "Defeat the Hive Lord"
msgstr "둥지 군주를 처치하기"

#: 172030117-1-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-779"
msgid "Add"
msgstr "더하다-G-"

#: 172030117-17-766
msgctxt "172030117-17-766"
msgid "Vahtacen Explorer"
msgstr "바타센 탐험가"

#: 172030117-1-775
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-775"
msgid "Merovec's Folly"
msgstr "Merovec의 어리 석음-G-"

#: 172030117-1-774
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-774"
msgid "Eyearata"
msgstr "아이 아리아 타-G-"

#: 172030117-1-773
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-773"
msgid "Dogeater Goblin Camp"
msgstr "도그 틴 고블린 캠프-G-"

#: 172030117-1-772
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-772"
msgid "Strifeswarm Kwama Mine"
msgstr "Strifeswarm Kwama Mine-G-"

#: 172030117-1-771
msgctxt "172030117-1-771"
msgid "Plantation Point Overlook"
msgstr "재배지 시찰 지점 (Plantation Point Overlook)"

#: 172030117-1-770
msgctxt "172030117-1-770"
msgid "Paddlefloe Fishing Camp"
msgstr "주걱부빙 낚시 야영지"

#: 172030117-1-769
msgctxt "172030117-1-769"
msgid "Buraniim Isle"
msgstr "부라님 섬"

#: 172030117-1-768
msgctxt "172030117-1-768"
msgid "Temple of the Crescent Moon"
msgstr "초승달 사원"

#: 172030117-1-767
msgctxt "172030117-1-767"
msgid "Cheydinhal Adventurer"
msgstr "체이딘할 모험가"

#: 172030117-1-766
msgctxt "172030117-1-766"
msgid "Breakneck Cave Explorer"
msgstr "위험천만한 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-762
msgctxt "172030117-1-762"
msgid "Death to the Crone"
msgstr "마귀할멈에게 죽음을(Death to the Crone)"

#: 172030117-1-761
msgctxt "172030117-1-761"
msgid "Offerings to Zenithar"
msgstr "제니타르께 바치는 공물(Offerings to Zenithar)"

#: 172030117-1-760
msgctxt "172030117-1-760"
msgid "Guard Work is Never Done"
msgstr "감시는 결코 끝나지 않는다(Guard Work is Never Done)"

#: 172030117-1-759
msgctxt "172030117-1-759"
msgid "Spice"
msgstr "향신료(Spice)"

#: 172030117-1-758
msgctxt "172030117-1-758"
msgid "Capstone Caps"
msgstr "갓돌버섯(Capstone Caps)"

#: 172030117-1-746
msgctxt "172030117-1-746"
msgid "Defeat Steel-Tail"
msgstr "강철꼬리를 처치하기"

#: 172030117-1-745
msgctxt "172030117-1-745"
msgid "Defeat Rock Wing"
msgstr "암석날개를 처치하기"

#: 172030117-1-744
msgctxt "172030117-1-744"
msgid "Defeat Ogre Biter"
msgstr "오우거 깨물이를 처치하기"

#: 172030117-1-742
msgctxt "172030117-1-742"
msgid "Defeat Regsrot Blacktongue"
msgstr "레그스롯 블랙텅을 처치하기"

#: 172030117-1-741
msgctxt "172030117-1-741"
msgid "Defeat Emelin the Returned"
msgstr "되돌아온 에멜린을 처치하기"

#: 172030117-1-740
msgctxt "172030117-1-740"
msgid "Defeat Captain Roreles"
msgstr "로렐레스 대장을 처치하기"

#: 172030117-1-739
msgctxt "172030117-1-739"
msgid "Defeat Zandur"
msgstr "잔두어를 처치하기"

#: 172030117-1-738
msgctxt "172030117-1-738"
msgid "Defeat Marbita"
msgstr "마비타를 처치하기"

#: 172030117-1-735
msgctxt "172030117-1-735"
msgid "Defeat Bear Matriarch"
msgstr "곰 여족장을 처치하기"

#: 172030117-1-734
msgctxt "172030117-1-734"
msgid "Defeat Diabolist Vethisa"
msgstr "악마신앙가 베티사를 처치하기"

#: 172030117-1-733
msgctxt "172030117-1-733"
msgid "Defeat Volgo the Harrower"
msgstr "약탈자를 처치하기"

#: 172030117-1-732
msgctxt "172030117-1-732"
msgid "Defeat Diabolist Volcatia"
msgstr "악마신앙가 볼카티아를 처치하기"

#: 172030117-1-731
msgctxt "172030117-1-731"
msgid "Defeat Longfang"
msgstr "긴송곳니를 처치하기"

#: 172030117-1-730
msgctxt "172030117-1-730"
msgid "Defeat Ironlash"
msgstr "무쇠채찍을 처치하기"

#: 172030117-1-727
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-727"
msgid "In a lair of metal spiders."
msgstr "금속 거미의 은신처에.-G-"

#: 172030117-17-2461
msgctxt "172030117-17-2461"
msgid "Protected by the armored guardians of the serpents' tomb."
msgstr ""

#: 172030117-17-2099
msgctxt "172030117-17-2099"
msgid "Retrieve the Ever-Filling Chalice"
msgstr ""

#: 172030117-17-1845
msgctxt "172030117-17-1845"
msgid "Looming over the center of the Traitor's Vault"
msgstr ""

#: 172030117-17-1843
msgctxt "172030117-17-1843"
msgid "In the deepest depths of a subterranean Dwemer ruin."
msgstr "지하 드웨머 유적 가장 깊은 곳에 있음"

#: 172030117-17-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-17-1828"
msgid "Visit Zergonipal"
msgstr "Zergonipal 방문-G-"

#: 172030117-17-1824
msgctxt "172030117-17-1824"
msgid "Read Lesson 18 Near Molag Mar"
msgstr "몰라그 말 근처에 있는 18번째 설교 읽기"

#: 172030117-17-1815
msgctxt "172030117-17-1815"
msgid "Forsaken Stronghold"
msgstr "버려진 요새"

#: 172030117-17-1814
msgctxt "172030117-17-1814"
msgid "Forsaken Stronghold"
msgstr "버려진 요새"

#: 172030117-17-1726
msgctxt "172030117-17-1726"
msgid "Forsaken Stronghold"
msgstr "버려진 요새"

#: 172030117-17-1712
msgctxt "172030117-17-1712"
msgid "Redas Ancestral Tomb"
msgstr "리다스 조상의 묘비"

#: 172030117-17-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-17-1450"
msgid "Assassinate Aojee-Ei"
msgstr "아제이를 암살하라.-G-"

#: 172030117-17-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-17-1324"
msgid "Heart of Zandadunoz"
msgstr "잔다 누즈의 심장-G-"

#: 172030117-17-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-17-1250"
msgid "Heart of Zandadunoz"
msgstr "잔다 누즈의 심장-G-"

#: 172030117-17-1045
msgctxt "172030117-17-1045"
msgid "Wormwood"
msgstr "쓴쑥"

#: 172030117-1-704
msgctxt "172030117-1-704"
msgid "Buy a Drink in Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시탑에서 술을 사세요."

#: 172030117-1-703
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-703"
msgid "The Dangerous Past"
msgstr "위험한 과거-G-"

#: 172030117-1-702
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-702"
msgid "Simply Misplaced"
msgstr "단순히 잘못 배치 됨-G-"

#: 172030117-16-989
msgctxt "172030117-16-989"
msgid "Grahtwood Skyshard Hunter"
msgstr "그랏우드 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-695"
msgid "Adorns Valano's terrace."
msgstr "Valano의 테라스 장식.-G-"

#: 172030117-1-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-694"
msgid "Ascending toward prophecy and dawn."
msgstr "예언과 새벽으로 오름차순.-G-"

#: 172030117-1-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-693"
msgid "Overlooking Ni-Mohk's falls."
msgstr "Ni-Mohk의 폭포가 내려다 보입니다.-G-"

#: 172030117-1-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-692"
msgid "Rope ladder hangs south of Ghartok."
msgstr "밧줄 사닥다리가 가옥의 남쪽에 매달려있다.-G-"

#: 172030117-1-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-689"
msgid "Be Shor to search all over the stone."
msgstr "돌 위에 온통 수색해라.-G-"

#: 172030117-1-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-688"
msgid "Giants despoil the village below."
msgstr "자이언츠는 마을을 아래에서 좌절시킵니다.-G-"

#: 172030117-16-872
msgctxt "172030117-16-872"
msgid "Alik'r Desert"
msgstr "알리키'어 사막 (Alik'r Desert)"

#: 172030117-1-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-687"
msgid "Still shrouded by spray past a western rise."
msgstr "아직도 서쪽 상승에 스프레이에 의해 가려져.-G-"

#: 172030117-16-867
msgctxt "172030117-16-867"
msgid "Deshaan Pathfinder"
msgstr "데샨 길잡이"

#: 172030117-1-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-686"
msgid "Discarded from the mages' walls."
msgstr "마법사의 벽에서 버려졌습니다.-G-"

#: 172030117-1-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-685"
msgid "Where temple became tree-house."
msgstr "사원이 나무 집이 된 곳.-G-"

#: 172030117-1-684
msgctxt "172030117-1-684"
msgid "The best view of Fuller's Break."
msgstr "풀러의 휴식 시간을 가장 잘 보여줍니다.-G-"

#: 172030117-1-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-683"
msgid "In crumbled keep where shadow creeps."
msgstr "무너진 곳에서는 그림자가 낀다.-G-"

#: 172030117-1-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-682"
msgid "The shrine of the south leads north."
msgstr "남쪽의 신전은 북쪽으로 이어집니다.-G-"

#: 172030117-16-781
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-781"
msgid "Shield"
msgstr "방패-G-"

#: 172030117-1-678
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-678"
msgid "Defeat Garron the Returned"
msgstr "돌아온 가론 패배-G-"

#: 172030117-16-766
msgctxt "172030117-16-766"
msgid "Quickwater Cave Explorer"
msgstr "빠른물길 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-628
msgctxt "172030117-1-628"
msgid "Hero of the Aldmeri Dominion"
msgstr "알드메리 자치령의 영웅"

#: 172030117-1-627
msgctxt "172030117-1-627"
msgid "Covenant Cave Delver"
msgstr "대거폴 동맹 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-626
msgctxt "172030117-1-626"
msgid "Deshaan Cave Delver"
msgstr "데샨 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-625
msgctxt "172030117-1-625"
msgid "Stormhaven Cave Delver"
msgstr "스톰헤이븐 동굴 탐험가"

#: 172030117-16-2463
msgctxt "172030117-16-2463"
msgid "Singing Crystal"
msgstr ""

#: 172030117-16-2461
msgctxt "172030117-16-2461"
msgid "Hidden in the Tangle undergrowth."
msgstr ""

#: 172030117-1-622
msgctxt "172030117-1-622"
msgid "Grahtwood Cave Delver"
msgstr "그랏우드 동굴 탐험가"

#: 172030117-16-2099
msgctxt "172030117-16-2099"
msgid "Retrieve the Jaunt of the Jilted"
msgstr ""

#: 172030117-16-1845
msgctxt "172030117-16-1845"
msgid "Near an angler's favorite fishing spot in Wasten Coraldale"
msgstr ""

#: 172030117-16-1843
msgctxt "172030117-16-1843"
msgid "In a cozy bandit’s den."
msgstr "아늑한 산적 굴 속에 있음"

#: 172030117-16-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1828"
msgid "Visit Yasammidan"
msgstr "야 사미 단 방문-G-"

#: 172030117-16-1824
msgctxt "172030117-16-1824"
msgid "Read Lesson 17 Near Tel Mora"
msgstr "텔 모라 근처에 있는 17번째 설교 읽기"

#: 172030117-16-1815
msgctxt "172030117-16-1815"
msgid "Mournoth Keep"
msgstr "모우노스 요새"

#: 172030117-16-1814
msgctxt "172030117-16-1814"
msgid "Mournoth Keep"
msgstr "모우노스 요새"

#: 172030117-1-618
msgctxt "172030117-1-618"
msgid "Grahtwood Adventurer"
msgstr "그랏우드 모험가"

#: 172030117-16-1726
msgctxt "172030117-16-1726"
msgid "Mournoth Keep"
msgstr "모우노스 요새"

#: 172030117-16-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1712"
msgid "Raviro Ancestral Tomb"
msgstr "라비로 조상의 무덤-G-"

#: 172030117-1-617
msgctxt "172030117-1-617"
msgid "Deshaan Adventurer"
msgstr "데샨 모험가"

#: 172030117-16-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1450"
msgid "Assassinate Dolwinora"
msgstr "암살자 Dolwinora-G-"

#: 172030117-16-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1324"
msgid "Hammer of Glass"
msgstr "유리 망치-G-"

#: 172030117-16-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1320"
msgid "Amidst the crumbling gargoyles."
msgstr "무너지고있는 가고일들.-G-"

#: 172030117-16-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-16-1250"
msgid "Hammer of Glass"
msgstr "유리 망치-G-"

#: 172030117-16-1045
msgctxt "172030117-16-1045"
msgid "White Cap"
msgstr "흰모자버섯"

#: 172030117-1-61
msgctxt "172030117-1-61"
msgid "Stormhaven Adventurer"
msgstr "스톰헤이븐 모험가"

#: 172030117-15-989
msgctxt "172030117-15-989"
msgid "Auridon Skyshard Hunter"
msgstr "아우리돈 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-15-872
msgctxt "172030117-15-872"
msgid "Rivenspire"
msgstr "리븐스파이어 (Rivenspire)"

#: 172030117-1-587
msgctxt "172030117-1-587"
msgid "Covenant Anchor Shatterer"
msgstr "대거폴 동맹 닻 파괴자"

#: 172030117-15-867
msgctxt "172030117-15-867"
msgid "Stonefalls Pathfinder"
msgstr "스톤폴스 길잡이"

#: 172030117-1-586
msgctxt "172030117-1-586"
msgid "Winter's Reach Dolmen"
msgstr "겨울의 도래 고인돌"

#: 172030117-1-585
msgctxt "172030117-1-585"
msgid "Zabamat Dolmen"
msgstr "자바맷 고인돌"

#: 172030117-1-584
msgctxt "172030117-1-584"
msgid "Cambray Hills Dolmen"
msgstr "캠브레이 언덕 고인돌"

#: 172030117-1-579
msgctxt "172030117-1-579"
msgid "Calambar Dolmen"
msgstr "칼람바 고인돌"

#: 172030117-15-781
msgctxt "172030117-15-781"
msgid "Spell Damage"
msgstr "주문 피해"

#: 172030117-15-766
msgctxt "172030117-15-766"
msgid "Newt Cave Explorer"
msgstr "도롱뇽 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-572
msgctxt "172030117-1-572"
msgid "Scuttle Pit Explorer"
msgstr "종종걸음 구덩이 탐험가"

#: 172030117-15-704
msgctxt "172030117-15-704"
msgid "Buy a Drink in the Hollow City"
msgstr "공허한 도시에서 술을 사세요."

#: 172030117-1-570
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-570"
msgid "Defeat Grothdarr"
msgstr "그로스 다르를 물리 치라.-G-"

#: 172030117-15-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-695"
msgid "Hidden home in the gully's wall."
msgstr "협곡의 벽에 숨어있는 집.-G-"

#: 172030117-15-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-689"
msgid "Protected by wraiths in a beast's den."
msgstr "짐승의 서재에있는 방책으로 보호 받는다.-G-"

#: 172030117-15-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-688"
msgid "Near a throne in the Hall of the Dead."
msgstr "죽은 자의 홀에있는 보좌 근처.-G-"

#: 172030117-15-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-687"
msgid "Deep in the den of debauchery."
msgstr "방탕 한 곳에서 깊숙히.-G-"

#: 172030117-15-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-686"
msgid "Behind disaster-claimed Dunmer hall."
msgstr "재해 요구 Dunmer 홀 뒤.-G-"

#: 172030117-15-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-685"
msgid "Far beneath a foul manor."
msgstr "사악한 영지 아래서.-G-"

#: 172030117-15-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-684"
msgid "Held by red-handed bandits."
msgstr "손으로 도둑이 들렀다.-G-"

#: 172030117-15-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-683"
msgid "Outside the Harbinger's chamber."
msgstr "Harbinger의 방 밖에.-G-"

#: 172030117-15-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-682"
msgid "Crocs claimed a meal in the sunder."
msgstr "악어는 산더미 같이 식사를 요구했다.-G-"

#: 172030117-1-568
msgctxt "172030117-1-568"
msgid "Harridan's Lair Explorer"
msgstr "헤리단의 은신처 탐험가"

#: 172030117-1-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-557"
msgid "Listening to Silaseli's whispers."
msgstr "실라 셀리의 속삭임 듣기.-G-"

#: 172030117-1-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-556"
msgid "Shedding shame in the oasis."
msgstr "오아시스에 부끄러운 줄 알았어.-G-"

#: 172030117-15-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-557"
msgid "Meddling Imperials disrupt the wheel."
msgstr "제국주의 자들의 간섭은 바퀴를 혼란스럽게합니다.-G-"

#: 172030117-15-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-556"
msgid "Monumental find in the Lost City."
msgstr "잃어버린 도시에서 기념비적 인 것을 찾으십시오.-G-"

#: 172030117-15-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-554"
msgid "Stolen by worshipers of Ashpit's Lord."
msgstr "Ashpit의 주님을 숭배하는 사람들이 도난당했습니다.-G-"

#: 172030117-15-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-547"
msgid "Where corpses till a garden of sand."
msgstr "시체가 모래밭을 덮을 때까지.-G-"

#: 172030117-1-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-554"
msgid "Honoring the dead in Eyebright's west."
msgstr "아이 브라이트의 서쪽에서 죽은자를 존중해라.-G-"

#: 172030117-15-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-515"
msgid "Explore the ruins of broken marrow."
msgstr "깨진 골수 유적을 탐험하십시오.-G-"

#: 172030117-1-551
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-551"
msgid "Defeat the Warden of the Shrine"
msgstr "신전의 소장을 처치하십시오.-G-"

#: 172030117-1-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-547"
msgid "A Hlaalu victory in Narsis."
msgstr "Narsis에서의 Hlaalu 승리.-G-"

#: 172030117-1-545
msgctxt "172030117-1-545"
msgid "Defeat Keeper Imiril"
msgstr "관리자 이미릴을 처치하기"

#: 172030117-15-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-409"
msgid "In the roots of the Hallows."
msgstr "Hallows의 뿌리에서.-G-"

#: 172030117-15-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-397"
msgid "Drowned in the south by a clever bird."
msgstr "영리한 새에 의해 남쪽에서 익사.-G-"

#: 172030117-15-318
msgctxt "172030117-15-318"
msgid "Destroy the Son of Molag Bal"
msgstr "몰라그 발의 아들을 처치하기"

#: 172030117-1-526
msgctxt "172030117-1-526"
msgid "Stop Hazak"
msgstr "하작을 저지하기"

#: 172030117-15-2463
msgctxt "172030117-15-2463"
msgid "Torval Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-15-2461
msgctxt "172030117-15-2461"
msgid "On an oil-slick island in Darkpool Mine."
msgstr ""

#: 172030117-15-2099
msgctxt "172030117-15-2099"
msgid "Retrieve the Hourglass of Perceived Time"
msgstr ""

#: 172030117-15-1845
msgctxt "172030117-15-1845"
msgid "In the caverns of Tor-Hame-Khard"
msgstr ""

#: 172030117-15-1843
msgctxt "172030117-15-1843"
msgid "On an islet in the subterranean lake."
msgstr "지하 호수의 섬 위에 있음"

#: 172030117-15-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1828"
msgid "Visit Dushariran"
msgstr "두시 알란 방문-G-"

#: 172030117-15-1824
msgctxt "172030117-15-1824"
msgid "Read Lesson 16 Near Ald'ruhn"
msgstr "알드룬 근처에 있는 16번째 설교 읽기"

#: 172030117-15-1815
msgctxt "172030117-15-1815"
msgid "Old Mistveil Manor"
msgstr "옛 안개장막 저택"

#: 172030117-15-1814
msgctxt "172030117-15-1814"
msgid "Old Mistveil Manor"
msgstr "옛 안개장막 저택"

#: 172030117-15-1726
msgctxt "172030117-15-1726"
msgid "Old Mistveil Manor"
msgstr "옛 안개장막 저택"

#: 172030117-15-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1712"
msgid "Releth Ancestral Tomb"
msgstr "이의 조상 무덤-G-"

#: 172030117-1-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-515"
msgid "Atop the stairs of Newgate."
msgstr "뉴 게이트의 계단 꼭대기에.-G-"

#: 172030117-15-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1450"
msgid "Assassinate Alard Cerone"
msgstr "Alard Cerone 암살-G-"

#: 172030117-15-1410
msgctxt "172030117-15-1410"
msgid "Collect your reward from the Night Mother statue"
msgstr "나이트 마더 동상에서 보상을 얻으십시오."

#: 172030117-15-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1324"
msgid "Eye of Zthenganaz"
msgstr "Zthenganaz의 눈-G-"

#: 172030117-15-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1320"
msgid "In a subterranean spider oasis."
msgstr "지하 거미 오아시스에서.-G-"

#: 172030117-15-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-15-1250"
msgid "Eye of Zthenganaz"
msgstr "Zthenganaz의 눈-G-"

#: 172030117-15-1045
msgctxt "172030117-15-1045"
msgid "Water Hyacinth"
msgstr "부레옥잠"

#: 172030117-15-1041
msgctxt "172030117-15-1041"
msgid "Research the Divines Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Divines를 연구하세요."

#: 172030117-15-1023
msgctxt "172030117-15-1023"
msgid "Research the Divines Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Divines를 연구하세요."

#: 172030117-1-51
msgctxt "172030117-1-51"
msgid "Daedra Slayer"
msgstr "데이드라 살해자"

#: 172030117-14-989
msgctxt "172030117-14-989"
msgid "Khenarthi's Roost Skyshard Hunter"
msgstr "케나티의 횃대 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-494
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-494"
msgid "Pact Fisherman"
msgstr "협정 어부-G-"

#: 172030117-1-490
msgctxt "172030117-1-490"
msgid "Heinous Gar (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-1-489
msgctxt "172030117-1-489"
msgid "Runmare Bream (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-488
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-488"
msgid "Grahtwood Angler"
msgstr "그레트 우드 앵글 러-G-"

#: 172030117-14-873
msgctxt "172030117-14-873"
msgid "Bangkorai"
msgstr "뱅코라이"

#: 172030117-14-872
msgctxt "172030117-14-872"
msgid "Stormhaven"
msgstr "스톰헤이븐 (Stormhaven)"

#: 172030117-14-871
msgctxt "172030117-14-871"
msgid "Bangkorai"
msgstr "뱅코라이 (Bangkorai)"

#: 172030117-1-487
msgctxt "172030117-1-487"
msgid "Forest Bream (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-14-869
msgctxt "172030117-14-869"
msgid "Bangkorai"
msgstr "뱅코라이(Bangkorai)"

#: 172030117-14-867
msgctxt "172030117-14-867"
msgid "Bal Foyen Pathfinder"
msgstr "발 포옌 길잡이"

#: 172030117-1-486
msgctxt "172030117-1-486"
msgid "Z'en's Whitefish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-485
msgctxt "172030117-1-485"
msgid "Jungle Bass (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-484
msgctxt "172030117-1-484"
msgid "Stickleback (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-483
msgctxt "172030117-1-483"
msgid "Ilyadifish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-482
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-482"
msgid "Deshaan Angler"
msgstr "데스 한 앵글 러-G-"

#: 172030117-1-481
msgctxt "172030117-1-481"
msgid "Ilinalta Trout (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-480
msgctxt "172030117-1-480"
msgid "King Sturgeon (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-479
msgctxt "172030117-1-479"
msgid "Histcarp (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-14-781
msgctxt "172030117-14-781"
msgid "Physical"
msgstr "물리"

#: 172030117-1-478
msgctxt "172030117-1-478"
msgid "Old Man Gar (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-477
msgctxt "172030117-1-477"
msgid "Rainbow Zander (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-14-766
msgctxt "172030117-14-766"
msgid "Muck Valley Explorer"
msgstr "먼지 계곡 탐험가"

#: 172030117-1-476
msgctxt "172030117-1-476"
msgid "Stormhaven Angler"
msgstr "스톰헤븐 낚시꾼"

#: 172030117-1-475
msgctxt "172030117-1-475"
msgid "Lake Snapper (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-474
msgctxt "172030117-1-474"
msgid "Desert Pupfish (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-473
msgctxt "172030117-1-473"
msgid "Ichory Chub (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-472
msgctxt "172030117-1-472"
msgid "Alcaire Pike (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-1-471
msgctxt "172030117-1-471"
msgid "Cambray Perch (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-14-704
msgctxt "172030117-14-704"
msgid "Buy a Drink in Rawl'kha"
msgstr "라울'카에서 술을 사세요."

#: 172030117-14-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-695"
msgid "Corpses from another age walk here."
msgstr "다른 나이의 시체가 여기에 있습니다.-G-"

#: 172030117-14-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-694"
msgid "Where bear and ogre burrow."
msgstr "곰과 오우거가 어디서 굴을 파는지.-G-"

#: 172030117-14-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-693"
msgid "Under shroud and ground."
msgstr "슈라우드와 땅 아래.-G-"

#: 172030117-14-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-692"
msgid "Facing the Faceless."
msgstr "얼굴이없는 얼굴.-G-"

#: 172030117-14-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-689"
msgid "Tread carefully and don't break a leg."
msgstr "조심스럽게 밟고 다리를 부러 뜨리지 마십시오.-G-"

#: 172030117-14-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-688"
msgid "Among the dead, sheltered from storms."
msgstr "죽은 사람들 가운데 폭풍우에서 숨겨졌습니다.-G-"

#: 172030117-14-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-687"
msgid "Digesting in the belly of the Black Maw."
msgstr "Black Maw의 배꼽에서 소화.-G-"

#: 172030117-14-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-686"
msgid "Where endless cries issue forth."
msgstr "끝없는 울음 소리가 나오는 곳.-G-"

#: 172030117-14-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-685"
msgid "Moon's light reveals its secret."
msgstr "달의 빛은 그 비밀을 드러낸다.-G-"

#: 172030117-14-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-684"
msgid "Haunted by heretics."
msgstr "이교도의 귀신.-G-"

#: 172030117-14-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-683"
msgid "Mined up in a barrow."
msgstr "배 로우에서 채광했다.-G-"

#: 172030117-14-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-682"
msgid "Mined by the bandits of Mobar."
msgstr "Mobar의 산적들에 의해 채취되었습니다.-G-"

#: 172030117-1-464
msgctxt "172030117-1-464"
msgid "Defeat Grobull the Transmuted"
msgstr "변형된 그로불을 처치하기"

#: 172030117-1-459
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-459"
msgid "Defeat Murklight"
msgstr "머클 라이트 패배-G-"

#: 172030117-14-585
msgctxt "172030117-14-585"
msgid "Smokefrost Peaks Dolmen"
msgstr "연기서리 봉우리 고인돌"

#: 172030117-14-584
msgctxt "172030117-14-584"
msgid "Fallen Wastes Dolmen"
msgstr "펄른 웨이스트 고인돌"

#: 172030117-14-579
msgctxt "172030117-14-579"
msgid "Dawnmead Dolmen"
msgstr "여명초원 고인돌"

#: 172030117-14-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-557"
msgid "Bjoulsae bandits' hidden lair."
msgstr "Bjoulsae는 숨은 은신처를 도둑 맞는다.-G-"

#: 172030117-14-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-556"
msgid "Trapped within the steam closet."
msgstr "증기 칸막이에 갇혀있다.-G-"

#: 172030117-14-554
msgctxt "172030117-14-554"
msgid "Conquer the crypt of trials."
msgstr "시련의 묘지를 정복하십시오"

#: 172030117-14-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-547"
msgid "Go from Crags to riches."
msgstr "Crags에서 Riches로 이동하십시오.-G-"

#: 172030117-1-452
msgctxt "172030117-1-452"
msgid "Thibaut's Cairn Explorer"
msgstr "티보의 케른 탐험가"

#: 172030117-14-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-515"
msgid "West of Firebrand, deep beneath the tower."
msgstr "서쪽의 Firebrand, 타워 바로 밑.-G-"

#: 172030117-14-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-409"
msgid "In the bowels of Cryptwatch."
msgstr "크립트 와치의 창자.-G-"

#: 172030117-14-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-397"
msgid "Discovering a taste for madness."
msgstr "광기에 대한 맛을 발견.-G-"

#: 172030117-1-438
msgctxt "172030117-1-438"
msgid "Grotto of Depravity Explorer"
msgstr "타락의 동굴 탐험가"

#: 172030117-14-318
msgctxt "172030117-14-318"
msgid "Destroy the Lich of Mournhold"
msgstr "모운홀드의 리치를 처치하기"

#: 172030117-1-431
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-431"
msgid "Southern temple's hidden jewel."
msgstr "남부 사원의 숨겨진 보석.-G-"

#: 172030117-14-2463
msgctxt "172030117-14-2463"
msgid "Tenmar Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-14-2461
msgctxt "172030117-14-2461"
msgid "At the mouth of a cave, in an ignoble abode."
msgstr ""

#: 172030117-1-424
msgctxt "172030117-1-424"
msgid "Icehammer's Vault Explorer"
msgstr "얼음망치단의 지하실 탐험가"

#: 172030117-1-421
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-421"
msgid "Defeat Praxin's Ghost"
msgstr "프라 킨의 유령을 물리 치라.-G-"

#: 172030117-14-2099
msgctxt "172030117-14-2099"
msgid "Retrieve the Monochrome Paintbrush"
msgstr ""

#: 172030117-1-42
msgctxt "172030117-1-42"
msgid "Kill Zombies"
msgstr "좀비를 죽이기"

#: 172030117-14-194
msgctxt "172030117-14-194"
msgid "Find Geilund"
msgstr "게일룬드를 찾기"

#: 172030117-14-1845
msgctxt "172030117-14-1845"
msgid "At the mouth of the falls in Archon's Grove"
msgstr ""

#: 172030117-14-1843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-1843"
msgid "Where cliff-striders bask under golden rays in their den."
msgstr "절벽을 걷는 사람들이 서재에서 황금빛 광선 아래에서 느끼는 곳.-G-"

#: 172030117-14-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-1828"
msgid "Visit Addadshashanammu"
msgstr "Addadshashanammu를 방문하십시오.-G-"

#: 172030117-14-1824
msgctxt "172030117-14-1824"
msgid "Read Lesson 15 Near Ald Carac"
msgstr "Ald Carac 근처에 있는 15번째 설교 읽기"

#: 172030117-14-1815
msgctxt "172030117-14-1815"
msgid "Grymharth's Woe"
msgstr "그림하스의 비애"

#: 172030117-14-1814
msgctxt "172030117-14-1814"
msgid "Grymharth's Woe"
msgstr "그림하스의 비애"

#: 172030117-14-1726
msgctxt "172030117-14-1726"
msgid "Grymharth's Woe"
msgstr "그림하스의 비애"

#: 172030117-14-1712
msgctxt "172030117-14-1712"
msgid "Velas Ancestral Tomb"
msgstr "빌라스 조상의 묘비 "

#: 172030117-1-417
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-417"
msgid "Defeat Foulhide"
msgstr "쇠사슬을 처치하다-G-"

#: 172030117-1-415
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-415"
msgid "Recruit Lerisa"
msgstr "Lerisa 모집-G-"

#: 172030117-14-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-1450"
msgid "Assassinate Talrahal"
msgstr "탈라 함 암살-G-"

#: 172030117-14-1410
msgctxt "172030117-14-1410"
msgid "Slay the Target in Bangkorai with the Blade of Woe"
msgstr "뱅코라이에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-14-1324
msgctxt "172030117-14-1324"
msgid "Black Quill"
msgstr "검은 깃털"

#: 172030117-14-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-1320"
msgid "Kept as a prize in the cold Dwarf tomb."
msgstr "차가운 드워프 무덤에서 상금을받습니다.-G-"

#: 172030117-1-413
msgctxt "172030117-1-413"
msgid "Divad's Chagrin Mine Explorer"
msgstr "디바드의 원통함 광산 탐험가"

#: 172030117-14-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-14-1250"
msgid "Black Quill"
msgstr "검은 색 퀼-G-"

#: 172030117-14-1045
msgctxt "172030117-14-1045"
msgid "Violet Coprinus"
msgstr "보라먹물버섯"

#: 172030117-14-1041
msgctxt "172030117-14-1041"
msgid "Research the Prosperous Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Prosperous를 연구하세요."

#: 172030117-14-1023
msgctxt "172030117-14-1023"
msgid "Research the Prosperous Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Prosperous를 연구하세요."

#: 172030117-1-410
msgctxt "172030117-1-410"
msgid "Defeat the Roost Mother"
msgstr "둥지 어머니 처치하기"

#: 172030117-1-41
msgctxt "172030117-1-41"
msgid "Kill Insect-like Creatures"
msgstr "곤충형 생물을 죽이기"

#: 172030117-1-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-409"
msgid "Before Dresan's headless sentinel."
msgstr "Dresan의 헤드리스 센티넬 전에.-G-"

#: 172030117-1-408
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-408"
msgid "Where wolves prowl eastern ruins."
msgstr "늑대가 동쪽 유적을 배회하는 곳.-G-"

#: 172030117-1-407
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-407"
msgid "The mouth of the Grave stands open."
msgstr "무덤의 입이 열려 있습니다.-G-"

#: 172030117-1-405
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-405"
msgid "In the fort, just around the way."
msgstr "요새에서.-G-"

#: 172030117-13-989
msgctxt "172030117-13-989"
msgid "The Rift Skyshard Hunter"
msgstr "리프트 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-398
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-398"
msgid "A Hollow victory beyond the iceflows."
msgstr "얼음 흐름 너머의 중공의 승리.-G-"

#: 172030117-1-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-397"
msgid "Near Bal Foyen's gate."
msgstr "발 포옌의 문 근처.-G-"

#: 172030117-1-396
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-396"
msgid "Defeat Clacker"
msgstr "은패를 물리 치다-G-"

#: 172030117-1-395
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-395"
msgid "Defeat Clacker"
msgstr "은패를 물리 치다-G-"

#: 172030117-1-393
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-393"
msgid "Defeat the Beastmaster"
msgstr "비스트 마스터 패배-G-"

#: 172030117-1-391
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-391"
msgid "Defeat Tremorscale"
msgstr "트레 모스 스케일 패배-G-"

#: 172030117-1-390
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-390"
msgid "Defeat Nitch"
msgstr "니치 패배-G-"

#: 172030117-1-39
msgctxt "172030117-1-39"
msgid "Kill Humanoid Daedra"
msgstr "인간형 데이드라를 죽이기"

#: 172030117-1-389
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-389"
msgid "Defeat Nitch"
msgstr "니치 패배-G-"

#: 172030117-13-873
msgctxt "172030117-13-873"
msgid "Alik'r Desert"
msgstr "알리키'어 사막"

#: 172030117-13-872
msgctxt "172030117-13-872"
msgid "Glenumbra"
msgstr "글렌움브라 (Glenumbra)"

#: 172030117-13-871
msgctxt "172030117-13-871"
msgid "Alik'r Desert"
msgstr "알리키'어 사막 (Alik'r Desert)"

#: 172030117-13-869
msgctxt "172030117-13-869"
msgid "Alik'r Desert"
msgstr "알리키'어 사막 (Alik'r Desert)"

#: 172030117-13-867
msgctxt "172030117-13-867"
msgid "Bleakrock Isle Pathfinder"
msgstr "블리크락 섬 길잡이"

#: 172030117-1-38
msgctxt "172030117-1-38"
msgid "Kill Goblin-kin"
msgstr "고블린 혈족을 죽이기"

#: 172030117-13-781
msgctxt "172030117-13-781"
msgid "Alchemist"
msgstr "연금술사"

#: 172030117-13-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-780"
msgid "Negate"
msgstr "부정하다-G-"

#: 172030117-1-378
msgctxt "172030117-1-378"
msgid "Defeat Ogmash the Mighty"
msgstr "강대한 오그마시를 처치하기"

#: 172030117-13-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-779"
msgid "Intensify"
msgstr "강하게 하다-G-"

#: 172030117-1-377
msgctxt "172030117-1-377"
msgid "Defeat Ogmash the Mighty"
msgstr "강대한 오그마시를 처치하기"

#: 172030117-13-766
msgctxt "172030117-13-766"
msgid "Kingscrest Cavern Explorer"
msgstr "킹스크레스트 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-376
msgctxt "172030117-1-376"
msgid "Defeat Hlaki Lodorrsbane"
msgstr "흐라키 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-1-375
msgctxt "172030117-1-375"
msgid "Defeat Hlaki Lodorrsbane"
msgstr "흐라키 로도어스베인을 처치하기"

#: 172030117-1-374
msgctxt "172030117-1-374"
msgid "Defeat Sargent Lort"
msgstr "로트 부사관을 처치하기"

#: 172030117-1-373
msgctxt "172030117-1-373"
msgid "Defeat Sargent Lort"
msgstr "로트 부사관을 처치하기"

#: 172030117-13-704
msgctxt "172030117-13-704"
msgid "Buy a Drink in Riften"
msgstr "리프튼에서 술을 사세요."

#: 172030117-1-370
msgctxt "172030117-1-370"
msgid "Defeat Fyrayn Telvanni"
msgstr "파이라인 텔바니를 처치하기"

#: 172030117-13-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-695"
msgid "Blood-drained thralls stumble past."
msgstr "피를 흘린 스롤들은 과거에 걸려 넘어진다.-G-"

#: 172030117-13-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-694"
msgid "At the end of a bumpy road."
msgstr "울퉁불퉁 한 도로 끝.-G-"

#: 172030117-13-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-693"
msgid "Surrounded by frozen fungus."
msgstr "냉동 균류에 둘러싸여.-G-"

#: 172030117-13-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-692"
msgid "Rushing water in the depths."
msgstr "깊이에 물을 쇄도.-G-"

#: 172030117-1-369
msgctxt "172030117-1-369"
msgid "Defeat Fyrayn Telvanni"
msgstr "파이라인 텔바니를 처치하기"

#: 172030117-13-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-689"
msgid "Take a shrouded approach."
msgstr "가려져 접근하십시오.-G-"

#: 172030117-13-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-688"
msgid "Old Sord excelled at hide-and-seek."
msgstr "Old Sord는 숨 막힐 듯 뛰어나다.-G-"

#: 172030117-13-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-687"
msgid "Climb, little kwama, to reach your goal."
msgstr "등반, 작은 kwama, 목표에 도달합니다.-G-"

#: 172030117-13-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-686"
msgid "One of the hunters' many prides."
msgstr "사냥꾼 중 하나 인 많은 자존심.-G-"

#: 172030117-13-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-685"
msgid "The folly is in passing through quickly."
msgstr "어리 석음은 빨리 지나가고 있습니다.-G-"

#: 172030117-13-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-684"
msgid "Part of Arrai's spectral dominion."
msgstr "아라이의 스펙트럼 지배의 일부.-G-"

#: 172030117-13-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-683"
msgid "Batted around in the purring lair."
msgstr "털이있는 은신처에서 주위에 타격.-G-"

#: 172030117-13-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-682"
msgid "Stolen starlight in wormy depths."
msgstr "벌레 깊이의 별빛을 훔쳤습니다.-G-"

#: 172030117-1-368
msgctxt "172030117-1-368"
msgid "Defeat Grizzlehide"
msgstr "회색가죽을 처치하기"

#: 172030117-1-367
msgctxt "172030117-1-367"
msgid "Defeat Grizzlehide"
msgstr "회색가죽을 처치하기"

#: 172030117-13-585
msgctxt "172030117-13-585"
msgid "Ragged Hills Dolmen"
msgstr "누더기 언덕 고인돌"

#: 172030117-13-584
msgctxt "172030117-13-584"
msgid "Ephesus Dolmen"
msgstr "에페서스 고인돌"

#: 172030117-13-579
msgctxt "172030117-13-579"
msgid "Jodewood Dolmen"
msgstr "조데우드 고인돌"

#: 172030117-1-357
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-357"
msgid "Defeat Iceheart"
msgstr "패배의 얼음 덩어리-G-"

#: 172030117-13-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-557"
msgid "Stuck in a troll's maw."
msgstr "트롤의 머리에 갇혔다.-G-"

#: 172030117-13-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-556"
msgid "A caravan's wreckage marks the path."
msgstr "캐러밴의 잔해가 길을 표시합니다.-G-"

#: 172030117-13-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-554"
msgid "Look upon the Orsimer's hand."
msgstr "오시머의 손을보세요.-G-"

#: 172030117-13-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-547"
msgid "Mind your step where the water drops in."
msgstr "물이 떨어지는 단계를 생각하십시오.-G-"

#: 172030117-13-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-515"
msgid "Comb the abbey's catacombs."
msgstr "대 수도원의 카타콤을 빗어 라.-G-"

#: 172030117-1-343
msgctxt "172030117-1-343"
msgid "Defeat Spawn of Mephala"
msgstr ""

#: 172030117-13-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-409"
msgid "Where Ebon Crypts become Ebon Caves."
msgstr "Ebon Crypts가 Ebon Caves가되는 곳.-G-"

#: 172030117-13-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-397"
msgid "Found in soft dirt by daggers."
msgstr "단도에 의해 부드러운 흙에서 발견되었습니다.-G-"

#: 172030117-13-318
msgctxt "172030117-13-318"
msgid "Destroy the Crescent Dremora"
msgstr "신월도 드레모라를 처치하기"

#: 172030117-1-328
msgctxt "172030117-1-328"
msgid "Brokenhelm Hollow Explorer"
msgstr "깨진 투구 구덩이 탐험가"

#: 172030117-13-2750
msgctxt "172030117-13-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2748
msgctxt "172030117-13-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2630
msgctxt "172030117-13-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2629
msgctxt "172030117-13-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2628
msgctxt "172030117-13-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2507
msgctxt "172030117-13-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Swords"
msgstr "선스파이어 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2506
msgctxt "172030117-13-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Swords"
msgstr "펠레타인 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2505
msgctxt "172030117-13-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Swords"
msgstr "아네퀴나 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2504
msgctxt "172030117-13-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Swords"
msgstr "메리디안 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2503
msgctxt "172030117-13-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Swords"
msgstr "콜드스냅 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-1-325
msgctxt "172030117-1-325"
msgid "Defeat High Kinlord Rilis"
msgstr "고위 혈족군주 릴리스 처치"

#: 172030117-13-2463
msgctxt "172030117-13-2463"
msgid "Bruk'ra Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-13-2461
msgctxt "172030117-13-2461"
msgid "Tucked away on the highest scarp of Predator Mesa."
msgstr ""

#: 172030117-13-2361
msgctxt "172030117-13-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Swords"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2360
msgctxt "172030117-13-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Swords"
msgstr "죽은-물 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2359
msgctxt "172030117-13-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Swords"
msgstr "의장대 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2319
msgctxt "172030117-13-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Swords"
msgstr "웰키나 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2318
msgctxt "172030117-13-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Swords"
msgstr "은빛 여명 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2317
msgctxt "172030117-13-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Swords"
msgstr "사냥꾼 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2285
msgctxt "172030117-13-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Swords"
msgstr "피안도네안 양식의 검 제작법 배우기 "

#: 172030117-13-2190
msgctxt "172030117-13-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Swords"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2189
msgctxt "172030117-13-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Swords"
msgstr "비늘소환자 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2188
msgctxt "172030117-13-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Swords"
msgstr "드레모라 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2187
msgctxt "172030117-13-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Swords"
msgstr "사피악 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2186
msgctxt "172030117-13-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Swords"
msgstr "시직 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2120
msgctxt "172030117-13-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Swords"
msgstr "벌레 교단 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2099
msgctxt "172030117-13-2099"
msgid "Retrieve the Mirror of Fatal Premonition"
msgstr ""

#: 172030117-13-2098
msgctxt "172030117-13-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Swords"
msgstr "블러드포지 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2097
msgctxt "172030117-13-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Swords"
msgstr "공포뿔 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2045
msgctxt "172030117-13-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Swords"
msgstr "에본섀도우 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2044
msgctxt "172030117-13-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Swords"
msgstr "사도 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2024
msgctxt "172030117-13-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Swords"
msgstr ""

#: 172030117-13-2023
msgctxt "172030117-13-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Swords"
msgstr "텔바니 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2022
msgctxt "172030117-13-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Swords"
msgstr "레도란 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-2021
msgctxt "172030117-13-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Swords"
msgstr "할루 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1958
msgctxt "172030117-13-1958"
msgid "Nullification Staff"
msgstr "무효화 지팡이"

#: 172030117-13-194
msgctxt "172030117-13-194"
msgid "Find Bjorynolf"
msgstr "비요리놀프를 찾기"

#: 172030117-13-1935
msgctxt "172030117-13-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Swords"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1934
msgctxt "172030117-13-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Swords"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1933
msgctxt "172030117-13-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Swords"
msgstr "모락 통 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1932
msgctxt "172030117-13-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Swords"
msgstr "애쉬랜더 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1845
msgctxt "172030117-13-1845"
msgid "Overlooking a sun kissed path in Eton Nir Grotto"
msgstr ""

#: 172030117-13-1843
msgctxt "172030117-13-1843"
msgid "Hidden deep within a shrine to the Prince of Corruption."
msgstr "타락의 프린스 신전 깊은 곳에 숨어있음"

#: 172030117-13-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-1828"
msgid "Visit Ashalmimikala"
msgstr "Ashalmimikala 방문-G-"

#: 172030117-13-1824
msgctxt "172030117-13-1824"
msgid "Read Lesson 14 Near Falensarano Ruins"
msgstr "팔렌사라노 유적지(Falensarano Ruins)근처에 있는 14번째 설교 읽기"

#: 172030117-13-1815
msgctxt "172030117-13-1815"
msgid "Strident Springs Demesne"
msgstr "삐걱대는 온천 사유지"

#: 172030117-13-1814
msgctxt "172030117-13-1814"
msgid "Strident Springs Demesne"
msgstr "삐걱대는 온천 사유지"

#: 172030117-1-318
msgctxt "172030117-1-318"
msgid "Destroy the Ogrim Brothers"
msgstr "오그림 형제들을 처치하기"

#: 172030117-13-1798
msgctxt "172030117-13-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Swords"
msgstr "에보니 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1797
msgctxt "172030117-13-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Swords"
msgstr "라 가다 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1796
msgctxt "172030117-13-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Swords"
msgstr "실켄 링 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1795
msgctxt "172030117-13-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Swords"
msgstr "마짜툰 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1726
msgctxt "172030117-13-1726"
msgid "Strident Springs Demesne"
msgstr "삐걱대는 온천 사유지"

#: 172030117-13-1715
msgctxt "172030117-13-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Swords"
msgstr "드로거 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1714
msgctxt "172030117-13-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Swords"
msgstr "셀레스티얼 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1713
msgctxt "172030117-13-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Swords"
msgstr "요쿠단 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1712
msgctxt "172030117-13-1712"
msgid "Aran Ancestral Tomb"
msgstr "아란 조상의 묘비 "

#: 172030117-13-1676
msgctxt "172030117-13-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Swords"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1662
msgctxt "172030117-13-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Swords"
msgstr "미노타우로스 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1661
msgctxt "172030117-13-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Swords"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1660
msgctxt "172030117-13-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Swords"
msgstr "시간의 기사단 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1659
msgctxt "172030117-13-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Swords"
msgstr "드로 마스라 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1545
msgctxt "172030117-13-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Swords"
msgstr "할로우잭 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-1450"
msgid "Assassinate Abizzaka"
msgstr "암살자 아비 자카-G-"

#: 172030117-13-1424
msgctxt "172030117-13-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Swords"
msgstr "암살자 연맹 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1423
msgctxt "172030117-13-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Swords"
msgstr "도둑 길드 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1422
msgctxt "172030117-13-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Swords"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1417
msgctxt "172030117-13-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Swords"
msgstr "무법자 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1416
msgctxt "172030117-13-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Swords"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1415
msgctxt "172030117-13-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Swords"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1414
msgctxt "172030117-13-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Swords"
msgstr "에본하트 조약 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1412
msgctxt "172030117-13-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Swords"
msgstr "말라카스 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1411
msgctxt "172030117-13-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Swords"
msgstr "트리니막 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1410
msgctxt "172030117-13-1410"
msgid "Slay the Target in Alik'r Desert with the Blade of Woe"
msgstr "알리키'어 사막에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-13-1348
msgctxt "172030117-13-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Swords"
msgstr "용병 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1341
msgctxt "172030117-13-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Swords"
msgstr "고대 오크 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-1324"
msgid "Liquid Silver"
msgstr "액체 실버-G-"

#: 172030117-13-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-1320"
msgid "Pried from a necromancer's cold, dead hands."
msgstr "네크로맨서의 냉담하고 죽은 손에서 우승했습니다.-G-"

#: 172030117-13-1319
msgctxt "172030117-13-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Swords"
msgstr "글래스 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1318
msgctxt "172030117-13-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Swords"
msgstr "아카비리 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-13-1250"
msgid "Liquid Silver"
msgstr "액체 실버-G-"

#: 172030117-13-1181
msgctxt "172030117-13-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Swords"
msgstr "지브킨 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1144
msgctxt "172030117-13-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Swords"
msgstr "드웨머 양식의 검 제작법 배우기"

#: 172030117-13-1045
msgctxt "172030117-13-1045"
msgid "Stinkhorn"
msgstr "말뚝버섯"

#: 172030117-13-1041
msgctxt "172030117-13-1041"
msgid "Research the Infused Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Infused를 연구하세요."

#: 172030117-13-1025
msgctxt "172030117-13-1025"
msgid "Learn the Daedric Racial Style."
msgstr "데이드릭 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-13-1023
msgctxt "172030117-13-1023"
msgid "Research the Infused Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Infused를 연구하세요."

#: 172030117-1-301
msgctxt "172030117-1-301"
msgid "Defeat the Whisperer"
msgstr "속삭이는 자를 처치하기"

#: 172030117-1-300
msgctxt "172030117-1-300"
msgid "Defeat Brol"
msgstr "브롤을 처치하기"

#: 172030117-1-299
msgctxt "172030117-1-299"
msgid "Defeat Brol"
msgstr "브롤을 처치하기"

#: 172030117-12-989
msgctxt "172030117-12-989"
msgid "Eastmarch Skyshard Hunter"
msgstr "이스트마치 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-296
msgctxt "172030117-1-296"
msgid "Tomb of the Apostates Explorer"
msgstr "변절자의 무덤 탐험가"

#: 172030117-1-294
msgctxt "172030117-1-294"
msgid "Defeat Kra'gh the Dreugh King"
msgstr "드레우그 왕 크라'그를 처치하기"

#: 172030117-12-873
msgctxt "172030117-12-873"
msgid "Rivenspire"
msgstr "리븐스파이어"

#: 172030117-12-872
msgctxt "172030117-12-872"
msgid "Betnikh"
msgstr "베트닉 (Betnikh)"

#: 172030117-12-871
msgctxt "172030117-12-871"
msgid "Rivenspire"
msgstr "리븐스파이어 (Rivenspire)"

#: 172030117-1-287
msgctxt "172030117-1-287"
msgid "Ondil Explorer"
msgstr "온딜 탐험가"

#: 172030117-12-869
msgctxt "172030117-12-869"
msgid "Rivenspire"
msgstr "리븐스파이어(Rivenspire)"

#: 172030117-12-867
msgctxt "172030117-12-867"
msgid "Bangkorai Pathfinder"
msgstr "뱅코라이 길잡이"

#: 172030117-12-781
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-781"
msgid "Power"
msgstr "힘-G-"

#: 172030117-12-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-780"
msgid "Deprive"
msgstr "빼앗다-G-"

#: 172030117-12-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-779"
msgid "Magnify"
msgstr "확대-G-"

#: 172030117-12-766
msgctxt "172030117-12-766"
msgid "Cracked Wood Cave Explorer"
msgstr "금간 나무 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-2751
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-2751"
msgid "Complete ""The Coven Conundrum"""
msgstr ""

#: 172030117-1-2750
msgctxt "172030117-1-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2748
msgctxt "172030117-1-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-272
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-272"
msgid "Defeat Sliklenia the Songstress"
msgstr "송구 슬리 클리 어 패배-G-"

#: 172030117-12-704
msgctxt "172030117-12-704"
msgid "Buy a Drink in Evermore"
msgstr "에버모어에서 술을 사세요."

#: 172030117-1-270
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-270"
msgid "Lower Bthanuel Explorer"
msgstr "Lower Bthanuel 탐험가"

#: 172030117-12-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-695"
msgid "Held in a corner by the House of Troubles."
msgstr "고생의 집에서 한 모퉁이에서 열렸습니다.-G-"

#: 172030117-12-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-694"
msgid "Walk the Shadowed Path."
msgstr "암흑의 길을 걸어 라.-G-"

#: 172030117-12-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-693"
msgid "In a cave of crimson treasures."
msgstr "진홍의 보물 동굴에.-G-"

#: 172030117-12-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-692"
msgid "Nurtured by amphibious host."
msgstr "수륙 양용의 호스트에 의해 양성.-G-"

#: 172030117-12-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-689"
msgid "Where green grows in the fort's wall."
msgstr "요새 벽에 녹색이 자란 곳.-G-"

#: 172030117-12-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-688"
msgid "Crashed from the sky to open the vault."
msgstr "금고를 열기 위해 하늘에서 추락했습니다.-G-"

#: 172030117-12-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-687"
msgid "Crown in hand, leave and look right."
msgstr "손에 크라운을 남겨두고 옳은 것처럼 보입니다.-G-"

#: 172030117-12-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-686"
msgid "Entombed in the Orchard."
msgstr "과수원에서 무덤.-G-"

#: 172030117-12-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-685"
msgid "Outlaws strike skooma deals here."
msgstr "무법자 스트라이크 skooma 거래 여기.-G-"

#: 172030117-12-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-684"
msgid "Fungus dwellers dig far from home."
msgstr "곰팡이 거주자는 집에서 멀리 파다.-G-"

#: 172030117-12-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-683"
msgid "Under root, but hidden high."
msgstr "뿌리 밑이지만 은밀한 곳.-G-"

#: 172030117-12-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-682"
msgid "Not yet dead on the vine."
msgstr "포도 나무에 아직 죽지 않았습니다.-G-"

#: 172030117-1-2660
msgctxt "172030117-1-2660"
msgid "Unhallowed Grave"
msgstr ""

#: 172030117-1-2656
msgctxt "172030117-1-2656"
msgid "Kill 25 Storm Atronachs"
msgstr ""

#: 172030117-1-2633
msgctxt "172030117-1-2633"
msgid "Black Heights"
msgstr ""

#: 172030117-1-2630
msgctxt "172030117-1-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2629
msgctxt "172030117-1-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2628
msgctxt "172030117-1-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2623
msgctxt "172030117-1-2623"
msgid "Southern Elsweyr Master Explorer"
msgstr ""

#: 172030117-1-2621
msgctxt "172030117-1-2621"
msgid "Blue Venom Hasawen"
msgstr ""

#: 172030117-1-2619
msgctxt "172030117-1-2619"
msgid "Elsweyr My Love, Page 5"
msgstr ""

#: 172030117-1-2595
msgctxt "172030117-1-2595"
msgid "Pack Leader's Bone Broth"
msgstr "무리 우두머리의 뼈 죽"

#: 172030117-1-2590
msgctxt "172030117-1-2590"
msgid "Moongrave Fane"
msgstr "달무덤 신전"

#: 172030117-1-2589
msgctxt "172030117-1-2589"
msgid "Support Skill Master"
msgstr ""

#: 172030117-12-585
msgctxt "172030117-12-585"
msgid "Stony Basin Dolmen"
msgstr "바위 분지 고인돌"

#: 172030117-12-584
msgctxt "172030117-12-584"
msgid "Mournoth Dolmen"
msgstr "모노우스 고인돌"

#: 172030117-12-579
msgctxt "172030117-12-579"
msgid "Northern Woods Dolmen"
msgstr "북부 숲 고인돌"

#: 172030117-1-2567
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-2567"
msgid "Complete ""The Horn of Ja'darri"""
msgstr "\"\"자'다리의 뿔\"\" 완료"

#: 172030117-1-2566
msgctxt "172030117-1-2566"
msgid "Senchal River Perch (River)"
msgstr ""

#: 172030117-1-2563
msgctxt "172030117-1-2563"
msgid "End of the Exile"
msgstr ""

#: 172030117-1-2562
msgctxt "172030117-1-2562"
msgid "Lurking inside a burned ruin in west Senchal"
msgstr ""

#: 172030117-1-2561
msgctxt "172030117-1-2561"
msgid "Pridehome"
msgstr ""

#: 172030117-1-2560
msgctxt "172030117-1-2560"
msgid "Moonlit Cove Explorer"
msgstr ""

#: 172030117-1-2559
msgctxt "172030117-1-2559"
msgid "Pellitine Pathfinder"
msgstr ""

#: 172030117-12-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-557"
msgid "Where a stormy ritual brews."
msgstr "폭풍우가 치는 제사 의식이 일어나는 곳.-G-"

#: 172030117-12-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-556"
msgid "Blown down a mine shaft."
msgstr "광산 샤프트를 날려 버렸습니다.-G-"

#: 172030117-1-2549
msgctxt "172030117-1-2549"
msgid "Keeper of the Kiln"
msgstr ""

#: 172030117-12-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-547"
msgid "Asleep in the depths, the Dwemer awakens."
msgstr "깊은 곳에서 잠 들어, 드워머는 깨어 난다.-G-"

#: 172030117-1-2545
msgctxt "172030117-1-2545"
msgid "Cold-Blooded Killer"
msgstr ""

#: 172030117-1-2540
msgctxt "172030117-1-2540"
msgid "Sister Skelga"
msgstr ""

#: 172030117-1-2539
msgctxt "172030117-1-2539"
msgid "Sister Skelga"
msgstr ""

#: 172030117-1-2534
msgctxt "172030117-1-2534"
msgid "Amaffi's Tapestry Piece"
msgstr ""

#: 172030117-1-2525
msgctxt "172030117-1-2525"
msgid "Kill 100 Flame Atronachs"
msgstr ""

#: 172030117-1-2522
msgctxt "172030117-1-2522"
msgid "Precarious Parley"
msgstr ""

#: 172030117-1-2517
msgctxt "172030117-1-2517"
msgid "Cyrodiil Pact Skyshard Hunter"
msgstr "시로딜 에본하트 조약 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-2516
msgctxt "172030117-1-2516"
msgid "Upper Craglorn Skyshards"
msgstr "크래글론 상부 스카이샤드"

#: 172030117-12-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-515"
msgid "Explore the ruins north of Wind's Keep."
msgstr "윈즈 킵 북쪽의 폐허를 둘러보십시오.-G-"

#: 172030117-1-2513
msgctxt "172030117-1-2513"
msgid "Auridon Skyshard Hunter"
msgstr "아우리돈 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-1-2509
msgctxt "172030117-1-2509"
msgid "Northern Elsweyr Master Explorer"
msgstr "북부 엘스웨어 달인 탐험가"

#: 172030117-1-2507
msgctxt "172030117-1-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Belts"
msgstr "선스파이어 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2506
msgctxt "172030117-1-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Belts"
msgstr "펠레타인 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2505
msgctxt "172030117-1-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Belts"
msgstr "아네퀴나 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2504
msgctxt "172030117-1-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Belts"
msgstr "메리디안 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2503
msgctxt "172030117-1-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Belts"
msgstr "콜드스냅 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2471
msgctxt "172030117-1-2471"
msgid "Depths of Malatar Vanquisher"
msgstr "말라타의 심연 승리자"

#: 172030117-1-2468
msgctxt "172030117-1-2468"
msgid "Sunspire Conqueror"
msgstr "선스파이어 정복자"

#: 172030117-1-2463
msgctxt "172030117-1-2463"
msgid "Riverhold Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-1-2462
msgctxt "172030117-1-2462"
msgid "Fear the Foe, Heed the Teacher"
msgstr ""

#: 172030117-1-2461
msgctxt "172030117-1-2461"
msgid "In the ruins where poachers Prowl."
msgstr ""

#: 172030117-1-2455
msgctxt "172030117-1-2455"
msgid "The Upper Crust"
msgstr ""

#: 172030117-1-2453
msgctxt "172030117-1-2453"
msgid "Throw Pie at Jorunn the Skald-King"
msgstr ""

#: 172030117-1-2446
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-2446"
msgid "Complete ""The Halls of Colossus"" Quest"
msgstr ""

#: 172030117-1-2443
msgctxt "172030117-1-2443"
msgid "Defeat Meat of the Discarded"
msgstr ""

#: 172030117-1-2442
msgctxt "172030117-1-2442"
msgid "Defeat Meat of the Discarded"
msgstr ""

#: 172030117-1-2441
msgctxt "172030117-1-2441"
msgid "Defeat Lieutenant Kurzatha"
msgstr ""

#: 172030117-1-2440
msgctxt "172030117-1-2440"
msgid "Defeat Lieutenant Kurzatha"
msgstr ""

#: 172030117-1-2432
msgctxt "172030117-1-2432"
msgid "Lair of Maarselok Conqueror"
msgstr "마슬록의 둥지 정복자"

#: 172030117-1-2430
msgctxt "172030117-1-2430"
msgid "Selene's Savior"
msgstr ""

#: 172030117-1-2426
msgctxt "172030117-1-2426"
msgid "Defeat Maarselok in Flight"
msgstr ""

#: 172030117-1-2425
msgctxt "172030117-1-2425"
msgid "Defeat Maarselok in Flight"
msgstr ""

#: 172030117-1-2421
msgctxt "172030117-1-2421"
msgid "Drunk on Power"
msgstr ""

#: 172030117-1-2416
msgctxt "172030117-1-2416"
msgid "Defeat Dro'zakar"
msgstr ""

#: 172030117-1-2415
msgctxt "172030117-1-2415"
msgid "Defeat Dro'zakar"
msgstr ""

#: 172030117-1-2412
msgctxt "172030117-1-2412"
msgid "Moon-Sugar Shrimp (River)"
msgstr ""

#: 172030117-1-2411
msgctxt "172030117-1-2411"
msgid "Defeat Zalsheem"
msgstr ""

#: 172030117-12-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-409"
msgid "Behind a wall to Enduum all."
msgstr "Enduum의 모든 벽 뒤에.-G-"

#: 172030117-1-2404
msgctxt "172030117-1-2404"
msgid "Northern Elsweyr Pathfinder"
msgstr ""

#: 172030117-1-2403
msgctxt "172030117-1-2403"
msgid "Shadow Dance Ruins"
msgstr ""

#: 172030117-1-2402
msgctxt "172030117-1-2402"
msgid "Predator Mesa Explorer"
msgstr ""

#: 172030117-12-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-397"
msgid "Where a fiery tide rises."
msgstr "불 같은 조수가 일어나는 곳.-G-"

#: 172030117-1-2386
msgctxt "172030117-1-2386"
msgid "Piloted Repair Skeevaton"
msgstr ""

#: 172030117-1-2363
msgctxt "172030117-1-2363"
msgid "Complete Hall of Beasts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2362
msgctxt "172030117-1-2362"
msgid "Complete Hall of Beasts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2361
msgctxt "172030117-1-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Belts"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2360
msgctxt "172030117-1-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Belts"
msgstr "죽은-물 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2359
msgctxt "172030117-1-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Belts"
msgstr "의장대 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2358
msgctxt "172030117-1-2358"
msgid "Rescue Bright-Throat Villager"
msgstr ""

#: 172030117-1-2357
msgctxt "172030117-1-2357"
msgid "Vine-Tongues: Preparations"
msgstr ""

#: 172030117-1-2355
msgctxt "172030117-1-2355"
msgid "The Progeny"
msgstr ""

#: 172030117-1-2343
msgctxt "172030117-1-2343"
msgid "Disarm a Gas Blossom"
msgstr ""

#: 172030117-1-2341
msgctxt "172030117-1-2341"
msgid "Lies of the Dread-Father"
msgstr ""

#: 172030117-1-2331
msgctxt "172030117-1-2331"
msgid "Defender of Murkmire"
msgstr "머크마이어의 수호자"

#: 172030117-1-2330
msgctxt "172030117-1-2330"
msgid "Speak to Choixth About Taking Lives"
msgstr ""

#: 172030117-1-2322
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-2322"
msgid "Complete ""The Cursed Skull"" Quest"
msgstr "\"\"저주받은 해골(The Cursed Skull)\"\" 퀘스트를 완료하세요"

#: 172030117-1-2321
msgctxt "172030117-1-2321"
msgid "Belly-of-Stone"
msgstr ""

#: 172030117-1-2320
msgctxt "172030117-1-2320"
msgid "Xeech Tablet"
msgstr ""

#: 172030117-1-2319
msgctxt "172030117-1-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Belts"
msgstr "웰키나 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-12-318
msgctxt "172030117-12-318"
msgid "Destroy the Verkarth Vampire"
msgstr "벌카스 뱀파이어를 처치하기"

#: 172030117-1-2316
msgctxt "172030117-1-2316"
msgid "Dremora Plunder Skull, Insurgent"
msgstr "드레모라 약탈한 해골, 교전"

#: 172030117-1-2315
msgctxt "172030117-1-2315"
msgid "Witchmother's Potent Brew"
msgstr "마녀어미의 진한 혼합물"

#: 172030117-1-2302
msgctxt "172030117-1-2302"
msgid "Boon of Prowling Obtained"
msgstr ""

#: 172030117-1-2295
msgctxt "172030117-1-2295"
msgid "Moist Scale Burrower (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-2292
msgctxt "172030117-1-2292"
msgid "Feller of Thunder"
msgstr ""

#: 172030117-1-2291
msgctxt "172030117-1-2291"
msgid "Along the shore south of the Xinchei-Konu"
msgstr ""

#: 172030117-1-2290
msgctxt "172030117-1-2290"
msgid "The Dominus Fatum"
msgstr ""

#: 172030117-1-2289
msgctxt "172030117-1-2289"
msgid "Teeth of Sithis Explorer"
msgstr "시디스의 이빨 탐험가"

#: 172030117-1-2288
msgctxt "172030117-1-2288"
msgid "Murkmire Pathfinder"
msgstr "머크마이어 길잡이"

#: 172030117-1-2285
msgctxt "172030117-1-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Belts"
msgstr "피안도네안 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2277
msgctxt "172030117-1-2277"
msgid "Depths of Malatar Conqueror"
msgstr "말라타의 심연 정복자"

#: 172030117-12-2750
msgctxt "172030117-12-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-1-2275
msgctxt "172030117-1-2275"
msgid "Throwing Shade"
msgstr ""

#: 172030117-12-2748
msgctxt "172030117-12-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-1-2271
msgctxt "172030117-1-2271"
msgid "Defeat the Weeping Woman"
msgstr ""

#: 172030117-1-2270
msgctxt "172030117-1-2270"
msgid "Defeat the Weeping Woman"
msgstr ""

#: 172030117-1-2266
msgctxt "172030117-1-2266"
msgid "Vault Cracker"
msgstr ""

#: 172030117-12-2630
msgctxt "172030117-12-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-12-2629
msgctxt "172030117-12-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-12-2628
msgctxt "172030117-12-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-1-2261
msgctxt "172030117-1-2261"
msgid "Defeat Warlord Tzogvin"
msgstr ""

#: 172030117-1-2260
msgctxt "172030117-1-2260"
msgid "Defeat Warlord Tzogvin"
msgstr ""

#: 172030117-12-2507
msgctxt "172030117-12-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Staves"
msgstr "선스파이어 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2506
msgctxt "172030117-12-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Staves"
msgstr "펠레타인 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2505
msgctxt "172030117-12-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Staves"
msgstr "아네퀴나 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2504
msgctxt "172030117-12-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Staves"
msgstr "메리디안 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2503
msgctxt "172030117-12-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Staves"
msgstr "콜드스냅 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2248
msgctxt "172030117-1-2248"
msgid "Baron Thirsk"
msgstr "써스크 남작"

#: 172030117-12-2463
msgctxt "172030117-12-2463"
msgid "Helkarn Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-12-2462
msgctxt "172030117-12-2462"
msgid "In Death Is the Promise"
msgstr ""

#: 172030117-12-2461
msgctxt "172030117-12-2461"
msgid "On an unsteady ledge, buffeted by the Desert Wind."
msgstr ""

#: 172030117-1-2240
msgctxt "172030117-1-2240"
msgid "Abyssal Sea Pig (Mystic)"
msgstr ""

#: 172030117-12-2361
msgctxt "172030117-12-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Staves"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2360
msgctxt "172030117-12-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Staves"
msgstr "죽은-물 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2359
msgctxt "172030117-12-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Staves"
msgstr "의장대 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2319
msgctxt "172030117-12-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Staves"
msgstr "웰키나 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2318
msgctxt "172030117-12-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Staves"
msgstr "은빛 여명 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2317
msgctxt "172030117-12-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Staves"
msgstr "사냥꾼 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2285
msgctxt "172030117-12-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Staves"
msgstr "피안도네안 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2227
msgctxt "172030117-1-2227"
msgid "Unsurpassed Crafter"
msgstr "비길 데 없는 제작가"

#: 172030117-1-2226
msgctxt "172030117-1-2226"
msgid "Master Blacksmith"
msgstr "달인 대장장이"

#: 172030117-1-2224
msgctxt "172030117-1-2224"
msgid "Research the Healthy Jewelry Trait."
msgstr "Healthy 보석 특성연구하기"

#: 172030117-1-2223
msgctxt "172030117-1-2223"
msgid "Research the Healthy Jewelry Trait."
msgstr "Healthy 보석 특성연구하기"

#: 172030117-12-2190
msgctxt "172030117-12-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Staves"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2189
msgctxt "172030117-12-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Staves"
msgstr "비늘소환자 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2188
msgctxt "172030117-12-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Staves"
msgstr "드레모라 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2187
msgctxt "172030117-12-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Staves"
msgstr "사피악 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2186
msgctxt "172030117-12-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Staves"
msgstr "시직 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2216
msgctxt "172030117-1-2216"
msgid "Improve a Jewelry Crafting item to Superior quality."
msgstr "보석 공예품을 우수한 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-12-2120
msgctxt "172030117-12-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Staves"
msgstr "벌레 교단 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2099
msgctxt "172030117-12-2099"
msgid "Retrieve the Pillow of Sweet Dreams"
msgstr ""

#: 172030117-12-2098
msgctxt "172030117-12-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Staves"
msgstr "블러드포지 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2097
msgctxt "172030117-12-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Staves"
msgstr "공포뿔 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2045
msgctxt "172030117-12-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Staves"
msgstr "에본섀도우 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2044
msgctxt "172030117-12-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Staves"
msgstr "사도 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2024
msgctxt "172030117-12-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Staves"
msgstr ""

#: 172030117-12-2023
msgctxt "172030117-12-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Staves"
msgstr "텔바니 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2022
msgctxt "172030117-12-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Staves"
msgstr "레도란 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-2021
msgctxt "172030117-12-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Staves"
msgstr "할루 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1958
msgctxt "172030117-12-1958"
msgid "Integral of Reason"
msgstr "이성의 통합"

#: 172030117-12-194
msgctxt "172030117-12-194"
msgid "Find Hunts-In-Shadow"
msgstr "헌츠-인-섀도우를 찾기"

#: 172030117-12-1934
msgctxt "172030117-12-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Staves"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1933
msgctxt "172030117-12-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Staves"
msgstr "모락 통 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1932
msgctxt "172030117-12-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Staves"
msgstr "애쉬랜더 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2193
msgctxt "172030117-1-2193"
msgid "Relics of Summerset"
msgstr "서머셋의 유물"

#: 172030117-1-2191
msgctxt "172030117-1-2191"
msgid "Dusk Arowana (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-2190
msgctxt "172030117-1-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Belts"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2189
msgctxt "172030117-1-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Belts"
msgstr "비늘소환자 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2188
msgctxt "172030117-1-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Belts"
msgstr "드레모라 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2187
msgctxt "172030117-1-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Belts"
msgstr "사피악 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2186
msgctxt "172030117-1-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Belts"
msgstr "시직 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1845
msgctxt "172030117-12-1845"
msgid "Stuffed in a barrel by goblins in King Haven's Pass"
msgstr ""

#: 172030117-12-1843
msgctxt "172030117-12-1843"
msgid "Nestled with glittering treasures where the red crystals glow."
msgstr "붉은 수정이 빛나는 곳에 반짝이는 보물과 함께 있음"

#: 172030117-12-1828
msgctxt "172030117-12-1828"
msgid "Visit Ashurnibibi"
msgstr "아슈르니비비를 방문"

#: 172030117-12-1824
msgctxt "172030117-12-1824"
msgid "Read Lesson 13 Near Khartag Point"
msgstr "Khartag Point근처에 있는13번째 설교 읽기"

#: 172030117-1-2182
msgctxt "172030117-1-2182"
msgid "Defeat Welkadra"
msgstr ""

#: 172030117-12-1815
msgctxt "172030117-12-1815"
msgid "Domus Phrasticus"
msgstr "프라스티쿠스 주택"

#: 172030117-12-1814
msgctxt "172030117-12-1814"
msgid "Domus Phrasticus"
msgstr "프라스티쿠스 주택"

#: 172030117-12-1813
msgctxt "172030117-12-1813"
msgid "Twin Arches"
msgstr "쌍둥이 아치형 집"

#: 172030117-12-1812
msgctxt "172030117-12-1812"
msgid "Twin Arches"
msgstr "쌍둥이 아치형 집"

#: 172030117-1-2181
msgctxt "172030117-1-2181"
msgid "Defeat Gilleruk the Viscous"
msgstr ""

#: 172030117-12-1798
msgctxt "172030117-12-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Staves"
msgstr "에보니 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1797
msgctxt "172030117-12-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Staves"
msgstr "라 가다 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1796
msgctxt "172030117-12-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Staves"
msgstr "실켄 링 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1795
msgctxt "172030117-12-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Staves"
msgstr "마짜툰 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1726
msgctxt "172030117-12-1726"
msgid "Domus Phrasticus"
msgstr "프라스티쿠스 주택"

#: 172030117-12-1725
msgctxt "172030117-12-1725"
msgid "Twin Arches"
msgstr "쌍둥이 아치형 집"

#: 172030117-12-1715
msgctxt "172030117-12-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Staves"
msgstr "드로거 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1714
msgctxt "172030117-12-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Staves"
msgstr "셀레스티얼 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1713
msgctxt "172030117-12-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Staves"
msgstr "요쿠단 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1712"
msgid "Othrelas Ancestral Tomb"
msgstr "오스 렐 라스 조상의 무덤-G-"

#: 172030117-1-2171
msgctxt "172030117-1-2171"
msgid "Pecking Order"
msgstr ""

#: 172030117-1-2170
msgctxt "172030117-1-2170"
msgid "March of Sacrifices Conqueror"
msgstr ""

#: 172030117-12-1676
msgctxt "172030117-12-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Staves"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2167
msgctxt "172030117-1-2167"
msgid "Survival of the Fittest"
msgstr ""

#: 172030117-12-1662
msgctxt "172030117-12-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Staves"
msgstr "미노타우로스 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1661
msgctxt "172030117-12-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Staves"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1660
msgctxt "172030117-12-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Staves"
msgstr "시간의 기사단 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1659
msgctxt "172030117-12-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Staves"
msgstr "드로 마스라 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2163
msgctxt "172030117-1-2163"
msgid "Defeat Aghaedh of the Solstice"
msgstr ""

#: 172030117-1-2162
msgctxt "172030117-1-2162"
msgid "Defeat Aghaedh of the Solstice"
msgstr ""

#: 172030117-1-2158
msgctxt "172030117-1-2158"
msgid "Head of the Pack"
msgstr ""

#: 172030117-12-1545
msgctxt "172030117-12-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Staves"
msgstr "할로우잭 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2153
msgctxt "172030117-1-2153"
msgid "Defeat the Hedge Maze Guardian"
msgstr ""

#: 172030117-1-2152
msgctxt "172030117-1-2152"
msgid "Defeat the Hedge Maze Guardian"
msgstr ""

#: 172030117-12-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1450"
msgid "Assassinate Eslendore"
msgstr "암살자 Eslendore-G-"

#: 172030117-12-1424
msgctxt "172030117-12-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Staves"
msgstr "암살자 연맹 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1423
msgctxt "172030117-12-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Staves"
msgstr "도둑 길드 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1422
msgctxt "172030117-12-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Staves"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1417
msgctxt "172030117-12-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Staves"
msgstr "무법자 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1416
msgctxt "172030117-12-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Staves"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1415
msgctxt "172030117-12-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Staves"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1414
msgctxt "172030117-12-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Staves"
msgstr "에본하트 조약 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1412
msgctxt "172030117-12-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Staves"
msgstr "말라카스 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1411
msgctxt "172030117-12-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Staves"
msgstr "트리니막 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1410
msgctxt "172030117-12-1410"
msgid "Slay the Target in Rivenspire with the Blade of Woe"
msgstr "리븐스파이어에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-1-2140
msgctxt "172030117-1-2140"
msgid "Cloudrest Conqueror"
msgstr "클라우드레스트 정복자"

#: 172030117-12-1348
msgctxt "172030117-12-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Staves"
msgstr "용병 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1341
msgctxt "172030117-12-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Staves"
msgstr "고대 오크 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1324"
msgid "Thukhozod's Bracer"
msgstr "Thukhozod의 Bracer-G-"

#: 172030117-12-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1320"
msgid "An unusual egg for harpies."
msgstr "harpies에 대한 비정상적인 달걀.-G-"

#: 172030117-12-1319
msgctxt "172030117-12-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Staves"
msgstr "글래스 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1318
msgctxt "172030117-12-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Staves"
msgstr "아카비리 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1250"
msgid "Thukhozod's Bracer"
msgstr "Thukhozod의 Bracer-G-"

#: 172030117-1-2120
msgctxt "172030117-1-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Belts"
msgstr "벌레 교단 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1181
msgctxt "172030117-12-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Staves"
msgstr "지브킨 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-12-1160"
msgid "The deepest depths where the Tower grows roots."
msgstr "탑이 자라는 가장 깊은 곳.-G-"

#: 172030117-12-1144
msgctxt "172030117-12-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Staves"
msgstr "드웨머 양식의 지팡이 제작법 배우기"

#: 172030117-12-1045
msgctxt "172030117-12-1045"
msgid "Nirnroot"
msgstr "넌루트"

#: 172030117-12-1041
msgctxt "172030117-12-1041"
msgid "Research the Training Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Training을 연구하세요."

#: 172030117-1-2103
msgctxt "172030117-1-2103"
msgid "Veteran Scalecaller Peak"
msgstr "베테랑 비늘소환자 봉우리"

#: 172030117-12-1025
msgctxt "172030117-12-1025"
msgid "Learn the Primitive Racial Style."
msgstr "원시 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-12-1023
msgctxt "172030117-12-1023"
msgid "Research the Training Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Training을 연구하세요."

#: 172030117-1-2101
msgctxt "172030117-1-2101"
msgid "Churug of the Abyss"
msgstr ""

#: 172030117-1-2100
msgctxt "172030117-1-2100"
msgid "Sil-Var-Woad Abyssal Geyser"
msgstr "실-바-워드 심해의 간혈천"

#: 172030117-1-2099
msgctxt "172030117-1-2099"
msgid "Retrieve the Heart of the Indrik"
msgstr ""

#: 172030117-1-2098
msgctxt "172030117-1-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Belts"
msgstr "블러드포지 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2097
msgctxt "172030117-1-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Belts"
msgstr " 공포뿔 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2094
msgctxt "172030117-1-2094"
msgid "Defeat Gilleruk the Viscous"
msgstr ""

#: 172030117-1-2093
msgctxt "172030117-1-2093"
msgid "Defeat Welkadra"
msgstr "웰카드라 처치"

#: 172030117-1-2075
msgctxt "172030117-1-2075"
msgid "Asylum Sanctorium Vanquisher"
msgstr "성자의 격리장의 승리자"

#: 172030117-1-2049
msgctxt "172030117-1-2049"
msgid "Clockwork City Defender"
msgstr "클락워크 시티 방어자"

#: 172030117-1-2047
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-2047"
msgid "Kill Ithoxis, Abathoth, and Ssatinot in Exarch's Egress."
msgstr "Exarch &#39;s Egress에서 Ithoxis, Abathoth 및 Ssatinot를 죽입니다.-G-"

#: 172030117-1-2045
msgctxt "172030117-1-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Belts"
msgstr "에본섀도우 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2044
msgctxt "172030117-1-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Belts"
msgstr "사도 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2042
msgctxt "172030117-1-2042"
msgid "Defeat Caanerin"
msgstr "카네린 처치"

#: 172030117-1-2027
msgctxt "172030117-1-2027"
msgid "Ancestor Wrasse (Oily)"
msgstr ""

#: 172030117-1-2024
msgctxt "172030117-1-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Belts"
msgstr ""

#: 172030117-1-2023
msgctxt "172030117-1-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Belts"
msgstr "텔바니 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2022
msgctxt "172030117-1-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Belts"
msgstr "레도란 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2021
msgctxt "172030117-1-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Belts"
msgstr "할루 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-2020
msgctxt "172030117-1-2020"
msgid "Insalubrious Effluvium"
msgstr "불결한 악취"

#: 172030117-1-2019
msgctxt "172030117-1-2019"
msgid "Shadow Cleft Explorer"
msgstr "그림자의 틈새의 탐험가"

#: 172030117-1-2018
msgctxt "172030117-1-2018"
msgid "Clockwork City Pathfinder"
msgstr "클락워크 시티 길잡이"

#: 172030117-1-2010
msgctxt "172030117-1-2010"
msgid "Summerset Pathfinder"
msgstr "서머셋 길잡이"

#: 172030117-1-2008
msgctxt "172030117-1-2008"
msgid "Alinor Docks"
msgstr "알리노어 부두"

#: 172030117-1-2007
msgctxt "172030117-1-2007"
msgid "Eton Nir Grotto"
msgstr "에톤 너 동굴 "

#: 172030117-11-989
msgctxt "172030117-11-989"
msgid "Shadowfen Skyshard Hunter"
msgstr "섀도우펜 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-11-985
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-985"
msgid "Hircine's Haunt"
msgstr "Hircine의 사냥-G-"

#: 172030117-1-1982
msgctxt "172030117-1-1982"
msgid "Breaker of Spells"
msgstr ""

#: 172030117-1-1976
msgctxt "172030117-1-1976"
msgid "Defeat Doylemish Ironheart"
msgstr ""

#: 172030117-1-1975
msgctxt "172030117-1-1975"
msgid "Defeat Doylemish Ironheart"
msgstr "도일미쉬 아이론하트(Doylemish Ironheart) 처치"

#: 172030117-1-1971
msgctxt "172030117-1-1971"
msgid "Deactivate the Wamasu Relic"
msgstr "와마수 렐릭 비활성화"

#: 172030117-1-1966
msgctxt "172030117-1-1966"
msgid "Let Bygones Be Bygones"
msgstr ""

#: 172030117-1-1960
msgctxt "172030117-1-1960"
msgid "Defeat the Cadaverous Guar, Senche-Tiger, Dire Wolf, and Bear"
msgstr ""

#: 172030117-1-1959
msgctxt "172030117-1-1959"
msgid "Defeat the Cadaverous Guar, Senche-Tiger, Dire Wolf, and Bear"
msgstr ""

#: 172030117-1-1958
msgctxt "172030117-1-1958"
msgid "Right Arm"
msgstr "오른팔"

#: 172030117-1-1945
msgctxt "172030117-1-1945"
msgid "Unfinished Letter to Marika"
msgstr "Marika에게 보내는 미완성의 편지"

#: 172030117-1-1942
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1942"
msgid "Taking the Bull by the Horns"
msgstr "뿔에 의해 황소를 잡는 것.-G-"

#: 172030117-1-1941
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1941"
msgid "Tempered Tantrum"
msgstr "템퍼 럼-G-"

#: 172030117-1-194
msgctxt "172030117-1-194"
msgid "Find Rolunda"
msgstr "롤룬다를 찾기"

#: 172030117-1-1937
msgctxt "172030117-1-1937"
msgid "Veteran Bloodroot Forge"
msgstr "베테랑 피뿌리 대장간"

#: 172030117-1-1935
msgctxt "172030117-1-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Belts"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1934
msgctxt "172030117-1-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Belts"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1933
msgctxt "172030117-1-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Belts"
msgstr "모락 통 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1932
msgctxt "172030117-1-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Belts"
msgstr "애쉬랜더 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-193
msgctxt "172030117-1-193"
msgid "Broken Tusk Explorer"
msgstr "부러진 엄니 탐험가"

#: 172030117-11-916
msgctxt "172030117-11-916"
msgid "Mermouth (River)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1892
msgctxt "172030117-1-1892"
msgid "Echo of Pelinal's Fury"
msgstr "펠리날의 분노의 메아리"

#: 172030117-1-1882
msgctxt "172030117-1-1882"
msgid "Pity Bombil (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1881
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1881"
msgid "Relics of Assarnatamat"
msgstr "아사 르나 타 마트의 유물-G-"

#: 172030117-1-1880
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1880"
msgid "Tarra-Suj Hunt"
msgstr "타라 수이지 헌트-G-"

#: 172030117-11-873
msgctxt "172030117-11-873"
msgid "Stormhaven"
msgstr "스톰헤이븐"

#: 172030117-11-872
msgctxt "172030117-11-872"
msgid "The Rift"
msgstr "리프트 (The Rift)"

#: 172030117-11-871
msgctxt "172030117-11-871"
msgid "Stormhaven"
msgstr "스톰헤이븐"

#: 172030117-11-869
msgctxt "172030117-11-869"
msgid "Stormhaven"
msgstr "스톰헤이븐"

#: 172030117-1-1868
msgctxt "172030117-1-1868"
msgid "Ancestral Tombs Hunter"
msgstr "조상의 묘비 헌터"

#: 172030117-11-867
msgctxt "172030117-11-867"
msgid "Alik'r Desert Pathfinder"
msgstr "알리키'어 사막 길잡이"

#: 172030117-1-1866
msgctxt "172030117-1-1866"
msgid "Morrowind Pathfinder"
msgstr "모로윈드 길잡이"

#: 172030117-1-1865
msgctxt "172030117-1-1865"
msgid "Ashalmimilkala"
msgstr "아샬미밀카라"

#: 172030117-1-1864
msgctxt "172030117-1-1864"
msgid "Ashalmawia Explorer"
msgstr "아샬마위아 탐험가"

#: 172030117-1-1857
msgctxt "172030117-1-1857"
msgid "Defeat Mynar Igna"
msgstr "마이나 이그나를 처치하세요."

#: 172030117-1-1856
msgctxt "172030117-1-1856"
msgid "Defeat Mynar Igna"
msgstr "마이나 이그나를 처치하세요."

#: 172030117-1-1854
msgctxt "172030117-1-1854"
msgid "Defeat the Guardian of Bthark"
msgstr "브타나크의 수호자를 처치하세요."

#: 172030117-1-1853
msgctxt "172030117-1-1853"
msgid "Defeat the Guardian of Bthark"
msgstr "브타나크의 수호자를 처치하세요."

#: 172030117-1-1852
msgctxt "172030117-1-1852"
msgid "Bearer of the Blessed Staff"
msgstr "축복받은 지팡이의 소유자"

#: 172030117-1-1848
msgctxt "172030117-1-1848"
msgid "Defeat Salothan and his Council"
msgstr "살로탄과 그의 공의회를 격퇴시키세요."

#: 172030117-1-1845
msgctxt "172030117-1-1845"
msgid "Among a nest of stone eggs east of Cey-Tarn Keep"
msgstr ""

#: 172030117-1-1844
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1844"
msgid "Soaking near a fluid pump north of the Pavilion of Artifice."
msgstr "Pavilion of Artifice의 북쪽에있는 유체 펌프 근처에 몸을 담그십시오.-G-"

#: 172030117-1-1843
msgctxt "172030117-1-1843"
msgid "On an isle facing the Sea of Ghosts."
msgstr "유령 바다에 면한 섬 위"

#: 172030117-1-1841
msgctxt "172030117-1-1841"
msgid "Telvanni Journal"
msgstr "텔바니 일기"

#: 172030117-11-838
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-838"
msgid "Scaly Durzog Hide"
msgstr "Scaly Durzog 숨기기-G-"

#: 172030117-1-1836
msgctxt "172030117-1-1836"
msgid "Halls of Fabrication Conqueror"
msgstr "제작의 전당 정복자"

#: 172030117-1-1835
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1835"
msgid "Defeat Sorcerer Tactical Facsimiles"
msgstr "패배 마법사 택시 팩시밀리-G-"

#: 172030117-1-1828
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1828"
msgid "Visit Esutanamus"
msgstr "에스 타나 무스 방문-G-"

#: 172030117-1-1827
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1827"
msgid "Visit the Shrine of Daring"
msgstr "대담한 신사 방문-G-"

#: 172030117-1-1826
msgctxt "172030117-1-1826"
msgid "Visit Amili Yahaz in Gnisis"
msgstr "그니시스의 아밀리 로옌을 만나세요."

#: 172030117-1-1824
msgctxt "172030117-1-1824"
msgid "Read Lesson 2 Near Gnisis"
msgstr "그니시스 근처에 있는 2번째 설교 읽기"

#: 172030117-1-1815
msgctxt "172030117-1-1815"
msgid "Mathiisen Manor"
msgstr "마티센 저택"

#: 172030117-1-1814
msgctxt "172030117-1-1814"
msgid "Mathiisen Manor"
msgstr "마티센 저택"

#: 172030117-1-1813
msgctxt "172030117-1-1813"
msgid "Flaming Nix Deluxe Garret"
msgstr "불타는 닉스 특등 다락방"

#: 172030117-1-1812
msgctxt "172030117-1-1812"
msgid "Flaming Nix Deluxe Garret"
msgstr "불타는 닉스 특등 다락방"

#: 172030117-1-181
msgctxt "172030117-1-181"
msgid "Emberflint Mine Explorer"
msgstr "엠버플린트 광산 탐험가"

#: 172030117-1-180
msgctxt "172030117-1-180"
msgid "Torog's Spite Explorer"
msgstr "토로그의 악의 탐험가"

#: 172030117-1-1798
msgctxt "172030117-1-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Belts"
msgstr "에보니 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1797
msgctxt "172030117-1-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Belts"
msgstr "라 가다 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1796
msgctxt "172030117-1-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Belts"
msgstr "실켄 링 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1795
msgctxt "172030117-1-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Belts"
msgstr "마짜툰 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-11-781
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-781"
msgid "Armor"
msgstr "갑옷-G-"

#: 172030117-11-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-780"
msgid "Drain"
msgstr "배수-G-"

#: 172030117-1-178
msgctxt "172030117-1-178"
msgid "Flyleaf Catacombs Explorer"
msgstr "플라이리프 카타콤 탐험가"

#: 172030117-11-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-779"
msgid "Empower"
msgstr "능력을 키우다-G-"

#: 172030117-1-177
msgctxt "172030117-1-177"
msgid "Koeglin Mine Explorer"
msgstr "코글린 광산 탐험가"

#: 172030117-11-766
msgctxt "172030117-11-766"
msgid "Underpall Cave Explorer"
msgstr "언더팔 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-176
msgctxt "172030117-1-176"
msgid "Silumm Explorer"
msgstr "실룸 탐험가"

#: 172030117-1-1730
msgctxt "172030117-1-1730"
msgid "Daggerfall Overlook"
msgstr "대거폴 감시대(Daggerfall Overlook)"

#: 172030117-11-727
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-727"
msgid "Howling at the moon."
msgstr "달에 울부 짖는 소리.-G-"

#: 172030117-1-1726
msgctxt "172030117-1-1726"
msgid "Mathiisen Manor"
msgstr "마티센 저택"

#: 172030117-1-1725
msgctxt "172030117-1-1725"
msgid "Flaming Nix Deluxe Garret"
msgstr "불타는 닉스 특등 다락방"

#: 172030117-1-1724
msgctxt "172030117-1-1724"
msgid "The Ebony Flask Inn Room"
msgstr "에보니 플라스크 여관 방"

#: 172030117-1-1723
msgctxt "172030117-1-1723"
msgid "Princess Rescuer"
msgstr "공주를 구출한 자"

#: 172030117-1-1721
msgctxt "172030117-1-1721"
msgid "Candied Jester's Coins"
msgstr "설탕졸임 광대주화"

#: 172030117-1-1720
msgctxt "172030117-1-1720"
msgid "Wayrest Undaunted Enclave"
msgstr "웨이레스트 언던티드 거주지"

#: 172030117-1-1716
msgctxt "172030117-1-1716"
msgid "A Noble Guest"
msgstr "고귀한 손님"

#: 172030117-1-1715
msgctxt "172030117-1-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Belts"
msgstr "드로거 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1714
msgctxt "172030117-1-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Belts"
msgstr "셀레스티얼 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1713
msgctxt "172030117-1-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Belts"
msgstr "요쿠단 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1712
msgctxt "172030117-1-1712"
msgid "Ginith Ancestral Tomb"
msgstr "지니스 조상의 묘비(Ginith Ancestral Tomb)"

#: 172030117-11-704
msgctxt "172030117-11-704"
msgid "Buy a Drink in Velyn Harbor"
msgstr "벨린 항구에서 술을 사세요."

#: 172030117-1-1699
msgctxt "172030117-1-1699"
msgid "Defeat the Siege Mammoth"
msgstr "공성 매머드를 처치하세요."

#: 172030117-1-1698
msgctxt "172030117-1-1698"
msgid "Defeat the Siege Mammoth"
msgstr "공성 매머드를 처치하세요."

#: 172030117-1-1697
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1697"
msgid "Cool Five Lava Pools with the Flameslake Cauldron"
msgstr "Flameslake 가마솥이있는 5 개의 용암풀을 식히십시오.-G-"

#: 172030117-11-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-695"
msgid "Near the folly's end."
msgstr "어리 석음이 끝날 무렵.-G-"

#: 172030117-11-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-694"
msgid "Singing straw's song."
msgstr "노래하는 빨대의 노래.-G-"

#: 172030117-11-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-693"
msgid "Vampires prowl where Elves once lived."
msgstr "엘프가 한때 살았던 뱀파이어가 배회합니다.-G-"

#: 172030117-11-692
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-692"
msgid "Enjoy a good roll in the muck."
msgstr "엉망으로 좋은 롤을 즐기십시오.-G-"

#: 172030117-1-1691
msgctxt "172030117-1-1691"
msgid "Defeat Caillaoife"
msgstr "카일라오페를 격퇴하세요."

#: 172030117-1-1690
msgctxt "172030117-1-1690"
msgid "Defeat Caillaoife"
msgstr "카일라오페를 격퇴하세요."

#: 172030117-11-689
msgctxt "172030117-11-689"
msgid "Deep in the roots of the tooth."
msgstr "치아의 뿌리 깊은 곳으로 가기"

#: 172030117-11-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-688"
msgid "Three eyes gleam, a frigid prize."
msgstr "3 개의 눈은 반짝 거 려요.-G-"

#: 172030117-11-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-687"
msgid "Unearthed by an outlaw excavation."
msgstr "무법자 발굴에 의해 쫓겨났습니다.-G-"

#: 172030117-11-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-686"
msgid "Seek the deepest depravity."
msgstr "가장 깊은 타락을 찾으십시오.-G-"

#: 172030117-11-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-685"
msgid "Awash in tears underground."
msgstr "지하에서 눈물을 흘리십시오.-G-"

#: 172030117-11-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-684"
msgid "Property of parasites."
msgstr "기생충의 특성.-G-"

#: 172030117-11-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-683"
msgid "A pretender in Naril Nagaia."
msgstr "나릴 나가이 아의 사기꾼.-G-"

#: 172030117-11-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-682"
msgid "Six-legged thunder invades."
msgstr "6 각형 천둥이 침입합니다.-G-"

#: 172030117-1-1677
msgctxt "172030117-1-1677"
msgid "New Live Provisioner"
msgstr "새 생명 요리사"

#: 172030117-1-1676
msgctxt "172030117-1-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Belts"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 허리띠 제작법을 배우기"

#: 172030117-1-1675
msgctxt "172030117-1-1675"
msgid "Rajhin's Sugar Claws"
msgstr "라진의 설탕 발톱"

#: 172030117-1-1674
msgctxt "172030117-1-1674"
msgid "The Trial of Five-Clawed Guile"
msgstr "다섯-발톱 간계의 시험"

#: 172030117-1-1669
msgctxt "172030117-1-1669"
msgid "Shadowfen Creeping Leech  (New Life) Caught"
msgstr ""

#: 172030117-1-1668
msgctxt "172030117-1-1668"
msgid "Kill Encroaching Wildlife Near the Temple of the Eight"
msgstr "여덟의 신전 근처에 있는 위협적인 야생 동물 죽이기"

#: 172030117-1-1667
msgctxt "172030117-1-1667"
msgid "Perform with Another Player at the Alcaire Castle Square"
msgstr "알케어 성 광장에서 다른 플레이어와 함께 공연하기"

#: 172030117-1-1666
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1666"
msgid "Dance with Another Player at the Fish Stink"
msgstr "Fish Stink에서 다른 플레이어와 함께 춤추기"

#: 172030117-1-1665
msgctxt "172030117-1-1665"
msgid "Complete Overrun Nirncrux Mine"
msgstr "압제된 넌크룩스 광산을 완료하세요."

#: 172030117-1-1664
msgctxt "172030117-1-1664"
msgid "Complete Anka-Ra's Plight"
msgstr "앙카-라의 곤경을 완료하세요."

#: 172030117-1-1663
msgctxt "172030117-1-1663"
msgid "Complete Fulminant Anomaly"
msgstr "전격의 이형을 완료하세요."

#: 172030117-1-1662
msgctxt "172030117-1-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Belts"
msgstr "미노타우로스 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1661
msgctxt "172030117-1-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Belts"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1660
msgctxt "172030117-1-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Belts"
msgstr "시간의 기사단 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1659
msgctxt "172030117-1-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Belts"
msgstr "드로 마스라 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1653
msgctxt "172030117-1-1653"
msgid "Defeat Ulguna Soul-Reaver"
msgstr "영혼-약탈자 얼구나 처치하기"

#: 172030117-1-1647
msgctxt "172030117-1-1647"
msgid "Defeat Atarus"
msgstr "아타루스 처치하기"

#: 172030117-1-1641
msgctxt "172030117-1-1641"
msgid "Defeat the Pack"
msgstr "무리를 처치하기"

#: 172030117-1-1635
msgctxt "172030117-1-1635"
msgid "Defeat Longclaw"
msgstr "긴 발톱 처치하기"

#: 172030117-1-1629
msgctxt "172030117-1-1629"
msgid "Defeat Quintus Verres and the Monstrous Gargoyle"
msgstr "퀸투스 베레스와 거대한 가고일 처치하기"

#: 172030117-1-1623
msgctxt "172030117-1-1623"
msgid "Defeat the Guardian of the Flame"
msgstr "화염의 수호자를 처치하기"

#: 172030117-1-1617
msgctxt "172030117-1-1617"
msgid "Defeat Valaran Stormcaller"
msgstr "폭풍소환자 발라란 처치하기"

#: 172030117-1-1616
msgctxt "172030117-1-1616"
msgid "Defeat Ruzozuzalpamaz"
msgstr "루조주잘파마즈 처치하기"

#: 172030117-1-1610
msgctxt "172030117-1-1610"
msgid "Defeat Archmaster Siniel"
msgstr "아치마스터 시니엘 처치하기"

#: 172030117-1-1604
msgctxt "172030117-1-1604"
msgid "Defeat Ganakton the Tempest"
msgstr "폭풍의 가낙톤 처치하기"

#: 172030117-1-1603
msgctxt "172030117-1-1603"
msgid "Defeat the Ash Titan"
msgstr "애쉬 타이탄 처치하기"

#: 172030117-1-1597
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1597"
msgid "Defeat Golor the Banekin Handler"
msgstr "Golor the Banekin Handler 처치-G-"

#: 172030117-1-1595
msgctxt "172030117-1-1595"
msgid "Defeat Skull Reaper"
msgstr "해골 사신 처치하기"

#: 172030117-1-1589
msgctxt "172030117-1-1589"
msgid "Defeat Investigator Garron"
msgstr "조사관 가론 처치하기"

#: 172030117-1-1587
msgctxt "172030117-1-1587"
msgid "Defeat the Transmuted Hive Lord"
msgstr "변형된 둥지 군주 처치하기"

#: 172030117-11-585
msgctxt "172030117-11-585"
msgid "Icewind Peaks Dolmen"
msgstr "아이스윈드 봉우리 고인돌"

#: 172030117-11-584
msgctxt "172030117-11-584"
msgid "Tigonus Dolmen"
msgstr "티고누스 고인돌"

#: 172030117-1-1581
msgctxt "172030117-1-1581"
msgid "Defeat Foreman Llothan"
msgstr "십장 로싼 처치하기"

#: 172030117-11-579
msgctxt "172030117-11-579"
msgid "Silvenar Vale Dolmen"
msgstr "실베나 골짜기 고인돌"

#: 172030117-1-1571
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1571"
msgid "Defeat Bloodspawn"
msgstr "Bloodspawn 처치하기"

#: 172030117-1-1565
msgctxt "172030117-1-1565"
msgid "Defeat the Swarm Mother"
msgstr "무리 어미 처치하기"

#: 172030117-1-1562
msgctxt "172030117-1-1562"
msgid "Defeat Gamyne Bandu"
msgstr "가민 반두 처치하기"

#: 172030117-11-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-557"
msgid "Found in spite."
msgstr "그럼에도 불구하고 발견되었습니다.-G-"

#: 172030117-11-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-556"
msgid "Dig deep, don't be embarrassed."
msgstr "깊게 파고 당황하지 마십시오.-G-"

#: 172030117-11-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-554"
msgid "Among Flyleaf's unearthed dead."
msgstr "플라이 리프가 죽은 채 발견 됐습니다.-G-"

#: 172030117-1-1549
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1549"
msgid "Defeat Shadowrend"
msgstr "쉐도우드를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-1-1548
msgctxt "172030117-1-1548"
msgid "Throw Mud Ball at Jorunn the Skald-King"
msgstr "스칼드 왕에게  진흙 공 던지기"

#: 172030117-11-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-547"
msgid "Where a lady seeks kwama before the storm."
msgstr "숙녀가 폭풍 전에 kwama를 찾는 곳에.-G-"

#: 172030117-1-1546
msgctxt "172030117-1-1546"
msgid "Plunder Skull Fanatic"
msgstr "약탈한 해골의 광신도"

#: 172030117-1-1545
msgctxt "172030117-1-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Belts"
msgstr "할로우잭 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1538
msgctxt "172030117-1-1538"
msgid "Ruins of Mazzatun Champion"
msgstr "마짜툰의 유적 챔피언"

#: 172030117-1-1529
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1529"
msgid "Velidreth’s Vengeance"
msgstr "벨 리드의 복수-G-"

#: 172030117-1-1523
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1523"
msgid "Defeat Khephidaen the Spiderkith"
msgstr "Khephidaen를 물리 치십시오 Spiderkith-G-"

#: 172030117-1-1522
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1522"
msgid "Defeat Khephidaen the Spiderkith"
msgstr "Khephidaen를 물리 치십시오 Spiderkith-G-"

#: 172030117-11-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-515"
msgid "Mind your manners outside Steelheart."
msgstr "Steelheart 외부에서 당신의 매너를 생각하십시오.-G-"

#: 172030117-1-1511
msgctxt "172030117-1-1511"
msgid "Tree-Minder's Mania"
msgstr "열광적인 나무 지킴이"

#: 172030117-1-1505
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1505"
msgid "Defeat the Mighty Chudan"
msgstr "마이티 추단을 패퇴 시키라.-G-"

#: 172030117-1-1504
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1504"
msgid "Defeat the Mighty Chudan"
msgstr "마이티 추단을 패퇴 시키라.-G-"

#: 172030117-11-490
msgctxt "172030117-11-490"
msgid "Venomfish (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-489
msgctxt "172030117-11-489"
msgid "Jewel Fish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-487
msgctxt "172030117-11-487"
msgid "Red Gurnard (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-486
msgctxt "172030117-11-486"
msgid "Sea Bass (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-485
msgctxt "172030117-11-485"
msgid "Manefish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-484
msgctxt "172030117-11-484"
msgid "Mojarra (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-483
msgctxt "172030117-11-483"
msgid "Mola (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-481
msgctxt "172030117-11-481"
msgid "Ice Koi (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-11-480
msgctxt "172030117-11-480"
msgid "Pigfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-479
msgctxt "172030117-11-479"
msgid "Opah (River)"
msgstr ""

#: 172030117-11-478
msgctxt "172030117-11-478"
msgid "Monkfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-477
msgctxt "172030117-11-477"
msgid "Armorhead (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-475
msgctxt "172030117-11-475"
msgid "Swai (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-474
msgctxt "172030117-11-474"
msgid "Sablefish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-473
msgctxt "172030117-11-473"
msgid "Dusky Grouper (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-472
msgctxt "172030117-11-472"
msgid "Dab (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1469
msgctxt "172030117-1-1469"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1468
msgctxt "172030117-1-1468"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1467
msgctxt "172030117-1-1467"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1466
msgctxt "172030117-1-1466"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1465
msgctxt "172030117-1-1465"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1464
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1464"
msgid "Beetle Scuttle"
msgstr "딱정벌레 Scuttle-G-"

#: 172030117-1-1463
msgctxt "172030117-1-1463"
msgid "Seventh Sacrament"
msgstr "일곱번째 세례"

#: 172030117-1-1458
msgctxt "172030117-1-1458"
msgid "A Profitable Venture"
msgstr "유익한 모험 (A Profitable Venture)"

#: 172030117-1-1457
msgctxt "172030117-1-1457"
msgid "Wayrest Blood Tour"
msgstr "웨이레스트 블러드 투어"

#: 172030117-1-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1450"
msgid "Assassinate Geon Alinie"
msgstr "암흑의 알리니를 암살하라.-G-"

#: 172030117-1-1434
msgctxt "172030117-1-1434"
msgid "Defender of the Gold Coast"
msgstr "골드 코스트의 수호자"

#: 172030117-1-1431
msgctxt "172030117-1-1431"
msgid "Hammer Bombil (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1430
msgctxt "172030117-1-1430"
msgid "At-Himah Family Estate"
msgstr "엣-하이마 가문 사유지 (At-Himah Family Estate)"

#: 172030117-1-1429
msgctxt "172030117-1-1429"
msgid "Garlas Agea Explorer"
msgstr "갈라스 아제아 탐험가"

#: 172030117-1-1428
msgctxt "172030117-1-1428"
msgid "Gold Coast Pathfinder"
msgstr "골드 코스트 길잡이"

#: 172030117-1-1425
msgctxt "172030117-1-1425"
msgid "Conquer the Kvatch Arena"
msgstr "크바치 투기장 정복하기"

#: 172030117-1-1424
msgctxt "172030117-1-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Belts"
msgstr "암살자 연맹 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1423
msgctxt "172030117-1-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Belts"
msgstr "도둑 길드 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1422
msgctxt "172030117-1-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Belts"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1417
msgctxt "172030117-1-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Belts"
msgstr " 무법자 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1416
msgctxt "172030117-1-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Belts"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1415
msgctxt "172030117-1-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Belts"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1414
msgctxt "172030117-1-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Belts"
msgstr "에본하트 조약 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1412
msgctxt "172030117-1-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Belts"
msgstr "말라카스 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1411
msgctxt "172030117-1-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Belts"
msgstr "트리니막 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1410
msgctxt "172030117-1-1410"
msgid "Slay the Target in Grahtwood with the Blade of Woe"
msgstr "그랏우드에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-11-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-409"
msgid "Within a mine of blood and thorns."
msgstr "피와 가시의 광산 안에.-G-"

#: 172030117-1-1406
msgctxt "172030117-1-1406"
msgid "Mournhold Outlaws Refuge"
msgstr "모운홀드 무법자의 은신처"

#: 172030117-1-1405
msgctxt "172030117-1-1405"
msgid "Elden Root Outlaws Refuge"
msgstr "엘든 루트 무법자의 은신처"

#: 172030117-1-1401
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1401"
msgid "Seeds Untilled"
msgstr "미개발 종자-G-"

#: 172030117-11-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-397"
msgid "Listening to the Spinner's whispers."
msgstr "회 전자의 속삭임 듣기.-G-"

#: 172030117-1-1394
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1394"
msgid "The Serpent and Senche"
msgstr "뱀과 첸셰-G-"

#: 172030117-1-1391
msgctxt "172030117-1-1391"
msgid "Maw of Lorkhaj Difficult Mode"
msgstr "로카즈의 구렁텅이 하드 모드"

#: 172030117-1-1383
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1383"
msgid "Con the Covenant"
msgstr "언약을 준수하십시오-G-"

#: 172030117-1-1381
msgctxt "172030117-1-1381"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Deshaan"
msgstr "데샨에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-1-1380
msgctxt "172030117-1-1380"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Stormhaven"
msgstr "스톰헤이븐에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-1-1379
msgctxt "172030117-1-1379"
msgid "Steal Kari’s Hit List item in Grahtwood"
msgstr "그랏우드에서 카리의 훔칠 물건 목록에 있는 물건을 훔친다"

#: 172030117-1-1365
msgctxt "172030117-1-1365"
msgid "Defender of Hew's Bane"
msgstr "휴의 파멸 수호자"

#: 172030117-1-1359
msgctxt "172030117-1-1359"
msgid "Hew's Bane Pathfinder"
msgstr "휴의 파멸 길잡이"

#: 172030117-1-1358
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1358"
msgid "Placations of Zeht"
msgstr "Zeht의 배치-G-"

#: 172030117-1-1357
msgctxt "172030117-1-1357"
msgid "Shark's Teeth Grotto Explorer"
msgstr "상어의 이빨 암굴 탐험가"

#: 172030117-1-1354
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1354"
msgid "Kill Captain Virindi"
msgstr "킬린 대위 Virindi-G-"

#: 172030117-1-1351
msgctxt "172030117-1-1351"
msgid "Cherry Barb (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1350
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1350"
msgid "Thrag's Theory"
msgstr "Thrag의 이론-G-"

#: 172030117-1-1349
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1349"
msgid "The Serpent and the Senche's Private Storeroom"
msgstr "독사와 쉔쳇의 사유 보관실-G-"

#: 172030117-1-1348
msgctxt "172030117-1-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Belts"
msgstr "용병 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1347
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1347"
msgid "Near what is now Lost."
msgstr "지금 잃어버린 것 근처.-G-"

#: 172030117-1-1346
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1346"
msgid "Defeat the Elite Guard"
msgstr "엘리트 가드 패배-G-"

#: 172030117-1-1345
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1345"
msgid "Defeat Ibomez the Flesh Sculptor"
msgstr "이복 메스의 육체 조각가 패배-G-"

#: 172030117-1-1342
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1342"
msgid "Proudly displayed near the Caretaker’s home."
msgstr "Caretaker &#39;s 집 근처에 자랑스럽게 표시됩니다.-G-"

#: 172030117-1-1341
msgctxt "172030117-1-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Belts"
msgstr "고대 오크 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1340
msgctxt "172030117-1-1340"
msgid "Blue-Ringed Octopus (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1324"
msgid "Horn of Beasts"
msgstr "짐승의 뿔-G-"

#: 172030117-1-1323
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1323"
msgid "Wrothgar Master Seeker"
msgstr "Wrothgar Master Seeker-G-"

#: 172030117-1-1322
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1322"
msgid "Grudge-Rock Falls"
msgstr "원한 락 폭포-G-"

#: 172030117-1-1321
msgctxt "172030117-1-1321"
msgid "Coldperch Cavern Explorer"
msgstr "콜드퍼치 동굴 탐험가"

#: 172030117-1-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1320"
msgid "West of the cliff jumper's falls."
msgstr "절벽 점퍼의 서쪽.-G-"

#: 172030117-1-1319
msgctxt "172030117-1-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Belts"
msgstr "글래스 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-11-318
msgctxt "172030117-11-318"
msgid "Destroy the Seductive Sisters"
msgstr "유혹하는 자매들을 처치하기"

#: 172030117-1-1307
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1307"
msgid "Assemble a Key for the Imperial City Prison Trophy Chest"
msgstr "제국 도시 형무소 트로피 가슴의 열쇠 조립-G-"

#: 172030117-1-1305
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1305"
msgid "Centurion Champions"
msgstr "센츄리 온 챔피언-G-"

#: 172030117-1-1304
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1304"
msgid "Centurion Champions"
msgstr "센츄리 온 챔피언-G-"

#: 172030117-1-1281
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1281"
msgid "By Order of the Empress"
msgstr "황후의 명령으로-G-"

#: 172030117-11-2750
msgctxt "172030117-11-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-11-2748
msgctxt "172030117-11-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-11-2630
msgctxt "172030117-11-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-11-2629
msgctxt "172030117-11-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-11-2628
msgctxt "172030117-11-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-1-1260
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1260"
msgid "Complete quest ""The Anger of a King"" in Wrothgar."
msgstr ""

#: 172030117-1-1257
msgctxt "172030117-1-1257"
msgid "Old Orsinium Vanquisher"
msgstr "옛 오시니움 승리자"

#: 172030117-11-2566
msgctxt "172030117-11-2566"
msgid "Khaj'Roh (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-11-2534
msgctxt "172030117-11-2534"
msgid "Jarro's Tapestry Piece"
msgstr ""

#: 172030117-11-2507
msgctxt "172030117-11-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Shoulders"
msgstr "선스파이어 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2506
msgctxt "172030117-11-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Shoulders"
msgstr "펠레타인 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2505
msgctxt "172030117-11-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Shoulders"
msgstr "아네퀴나 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2504
msgctxt "172030117-11-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Shoulders"
msgstr "메리디안 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2503
msgctxt "172030117-11-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Shoulders"
msgstr "콜드스냅 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1250"
msgid "Horn of Beasts"
msgstr "짐승의 뿔-G-"

#: 172030117-1-1249
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1249"
msgid "Defeat King-Chief Edu."
msgstr "King-Chief Edu를 물리 치십시오.-G-"

#: 172030117-1-1248
msgctxt "172030117-1-1248"
msgid "Wrothgar Dungeon Slayer"
msgstr "로스가 던전 파괴자"

#: 172030117-11-2463
msgctxt "172030117-11-2463"
msgid "Corinthe Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-11-2462
msgctxt "172030117-11-2462"
msgid "Fight As Prey"
msgstr ""

#: 172030117-11-2461
msgctxt "172030117-11-2461"
msgid "On an altar, deep within the Rimmen Necropolis."
msgstr ""

#: 172030117-11-2412
msgctxt "172030117-11-2412"
msgid "Cudgeon (River)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1240
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1240"
msgid "Kill Mercedene the Cursed"
msgstr "메르세데스를 저주하십시오.-G-"

#: 172030117-1-1239
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1239"
msgid "Mercedene the Cursed"
msgstr "저주받은 메르세 딘-G-"

#: 172030117-1-1237
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1237"
msgid "Kill Wandering Illia"
msgstr "방랑의 Illia를 죽여라.-G-"

#: 172030117-11-2361
msgctxt "172030117-11-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Shoulders"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2360
msgctxt "172030117-11-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Shoulders"
msgstr "죽은-물 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1236
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1236"
msgid "Wandering Illia"
msgstr "떠돌아 다니는 Illia-G-"

#: 172030117-11-2359
msgctxt "172030117-11-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Shoulders"
msgstr "의장대 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2320
msgctxt "172030117-11-2320"
msgid "Xulomaht Tablet"
msgstr ""

#: 172030117-11-2319
msgctxt "172030117-11-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Shoulders"
msgstr "웰키나 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2318
msgctxt "172030117-11-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Shoulders"
msgstr "은빛 여명 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2317
msgctxt "172030117-11-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Shoulders"
msgstr "사냥꾼 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2295
msgctxt "172030117-11-2295"
msgid "Michinitl (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-2285
msgctxt "172030117-11-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Shoulders"
msgstr "피안도네안 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2248
msgctxt "172030117-11-2248"
msgid "Zoal the Ever-Wakeful"
msgstr "잠들지 않는 조알"

#: 172030117-11-2191
msgctxt "172030117-11-2191"
msgid "Burnish Groper (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-2190
msgctxt "172030117-11-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Shoulders"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2189
msgctxt "172030117-11-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Shoulders"
msgstr "비늘소환자 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2188
msgctxt "172030117-11-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Shoulders"
msgstr "드레모라 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2187
msgctxt "172030117-11-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Shoulders"
msgstr "사피악 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2186
msgctxt "172030117-11-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Shoulders"
msgstr "시직 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1214
msgctxt "172030117-1-1214"
msgid "Spend a single point in the Mage Constellation"
msgstr "마법사 별자리에서 포인트 하나를 사용하세요."

#: 172030117-11-2120
msgctxt "172030117-11-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Shoulders"
msgstr "벌레 교단 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2099
msgctxt "172030117-11-2099"
msgid "Retrieve the Fan of False-Face"
msgstr ""

#: 172030117-11-2098
msgctxt "172030117-11-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Shoulders"
msgstr "블러드포지 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2097
msgctxt "172030117-11-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Shoulders"
msgstr "공포뿔 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2045
msgctxt "172030117-11-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Shoulders"
msgstr "에본섀도우 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2044
msgctxt "172030117-11-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Shoulders"
msgstr "사도 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2027
msgctxt "172030117-11-2027"
msgid "Copperclaw Crayfish (Oily)"
msgstr ""

#: 172030117-11-2024
msgctxt "172030117-11-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Shoulders"
msgstr ""

#: 172030117-11-2023
msgctxt "172030117-11-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Shoulders"
msgstr "텔바니 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2022
msgctxt "172030117-11-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Shoulders"
msgstr "레도란 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-2021
msgctxt "172030117-11-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Shoulders"
msgstr "할루 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1196
msgctxt "172030117-1-1196"
msgid "Pay a total of 100,000 gold to the Tamriel Guard."
msgstr ""

#: 172030117-11-1958
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1958"
msgid "Integral of Introspection"
msgstr "내성의 통합-G-"

#: 172030117-1-1195
msgctxt "172030117-1-1195"
msgid "Pay Bounty to a Fence"
msgstr ""

#: 172030117-11-194
msgctxt "172030117-11-194"
msgid "Find Naer"
msgstr "네이어를 찾기"

#: 172030117-11-1935
msgctxt "172030117-11-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Shoulders"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1934
msgctxt "172030117-11-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Shoulders"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1933
msgctxt "172030117-11-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Shoulders"
msgstr "모락 통 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1932
msgctxt "172030117-11-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Shoulders"
msgstr "애쉬랜더 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1882
msgctxt "172030117-11-1882"
msgid "Sleeper Coffinfish (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1186
msgctxt "172030117-1-1186"
msgid "Blobfin (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-1845
msgctxt "172030117-11-1845"
msgid "High above the heart of Sunhold"
msgstr ""

#: 172030117-11-1843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1843"
msgid "Heaped onto a cart of stone left on a precarious perch."
msgstr "불안정한 농어촌에 남겨진 돌멩이 위에 올랐다.-G-"

#: 172030117-1-1184
msgctxt "172030117-1-1184"
msgid "Kill Uzzai"
msgstr ""

#: 172030117-11-1828
msgctxt "172030117-11-1828"
msgid "Visit Bal Ur"
msgstr "발 우르(Bal Ur) 방문"

#: 172030117-11-1824
msgctxt "172030117-11-1824"
msgid "Read Lesson 12 Near Ahemmusa Camp"
msgstr " Ahemmusa Camp근처에 있는 12번째 설교 읽기"

#: 172030117-11-1815
msgctxt "172030117-11-1815"
msgid "Dawnshadow"
msgstr "던섀도우"

#: 172030117-11-1814
msgctxt "172030117-11-1814"
msgid "Dawnshadow"
msgstr "던섀도우"

#: 172030117-11-1813
msgctxt "172030117-11-1813"
msgid "Hammerdeath Bungalow"
msgstr "망치죽음 단층집"

#: 172030117-11-1812
msgctxt "172030117-11-1812"
msgid "Hammerdeath Bungalow"
msgstr "망치죽음 단층집"

#: 172030117-1-1181
msgctxt "172030117-1-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Belts"
msgstr "지브킨 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1798
msgctxt "172030117-11-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Shoulders"
msgstr "에보니 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1797
msgctxt "172030117-11-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Shoulders"
msgstr "라 가다 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1796
msgctxt "172030117-11-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Shoulders"
msgstr "실켄 링 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1795
msgctxt "172030117-11-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Shoulders"
msgstr "마짜툰 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1175
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1175"
msgid "Complete  the quest ""The Watcher in the Walls""."
msgstr ""

#: 172030117-1-1174
msgctxt "172030117-1-1174"
msgid "Baron Thirsk"
msgstr "써스크 남작"

#: 172030117-11-1726
msgctxt "172030117-11-1726"
msgid "Dawnshadow"
msgstr "던섀도우"

#: 172030117-11-1725
msgctxt "172030117-11-1725"
msgid "Hammerdeath Bungalow"
msgstr "망치죽음 단층집"

#: 172030117-11-1715
msgctxt "172030117-11-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Shoulders"
msgstr "드로거 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1714
msgctxt "172030117-11-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Shoulders"
msgstr "셀레스티얼 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1713
msgctxt "172030117-11-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Shoulders"
msgstr "요쿠단 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1712
msgctxt "172030117-11-1712"
msgid "Sarano Ancestral Tomb"
msgstr "사라노 조상의 묘비"

#: 172030117-1-1171
msgctxt "172030117-1-1171"
msgid "Assemble a Key for the Bloody Claw Trophy Chest"
msgstr "피투성이 발톱 전리품 상자의 열쇠를 조립하기"

#: 172030117-1-1169
msgctxt "172030117-1-1169"
msgid "Drain-Dweller's Outpost"
msgstr "배수관 거주자의 전초지(Drain-Dweller's Outpost)"

#: 172030117-11-1677
msgctxt "172030117-11-1677"
msgid "The Charming Castle Duo"
msgstr "매력적인 성채 2인조"

#: 172030117-11-1676
msgctxt "172030117-11-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Shoulders"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1662
msgctxt "172030117-11-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Shoulders"
msgstr "미노타우로스 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1661
msgctxt "172030117-11-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Shoulders"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1660
msgctxt "172030117-11-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Shoulders"
msgstr "시간의 기사단 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1659
msgctxt "172030117-11-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Shoulders"
msgstr "드로 마스라 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1160"
msgid "Cheap seats at a pit fight."
msgstr "구덩이 싸움에서 싸구려 좌석.-G-"

#: 172030117-1-1159
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1159"
msgid "Undaunted Rescuer"
msgstr "기탄없는 구조자-G-"

#: 172030117-11-1545
msgctxt "172030117-11-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Shoulders"
msgstr "할로우잭 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1450"
msgid "Assassinate Borcholim"
msgstr "보 첼림 암살-G-"

#: 172030117-1-1145
msgctxt "172030117-1-1145"
msgid "Complete the Blacksmithing Certification"
msgstr "대장 장이 증명을 완료"

#: 172030117-1-1144
msgctxt "172030117-1-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Belts"
msgstr "드웨머 양식의 허리띠 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1431
msgctxt "172030117-11-1431"
msgid "Black Anvil Loach (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-1-1143
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1143"
msgid "Complete the Time-Lost Warrior quest."
msgstr "Time-Lost Warrior 퀘스트를 완료하십시오.-G-"

#: 172030117-11-1424
msgctxt "172030117-11-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Shoulders"
msgstr "암살자 연맹 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1423
msgctxt "172030117-11-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Shoulders"
msgstr "도둑 길드 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1422
msgctxt "172030117-11-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Shoulders"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1417
msgctxt "172030117-11-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Shoulders"
msgstr "무법자 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1416
msgctxt "172030117-11-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Shoulders"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 어깨보호구 제작법을 배우기"

#: 172030117-11-1415
msgctxt "172030117-11-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Shoulders"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1414
msgctxt "172030117-11-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Shoulders"
msgstr "에본하트 조약 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1412
msgctxt "172030117-11-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Shoulders"
msgstr "말라카스 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1411
msgctxt "172030117-11-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Shoulders"
msgstr "트리니막 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1410
msgctxt "172030117-11-1410"
msgid "Slay the Target in Stormhaven with the Blade of Woe"
msgstr "스톰헤이븐에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-1-1139
msgctxt "172030117-1-1139"
msgid "Aetherian Archive, Difficult Mode Completed"
msgstr "아이테리에인 기록 보관소를 어려움 모드 완료하기"

#: 172030117-11-1351
msgctxt "172030117-11-1351"
msgid "Daggertooth (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-1348
msgctxt "172030117-11-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Shoulders"
msgstr "용병 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1341
msgctxt "172030117-11-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Shoulders"
msgstr "고대 오크 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1340
msgctxt "172030117-11-1340"
msgid "Vorkhiposh (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-11-1324
msgctxt "172030117-11-1324"
msgid "Uzdabikh's Helm"
msgstr "우즈다비크의 투구"

#: 172030117-11-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1320"
msgid "Surrounded by silver."
msgstr "실버에 둘러싸여.-G-"

#: 172030117-1-1132
msgctxt "172030117-1-1132"
msgid "Life Sentence"
msgstr "종신형"

#: 172030117-11-1319
msgctxt "172030117-11-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Shoulders"
msgstr "글래스 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1318
msgctxt "172030117-11-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Shoulders"
msgstr "아카비리 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-1-1127
msgctxt "172030117-1-1127"
msgid "Ilthag's Undertower"
msgstr "일타그의 탑 지하"

#: 172030117-1-1126
msgctxt "172030117-1-1126"
msgid "Upper Craglorn Pathfinder"
msgstr "북부 크래글론 길잡이"

#: 172030117-11-1250
msgctxt "172030117-11-1250"
msgid "Uzdabikh's Helm"
msgstr "우즈다비크의 투구"

#: 172030117-1-1125
msgctxt "172030117-1-1125"
msgid "Research the Nirnhoned Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Nirnhoned을 연구하세요."

#: 172030117-1-1122
msgctxt "172030117-1-1122"
msgid "Cell Block 2"
msgstr "감옥 구역 1"

#: 172030117-1-1120
msgctxt "172030117-1-1120"
msgid "Defeat the Elite Guard"
msgstr "엘리트 가드를 처치하기"

#: 172030117-11-1186
msgctxt "172030117-11-1186"
msgid "Wen Loach (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-11-1181
msgctxt "172030117-11-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Shoulders"
msgstr "지브킨 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1174
msgctxt "172030117-11-1174"
msgid "Zoal the Ever-Wakeful"
msgstr "잠들지 않는 조알"

#: 172030117-11-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1160"
msgid "This cistern contains the heart of a lion."
msgstr "이 물통에는 사자의 심장이 들어 있습니다.-G-"

#: 172030117-11-1144
msgctxt "172030117-11-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Shoulders"
msgstr "드웨머 양식의 어깨보호구 제작법 배우기"

#: 172030117-11-1109
msgctxt "172030117-11-1109"
msgid "General Zamachar"
msgstr "자마카르 장군"

#: 172030117-1-1109
msgctxt "172030117-1-1109"
msgid "Emperor Leovic"
msgstr "레오빅 황제"

#: 172030117-11-1082
#, fuzzy
msgctxt "172030117-11-1082"
msgid "Caeleneth"
msgstr "칼레 네스-G-"

#: 172030117-11-1045
msgctxt "172030117-11-1045"
msgid "Namira's Rot"
msgstr "나미라의 부패"

#: 172030117-11-1041
msgctxt "172030117-11-1041"
msgid "Research the Well Fitted Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Well Fitted를 연구하세요."

#: 172030117-1-1104
msgctxt "172030117-1-1104"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1103
msgctxt "172030117-1-1103"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-11-1025
msgctxt "172030117-11-1025"
msgid "Learn the Barbaric Racial Style."
msgstr "야만인 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-11-1023
msgctxt "172030117-11-1023"
msgid "Research the Well Fitted Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Well Fitted를 연구하세요."

#: 172030117-1-1102
msgctxt "172030117-1-1102"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1101
msgctxt "172030117-1-1101"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1100
msgctxt "172030117-1-1100"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-11
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-11"
msgid "Defeat Chokethorn"
msgstr "쵸크 톨을 물리 치다-G-"

#: 172030117-1-1099
msgctxt "172030117-1-1099"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1098
msgctxt "172030117-1-1098"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1097
msgctxt "172030117-1-1097"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1096
msgctxt "172030117-1-1096"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1095
msgctxt "172030117-1-1095"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1094
msgctxt "172030117-1-1094"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1093
msgctxt "172030117-1-1093"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1092
msgctxt "172030117-1-1092"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1091
msgctxt "172030117-1-1091"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1090
msgctxt "172030117-1-1090"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1089
msgctxt "172030117-1-1089"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1088
msgctxt "172030117-1-1088"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1087
msgctxt "172030117-1-1087"
msgid "Reveal Trait 2"
msgstr "두 번째 특성 밝혀냄"

#: 172030117-1-1086
msgctxt "172030117-1-1086"
msgid "Make an Epic Drink."
msgstr "에픽 등급의 음료를 조리하세요."

#: 172030117-1-1085
msgctxt "172030117-1-1085"
msgid "Make a Renowned Drink."
msgstr "명성 있는 등급의 음료를 조리하세요."

#: 172030117-1-1082
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1082"
msgid "Umbarume"
msgstr "움 바르메-G-"

#: 172030117-1-1075
msgctxt "172030117-1-1075"
msgid "City of Ash"
msgstr "재의 도시"

#: 172030117-1-1074
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1074"
msgid "Crypt of Hearts"
msgstr "하트 오브 크립트-G-"

#: 172030117-1-1073
msgctxt "172030117-1-1073"
msgid "Blessed Crucible"
msgstr "축복받은 시련"

#: 172030117-1-1072
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1072"
msgid "Compassionate Hero"
msgstr "자비로운 영웅-G-"

#: 172030117-1-1071
msgctxt "172030117-1-1071"
msgid "Crypt of Hearts II Assassin"
msgstr "마음의 묘실 II 암살자"

#: 172030117-1-1070
msgctxt "172030117-1-1070"
msgid "Bonesnap Ruins"
msgstr "뼈골절 유적"

#: 172030117-1-1069
msgctxt "172030117-1-1069"
msgid "Root Sunder"
msgstr "찢는 뿌리"

#: 172030117-1-1068
msgctxt "172030117-1-1068"
msgid "Forgotten Crypts"
msgstr "잊혀진 납골당"

#: 172030117-1-1064
msgctxt "172030117-1-1064"
msgid "Defeat Gruthaz"
msgstr "그루타즈를 처치하기"

#: 172030117-1-1063
msgctxt "172030117-1-1063"
msgid "Defeat Centurion Solinthia"
msgstr "백부장 솔린시아를 처치하기"

#: 172030117-1-1062
msgctxt "172030117-1-1062"
msgid "Defeat Bloodmaw"
msgstr "핏빛턱을 처치하기"

#: 172030117-1-1061
#, fuzzy
msgctxt "172030117-1-1061"
msgid "Defeat Skitterflame"
msgstr "Skitterflame 패배-G-"

#: 172030117-1-1060
msgctxt "172030117-1-1060"
msgid "Defeat the Marrow Thief"
msgstr "골수 도둑을 처치하기"

#: 172030117-1-1059
msgctxt "172030117-1-1059"
msgid "Defeat Povaren One-Eye"
msgstr "애꾸눈 포바렌을 처치하기"

#: 172030117-1-1058
msgctxt "172030117-1-1058"
msgid "Defeat Magna Tharn"
msgstr "마그나 탄을 처치하기"

#: 172030117-1-1057
msgctxt "172030117-1-1057"
msgid "Defeat Rootbiter"
msgstr "뿌리광을 처치하기"

#: 172030117-1-1056
msgctxt "172030117-1-1056"
msgid "Defeat Gruthaz"
msgstr "그루타즈를 처치하기"

#: 172030117-1-1055
msgctxt "172030117-1-1055"
msgid "Defeat Centurion Solinthia"
msgstr "백부장 솔린시아를 처치하기"

#: 172030117-1-1054
msgctxt "172030117-1-1054"
msgid "Defeat Bloodmaw"
msgstr "핏빛턱을 처치하기"

#: 172030117-1-1053
msgctxt "172030117-1-1053"
msgid "Defeat Skitterflame"
msgstr "스키티아플레임을 처치하기"

#: 172030117-1-1052
msgctxt "172030117-1-1052"
msgid "Defeat the Marrow Thief"
msgstr "골수 도둑을 처치하기"

#: 172030117-1-1051
msgctxt "172030117-1-1051"
msgid "Defeat Povaren One-Eye"
msgstr "애꾸눈 포바렌을 처치하기"

#: 172030117-1-1050
msgctxt "172030117-1-1050"
msgid "Defeat Magna Tharn"
msgstr "마그나 탄을 처치하기"

#: 172030117-1-1049
msgctxt "172030117-1-1049"
msgid "Defeat Rootbiter"
msgstr "뿌리광을 처치하기"

#: 172030117-1-1048
msgctxt "172030117-1-1048"
msgid "Improve a Clothier item to Superior quality."
msgstr "재봉 아이템을 우수한 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-1-1046
msgctxt "172030117-1-1046"
msgid "Complete Epic Provisioner"
msgstr "에픽 식량담당자 완료"

#: 172030117-1-1045
msgctxt "172030117-1-1045"
msgid "Bugloss"
msgstr "버그로스"

#: 172030117-1-1044
msgctxt "172030117-1-1044"
msgid "Improve a Woodworking item to Superior quality."
msgstr "목공 아이템을 우수한 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-1-1043
msgctxt "172030117-1-1043"
msgid "Learn the Imperial Racial Style."
msgstr "임페리얼 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-1-1041
msgctxt "172030117-1-1041"
msgid "Research the Charged Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Charged를 연구하세요."

#: 172030117-1-1040
msgctxt "172030117-1-1040"
msgid "Improve a Blacksmithing item to Superior quality."
msgstr "대장기술 아이템을 우수한 품질로 개량하십시오."

#: 172030117-1-1030
msgctxt "172030117-1-1030"
msgid "Learn the Redguard Racial Style."
msgstr "레드가드 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-1-1025
msgctxt "172030117-1-1025"
msgid "Learn the Redguard Racial Style."
msgstr "레드가드 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-1-1023
msgctxt "172030117-1-1023"
msgid "Research the Charged Weapon Trait."
msgstr "무기 특성 Charged를 연구하세요."

#: 172030117-10-989
msgctxt "172030117-10-989"
msgid "Deshaan Skyshard Hunter"
msgstr "데샨 스카이샤드 사냥꾼"

#: 172030117-10-985
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-985"
msgid "Balamath"
msgstr "발라 마스-G-"

#: 172030117-10-916
msgctxt "172030117-10-916"
msgid "Bitterling (River)"
msgstr ""

#: 172030117-10-873
msgctxt "172030117-10-873"
msgid "Glenumbra"
msgstr "글렌움브라"

#: 172030117-10-872
msgctxt "172030117-10-872"
msgid "Eastmarch"
msgstr "이스트마치 (Eastmarch)"

#: 172030117-10-871
msgctxt "172030117-10-871"
msgid "Glenumbra"
msgstr "글렌움브라 (Glenumbra)"

#: 172030117-10-869
msgctxt "172030117-10-869"
msgid "Glenumbra"
msgstr "글렌움브라(Glenumbra)"

#: 172030117-10-867
msgctxt "172030117-10-867"
msgid "Rivenspire Pathfinder"
msgstr "리븐스파이어 길잡이"

#: 172030117-10-838
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-838"
msgid "Cruel Collar"
msgstr "잔혹한 고리-G-"

#: 172030117-10-781
msgctxt "172030117-10-781"
msgid "Disease"
msgstr "질병"

#: 172030117-10-780
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-780"
msgid "Remove"
msgstr "풀다-G-"

#: 172030117-10-779
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-779"
msgid "Exaggerate"
msgstr "과장된-G-"

#: 172030117-10-766
msgctxt "172030117-10-766"
msgid "Toadstool Hollow Explorer"
msgstr "독버섯 동굴 탐험가"

#: 172030117-10-727
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-727"
msgid "Beyond the pillar of hunger."
msgstr "굶주린 기둥 너머.-G-"

#: 172030117-10-704
msgctxt "172030117-10-704"
msgid "Buy a Drink in Windhelm"
msgstr "윈드헬름에서 술을 사세요."

#: 172030117-10-695
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-695"
msgid "The Heritance stakes this claim."
msgstr "Heritance는이 소유권을 주장합니다.-G-"

#: 172030117-10-694
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-694"
msgid "The Black Dagger's prize."
msgstr "흑인 단검 상.-G-"

#: 172030117-10-693
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-693"
msgid "Amid reverberations of clattering bones."
msgstr "박살내는 뼈의 잔향에서.-G-"

#: 172030117-10-692
msgctxt "172030117-10-692"
msgid "The monarch's buried secret."
msgstr "군주의 파묻힌 비밀."

#: 172030117-10-689
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-689"
msgid "Guarded by bears in the hollow."
msgstr "속이 빈 곰이 지키고있다.-G-"

#: 172030117-10-688
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-688"
msgid "Search the slipperiest places in the hollow."
msgstr "중공의 가장 미끄러운 장소를 검색하십시오.-G-"

#: 172030117-10-687
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-687"
msgid "Skittering, slithering, a tusk once whole."
msgstr "Skittering, slithering, 엄니 한번 전체.-G-"

#: 172030117-10-686
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-686"
msgid "Enduring Forgefire's flames."
msgstr "Forgefire의 불길을 견뎌야합니다.-G-"

#: 172030117-10-685
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-685"
msgid "Treasure of the bard's tomb."
msgstr "바드 묘의 보물.-G-"

#: 172030117-10-684
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-684"
msgid "Dropped off when he still lived."
msgstr "그가 아직도 살았을 때 떨어졌다.-G-"

#: 172030117-10-683
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-683"
msgid "Halls ruined further by blue-skinned brutes."
msgstr "홀은 파란 피부 짐승들에 의해 더 파멸되었습니다.-G-"

#: 172030117-10-682
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-682"
msgid "A scrabbling, a skittering, a scurrying."
msgstr "scrabbling, skittering, scurrying.-G-"

#: 172030117-10-585
msgctxt "172030117-10-585"
msgid "Frostwater Tundra Dolmen"
msgstr "서리수 툰드라 고인돌"

#: 172030117-10-584
msgctxt "172030117-10-584"
msgid "Hollow Waste Dolmen"
msgstr "공허 황무지 고인돌"

#: 172030117-10-579
msgctxt "172030117-10-579"
msgid "Xylo River Basin Dolmen"
msgstr "실로 강 유역 고인돌"

#: 172030117-10-557
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-557"
msgid "Tragic tale of architect and princess."
msgstr "건축가와 공주의 비극적 인 이야기.-G-"

#: 172030117-10-556
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-556"
msgid "Buried respite from desert heat."
msgstr "사막의 열기로 숨어있는 한숨.-G-"

#: 172030117-10-554
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-554"
msgid "Seek worms that burrow for a tear."
msgstr "눈물을 흘리는 벌레를 찾으십시오.-G-"

#: 172030117-10-547
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-547"
msgid "Lend me your ear."
msgstr "네 귀를 빌려 줘.-G-"

#: 172030117-10-515
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-515"
msgid "Locked behind Farangel's iron bars."
msgstr "Farangel의 철근 뒤에 잠겨 있습니다.-G-"

#: 172030117-10-490
msgctxt "172030117-10-490"
msgid "Fang Shark (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-489
msgctxt "172030117-10-489"
msgid "Emperor Angelfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-487
msgctxt "172030117-10-487"
msgid "Sheepshead (River)"
msgstr ""

#: 172030117-10-486
msgctxt "172030117-10-486"
msgid "Ono (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-485
msgctxt "172030117-10-485"
msgid "Triggerfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-484
msgctxt "172030117-10-484"
msgid "Devil Ray (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-483
msgctxt "172030117-10-483"
msgid "Eucla Cod (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-481
msgctxt "172030117-10-481"
msgid "Skorrn (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-480
msgctxt "172030117-10-480"
msgid "Golem Shark (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-479
msgctxt "172030117-10-479"
msgid "Orange Roughy (Lake)"
msgstr ""

#: 172030117-10-478
msgctxt "172030117-10-478"
msgid "Gibberfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-477
msgctxt "172030117-10-477"
msgid "Travally (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-475
msgctxt "172030117-10-475"
msgid "Toadfish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-474
msgctxt "172030117-10-474"
msgid "Alewife (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-473
msgctxt "172030117-10-473"
msgid "Hake (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-472
msgctxt "172030117-10-472"
msgid "Stormhaven Flounder (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-471
msgctxt "172030117-10-471"
msgid "Tuna (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-409
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-409"
msgid "Near Silumm's well on Daggerfall shores."
msgstr "Daggerfall 해안에있는 Silumm의 우물 근처.-G-"

#: 172030117-10-397
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-397"
msgid "Used to strike flames underground."
msgstr "지하 화염에 사용됩니다.-G-"

#: 172030117-10-318
msgctxt "172030117-10-318"
msgid "Destroy the Xivilai Slavemasters"
msgstr "지빌라이 노예상인들을 처치하기"

#: 172030117-10-2750
msgctxt "172030117-10-2750"
msgid "Learn the Shield of Senchal Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2748
msgctxt "172030117-10-2748"
msgid "Learn the New Moon Priest Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2630
msgctxt "172030117-10-2630"
msgid "Learn the Dragonguard Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2629
msgctxt "172030117-10-2629"
msgid "Learn the Stags of Z'en Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2628
msgctxt "172030117-10-2628"
msgid "Learn the Moongrave Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2566
msgctxt "172030117-10-2566"
msgid "Wedgefish (Salt)"
msgstr ""

#: 172030117-10-2534
msgctxt "172030117-10-2534"
msgid "Kesta's Tapestry Piece"
msgstr ""

#: 172030117-10-2507
msgctxt "172030117-10-2507"
msgid "Learn the Sunspire Style for Shields"
msgstr "선스파이어 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2506
msgctxt "172030117-10-2506"
msgid "Learn the Pellitine Style for Shields"
msgstr "펠레타인 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2505
msgctxt "172030117-10-2505"
msgid "Learn the Anequina Style for Shields"
msgstr "아네퀴나 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2504
msgctxt "172030117-10-2504"
msgid "Learn the Meridian Style for Shields"
msgstr "메리디안 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2503
msgctxt "172030117-10-2503"
msgid "Learn the Coldsnap Style for Shields"
msgstr "콜드스냅 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2463
msgctxt "172030117-10-2463"
msgid "Orcrest Fragment"
msgstr ""

#: 172030117-10-2462
msgctxt "172030117-10-2462"
msgid "Kingdoms Fall People Wander"
msgstr ""

#: 172030117-10-2461
msgctxt "172030117-10-2461"
msgid "In the darkest depths of Orcrest, where all the pipes converge."
msgstr ""

#: 172030117-10-2412
msgctxt "172030117-10-2412"
msgid "Grayling (River)"
msgstr ""

#: 172030117-10-2361
msgctxt "172030117-10-2361"
msgid "Learn the Elder Argonian Style for Shields"
msgstr "고대 아르고니안 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2360
msgctxt "172030117-10-2360"
msgid "Learn the Dead-Water Style for Shields"
msgstr "죽은-물 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2359
msgctxt "172030117-10-2359"
msgid "Learn the Honor Guard Style for Shields"
msgstr "의장대 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2320
msgctxt "172030117-10-2320"
msgid "Saxhleel Tablet"
msgstr ""

#: 172030117-10-2319
msgctxt "172030117-10-2319"
msgid "Learn the Welkynar Style for Shields"
msgstr "웰키나 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2318
msgctxt "172030117-10-2318"
msgid "Learn the Silver Dawn Style for Shields"
msgstr "은빛 여명 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2317
msgctxt "172030117-10-2317"
msgid "Learn the Huntsman Style for Shields"
msgstr "사냥꾼 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2295
msgctxt "172030117-10-2295"
msgid "Lined Sole (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-2285
msgctxt "172030117-10-2285"
msgid "Learn the Pyandonean Style for Shields"
msgstr "피안도네안 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2248
msgctxt "172030117-10-2248"
msgid "Ysenda Resplendent"
msgstr "찬란한 이센다"

#: 172030117-10-2191
msgctxt "172030117-10-2191"
msgid "Copper Oreodory (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-2190
msgctxt "172030117-10-2190"
msgid "Learn the Fang Lair Style for Shields"
msgstr "송곳니 둥지 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2189
msgctxt "172030117-10-2189"
msgid "Learn the Scalecaller Style for Shields"
msgstr "비늘소환자 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2188
msgctxt "172030117-10-2188"
msgid "Learn the Dremora Style for Shields"
msgstr "드레모라 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2187
msgctxt "172030117-10-2187"
msgid "Learn the Sapiarch Style for Shields"
msgstr "사피악 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2186
msgctxt "172030117-10-2186"
msgid "Learn the Psijic Style for Shields"
msgstr "시직 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2120
msgctxt "172030117-10-2120"
msgid "Learn the Worm Cult Style for Shields"
msgstr "벌레 교단 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2099
msgctxt "172030117-10-2099"
msgid "Retrieve the Sticky-Fingered Lute"
msgstr ""

#: 172030117-10-2098
msgctxt "172030117-10-2098"
msgid "Learn the Bloodforge Style for Shields"
msgstr "블러드포지 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2097
msgctxt "172030117-10-2097"
msgid "Learn the Dreadhorn Style for Shields"
msgstr "공포뿔 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2045
msgctxt "172030117-10-2045"
msgid "Learn the Ebonshadow Style for Shields"
msgstr "에본섀도우 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2044
msgctxt "172030117-10-2044"
msgid "Learn the Apostle Style for Shields"
msgstr "사도 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2027
msgctxt "172030117-10-2027"
msgid "Operant Eel (Oily)"
msgstr ""

#: 172030117-10-2024
msgctxt "172030117-10-2024"
msgid "Learn the Refabricated Style for Shields"
msgstr ""

#: 172030117-10-2023
msgctxt "172030117-10-2023"
msgid "Learn the Telvanni Style for Shields"
msgstr "텔바니 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2022
msgctxt "172030117-10-2022"
msgid "Learn the Redoran Style for Shields"
msgstr "레도란 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-2021
msgctxt "172030117-10-2021"
msgid "Learn the Hlaalu Style for Shields"
msgstr "할루 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1958
msgctxt "172030117-10-1958"
msgid "Integral of Calculus"
msgstr "미적분의 정수"

#: 172030117-10-194
msgctxt "172030117-10-194"
msgid "Find Tethis"
msgstr "테티스를 찾기"

#: 172030117-10-1935
msgctxt "172030117-10-1935"
msgid "Learn the Militant Ordinator Style for Shields"
msgstr "전투적인 오디네이터 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1934
msgctxt "172030117-10-1934"
msgid "Learn the Buoyant Armiger Style for Shields"
msgstr "부얀트 아미저 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1933
msgctxt "172030117-10-1933"
msgid "Learn the Morag Tong Style for Shields"
msgstr "모락 통 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1932
msgctxt "172030117-10-1932"
msgid "Learn the Ashlander Style for Shields"
msgstr "애쉬랜더 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1882
msgctxt "172030117-10-1882"
msgid "Firemouth Guiyu (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-1845
msgctxt "172030117-10-1845"
msgid "Among the shanties in Karnwasten's cove"
msgstr ""

#: 172030117-10-1843
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1843"
msgid "On a treacherous path overlooking a sea of fire."
msgstr "불의 바다가 내려다 보이는 위험한 길 위에.-G-"

#: 172030117-10-1828
msgctxt "172030117-10-1828"
msgid "Visit Ald Sotha"
msgstr "알드 소사(Ald Sotha) 방문"

#: 172030117-10-1824
msgctxt "172030117-10-1824"
msgid "Read Lesson 11 Near Master Kharekh's Residence"
msgstr "Master Kharekh's Residence근처에 있는 11번째 설교 읽기"

#: 172030117-10-1815
msgctxt "172030117-10-1815"
msgid "Sleek Creek House"
msgstr "쾌적한 개울가의 주택"

#: 172030117-10-1814
msgctxt "172030117-10-1814"
msgid "Sleek Creek House"
msgstr "쾌적한 개울가의 주택"

#: 172030117-10-1813
msgctxt "172030117-10-1813"
msgid "Autumn's-Gate"
msgstr "가을의 문"

#: 172030117-10-1812
msgctxt "172030117-10-1812"
msgid "Autumn's-Gate"
msgstr "가을의 문"

#: 172030117-10-1798
msgctxt "172030117-10-1798"
msgid "Learn the Ebony Style for Shields"
msgstr "에보니 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1797
msgctxt "172030117-10-1797"
msgid "Learn the Ra Gada Style for Shields"
msgstr "라 가다 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1796
msgctxt "172030117-10-1796"
msgid "Learn the Silken Ring Style for Shields"
msgstr "실켄 링 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1795
msgctxt "172030117-10-1795"
msgid "Learn the Mazzatun Style for Shields"
msgstr "마짜툰 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1726
msgctxt "172030117-10-1726"
msgid "Sleek Creek House"
msgstr "쾌적한 개울가의 주택"

#: 172030117-10-1725
msgctxt "172030117-10-1725"
msgid "Autumn's-Gate"
msgstr "가을의 문"

#: 172030117-10-1715
msgctxt "172030117-10-1715"
msgid "Learn the Draugr Style for Shields"
msgstr "드로거 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1714
msgctxt "172030117-10-1714"
msgid "Learn the Celestial Style for Shields"
msgstr "셀레스티얼 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1713
msgctxt "172030117-10-1713"
msgid "Learn the Yokudan Style for Shields"
msgstr "요쿠단 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1712
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1712"
msgid "Thelas Ancestral Tomb"
msgstr "테라스 조상의 무덤-G-"

#: 172030117-10-1677
msgctxt "172030117-10-1677"
msgid "Stonetooth Belcher"
msgstr "돌이빨 맥주광"

#: 172030117-10-1676
msgctxt "172030117-10-1676"
msgid "Learn the Skinchanger Style for Shields"
msgstr "가죽둔갑자 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1662
msgctxt "172030117-10-1662"
msgid "Learn the Minotaur Style for Shields"
msgstr "미노타우로스 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1661
msgctxt "172030117-10-1661"
msgid "Learn the Dark Brotherhood Style for Shields"
msgstr "다크 브라더후드 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1660
msgctxt "172030117-10-1660"
msgid "Learn the Order of the Hour Style for Shields"
msgstr "시간의 기사단 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1659
msgctxt "172030117-10-1659"
msgid "Learn the dro-m'Athra Style for Shields"
msgstr "드로 마스라 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1545
msgctxt "172030117-10-1545"
msgid "Learn the Hollowjack Style for Shields"
msgstr "할로우잭 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1450
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1450"
msgid "Assassinate Brunka"
msgstr "암살자 Brunka-G-"

#: 172030117-10-1431
msgctxt "172030117-10-1431"
msgid "Spiny Frogfish (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-1424
msgctxt "172030117-10-1424"
msgid "Learn the Assassins League Style for Shields"
msgstr "암살자 연맹 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1423
msgctxt "172030117-10-1423"
msgid "Learn the Thieves Guild Style for Shields"
msgstr "도둑 길드 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1422
msgctxt "172030117-10-1422"
msgid "Learn the Abah's Watch Style for Shields"
msgstr "아바의 감시탑 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1417
msgctxt "172030117-10-1417"
msgid "Learn the Outlaw Style for Shields"
msgstr "무법자 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1416
msgctxt "172030117-10-1416"
msgid "Learn the Daggerfall Covenant Style for Shields"
msgstr "대거폴 동맹 양식의 방패 제작법을 배우기"

#: 172030117-10-1415
msgctxt "172030117-10-1415"
msgid "Learn the Aldmeri Dominion Style for Shields"
msgstr "알드메리 자치령 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1414
msgctxt "172030117-10-1414"
msgid "Learn the Ebonheart Pact Style for Shields"
msgstr "에본하트 조약 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1412
msgctxt "172030117-10-1412"
msgid "Learn the Malacath Style for Shields"
msgstr "말라카스 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1411
msgctxt "172030117-10-1411"
msgid "Learn the Trinimac Style for Shields"
msgstr "트리니막 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1410
msgctxt "172030117-10-1410"
msgid "Slay the Target in Glenumbra with the Blade of Woe"
msgstr "글렌움브라에 있는 목표물을 비통의 단검으로 제거하십시오."

#: 172030117-10-1351
msgctxt "172030117-10-1351"
msgid "Fringed Mudskipper (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-1348
msgctxt "172030117-10-1348"
msgid "Learn the Mercenary Style for Shields"
msgstr "용병 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1341
msgctxt "172030117-10-1341"
msgid "Learn the Ancient Orc Style for Shields"
msgstr "고대 오크 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1340
msgctxt "172030117-10-1340"
msgid "Tum Weever (River)"
msgstr ""

#: 172030117-10-1324
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1324"
msgid "Agra Crun"
msgstr "아그라 크룬-G-"

#: 172030117-10-1320
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1320"
msgid "Washed down river by Dwarven boilers."
msgstr "Dwarven 보일러에 의해 강물로 쓰러졌다.-G-"

#: 172030117-10-1319
msgctxt "172030117-10-1319"
msgid "Learn the Glass Style for Shields"
msgstr "글래스 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1318
msgctxt "172030117-10-1318"
msgid "Learn the Akaviri Style for Shields"
msgstr "아카비리 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1250
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1250"
msgid "Agra Crun"
msgstr "아그라 크룬-G-"

#: 172030117-10-1186
msgctxt "172030117-10-1186"
msgid "Trapjaw Eel (Foul)"
msgstr ""

#: 172030117-10-1181
msgctxt "172030117-10-1181"
msgid "Learn the Xivkyn Style for Shields"
msgstr "지브킨 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1174
msgctxt "172030117-10-1174"
msgid "Ysenda Resplendent"
msgstr "찬란한 이센다"

#: 172030117-10-1160
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1160"
msgid "The shard is slipping down the drain."
msgstr "조각이 배수구 아래로 빠져 나가고 있습니다.-G-"

#: 172030117-10-1144
msgctxt "172030117-10-1144"
msgid "Learn the Dwemer Style for Shields"
msgstr "드웨머 양식의 방패 제작법 배우기"

#: 172030117-10-1109
msgctxt "172030117-10-1109"
msgid "Wadracki"
msgstr "와드라키"

#: 172030117-10-1082
#, fuzzy
msgctxt "172030117-10-1082"
msgid "Eats-Aged-Meat"
msgstr "먹는 - 고기 - 고기-G-"

#: 172030117-10-1045
msgctxt "172030117-10-1045"
msgid "Mountain Flower"
msgstr "산꽃"

#: 172030117-10-1041
msgctxt "172030117-10-1041"
msgid "Research the Reinforced Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 Reinforced를 연구하세요."

#: 172030117-10-1025
msgctxt "172030117-10-1025"
msgid "Learn the Imperial Racial Style."
msgstr "임페리얼 종족 양식을 배우세요."

#: 172030117-10-1023
msgctxt "172030117-10-1023"
msgid "Research the Reinforced Armor Trait."
msgstr "방어구 특성 ImpenReinforced를 연구하세요."

#: 12529189-0-999
msgctxt "12529189-0-999"
msgid "The Halls of Torment"
msgstr "고문의 회랑"

#: 12529189-0-912
msgctxt "12529189-0-912"
msgid "Upper Craglorn Skyshards"
msgstr "크래글론 상부 스카이샤드 사냥꾼"